{"SurveyEntry":{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","SurveyName":"Adrien: Perception Taxe Carbone","SurveyDescription":null,"SurveyOwnerID":"UR_3agbd4FurRnlOFS","SurveyBrandID":"hbs","DivisionID":"DV_3Cwod8d31nSzxha","SurveyLanguage":"FR","SurveyActiveResponseSet":"RS_bvAFCkNHCC6B3lH","SurveyStatus":"Active","SurveyStartDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyExpirationDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyCreationDate":"2018-12-07 08:46:50","CreatorID":"UR_3agbd4FurRnlOFS","LastModified":"2019-02-20 08:13:32","LastAccessed":"0000-00-00 00:00:00","LastActivated":"2018-12-10 03:03:29","Deleted":null},"SurveyElements":[{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"BL","PrimaryAttribute":"Survey Blocks","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"0":{"Type":"Default","Description":"Perception CC","ID":"BL_265BdghwrqQ4F6d","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID60"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID1"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID46"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID179"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID5"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID181"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID71"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID6"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID45"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"1":{"Type":"Trash","Description":"Trash \/ Unused Questions","ID":"BL_0NbLXp6YiFbknoF","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID90"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID92"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID86"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID87"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID88"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID89"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID78"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID79"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID80"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID81"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID82"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID83"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID84"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID85"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID50"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID52"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID48"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID49"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID2"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID3"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID13"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID30"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID25"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID42"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID57"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID19"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID55"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID70"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID69"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID68"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID75"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID73"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID28"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID9"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID11"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID22"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID20"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID21"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID17"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID18"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID16"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID91"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID94"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID8"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID118"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID143"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID102"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID107"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID114"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID65"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID54"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID108"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID109"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID111"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID112"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID110"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID23"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID161"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID62"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID44"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID166"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID168"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID116"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID123"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID126"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID129"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID132"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID56"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID173"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID113"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID61"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID4"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID72"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID180"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID183"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID97"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID14"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID189"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID192"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID201"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"3":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Informations sur le CC (affich\u00e9 ou non al\u00e9atoirement)","ID":"BL_eD8E78avNI9qR81","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID145"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID7"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"4":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perception de la fiscalit\u00e9 carbone - compens\u00e9e","ID":"BL_eLF8yZaqWQ6lrDL","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID164"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID165"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID167"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID202"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID10"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID190"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID12"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID15"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"5":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perception fiscalit\u00e9 TVA - g\u00e9n\u00e9ral","ID":"BL_0BuLAXNQz9XAVUx","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID150"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"6":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Caract\u00e9ristiques socio-d\u00e9mographiques","ID":"BL_dbTWkqb1bl3Wjit","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID93"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID95"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID184"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID29"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID96"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID98"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"7":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Opinions politiques","ID":"BL_6fF7xrgFVnUYigt","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID31"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID32"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID182"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID33"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"8":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Transports en commun","ID":"BL_8GtugpNny3amfoF","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID40"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID41"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID39"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID37"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID38"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID43"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"9":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"D\u00e9penses publiques","ID":"BL_d0GqJ62nZ6HEKvr","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID193"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID194"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID195"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID196"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"10":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Engagement personnel [tester l'ancrage ?]","ID":"BL_bBjr5BXtBrydwtD","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID58"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID59"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID76"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID51"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID191"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"11":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Opinions taxe CO2","ID":"BL_5bQesLG6pcK4PqJ","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID53"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID177"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID74"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID140"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"12":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Simulation taxe carbone - compens\u00e9e","ID":"BL_7WCAHHbaQ3BxKSh","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID63"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID64"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID66"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID67"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"16":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Informations sur les particules fines (affich\u00e9 ou non al\u00e9atoirement)","ID":"BL_aXzTAUq0aBRxmu1","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID144"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID103"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"17":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Champ libre","ID":"BL_8jO2zb1NhEbvDrD","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID99"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"18":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Accueil","ID":"BL_77Xpt8je9aCScIZ","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID147"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID104"}]},"19":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Informations sur le CC et les particules fines  (affich\u00e9 ou non al\u00e9atoirement)","ID":"BL_ai9WXTmEdsO1LKd","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID146"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID106"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"20":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perception taxe carburants - sp\u00e9cifique (affich\u00e9e ou non al\u00e9atoirement)","ID":"BL_2gE4rrzDme7cGZ7","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID152"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID153"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID154"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"21":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perception taxe chauffage - sp\u00e9cifique (affich\u00e9e ou non al\u00e9atoirement)","ID":"BL_8undYx82li5yuJD","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID156"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID157"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID158"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"22":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Caract\u00e9ristiques socio-d\u00e9mographiques (niveau vie)","ID":"BL_1MiONzs4AEDEDNr","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID26"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID148"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID24"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID27"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID149"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"23":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perception et acceptabilit\u00e9 taxe carbone cibl\u00e9e 20%-","ID":"BL_6XYBBc1Ein7HJyt","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID117"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID115"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"24":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perception et acceptabilit\u00e9 taxe carbone cibl\u00e9e 20-30%","ID":"BL_dmXMOGl7az6Wyxf","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID119"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID134"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID120"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID121"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"Advanced","BlockVisibility":"Expanded","Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~SubSet~}","QID120","QID121"],"RandomizeAll":[],"RandomSubSet":["QID119","QID134"],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":1,"QuestionsPerPage":0},"EvenPresentation":false}}},"25":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perception et acceptabilit\u00e9 taxe carbone cibl\u00e9e 30-40%","ID":"BL_8tRdfoKSdT5XanP","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID122"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID135"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID169"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID124"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"Advanced","BlockVisibility":"Collapsed","Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~SubSet~}","QID169","QID124"],"RandomizeAll":[],"RandomSubSet":["QID122","QID135"],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":1,"QuestionsPerPage":0},"EvenPresentation":false}}},"26":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perception et acceptabilit\u00e9 taxe carbone cibl\u00e9e 40-50%","ID":"BL_85DZvaYKHJGrg6F","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID125"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID136"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID170"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID127"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"Advanced","BlockVisibility":"Collapsed","Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~SubSet~}","QID170","QID127"],"RandomizeAll":[],"RandomSubSet":["QID125","QID136"],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":1,"QuestionsPerPage":0},"EvenPresentation":false}}},"27":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perception et acceptabilit\u00e9 taxe carbone cibl\u00e9e 50-70%","ID":"BL_1FYrdEkGLnpPw5T","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID128"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID171"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID130"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"28":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perception et acceptabilit\u00e9 taxe carbone cibl\u00e9e >70%","ID":"BL_b1MrzwUTHRGC2zP","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID131"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID137"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID138"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID139"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID172"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID133"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"Advanced","BlockVisibility":"Collapsed","Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~SubSet~}","QID172","QID133"],"RandomizeAll":[],"RandomSubSet":["QID131","QID137","QID138","QID139"],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":1,"QuestionsPerPage":0},"EvenPresentation":false}}},"29":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perception fiscalit\u00e9 carburants - g\u00e9n\u00e9ral (affich\u00e9e ou non al\u00e9atoirement)","ID":"BL_eg4yF4MWFowmBYp","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID151"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"30":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perception fiscalit\u00e9 chauffage - g\u00e9n\u00e9ral (affich\u00e9e ou non al\u00e9atoirement)","ID":"BL_71ko5j1mVW2SaG1","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID155"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"31":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"\u00c9lasticit\u00e9 - carburants","ID":"BL_dg6nOxLereinzV3","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID159"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID162"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"32":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"\u00c9lasticit\u00e9 - chauffage","ID":"BL_4GwZEWUouCgU8DP","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID160"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID163"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"33":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Caract\u00e9ristiques \u00e9nerg\u00e9tiques","ID":"BL_2iDckFai0ArbDlX","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID175"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID178"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID34"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID35"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"34":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Sans v\u00e9hicule","ID":"BL_bIdVevaPpsEyPCl","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID142"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"35":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Un v\u00e9hicule","ID":"BL_9oEPZmL8za9gWGx","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID77"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID174"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID36"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"36":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Au moins deux v\u00e9hicules","ID":"BL_6Lu1MtVZPwYe2tD","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID100"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID101"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID176"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID141"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"37":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Informations sur le CC et les particules fines (suite)","ID":"BL_5yWN5yjRJoqemmF","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID105"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"38":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Information progressivit\u00e9 fiscalit\u00e9 carbone - compens\u00e9e","ID":"BL_dbYeqrVzl0AI3cN","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID185"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID186"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID187"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID188"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"39":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Gaz de schiste","ID":"BL_8IUTBocFnQCTTiB","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID197"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID199"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID198"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"40":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Redistribution internationale","ID":"BL_4Oae6Yo2DflvFZz","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID47"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"41":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Info + Redistribution internationale","ID":"BL_5jcp3lLLeCbRrcF","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID200"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"FL","PrimaryAttribute":"Survey Flow","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Type":"Root","FlowID":"FL_1","Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_91","EmbeddedData":[{"Description":"depense_totale","Type":"Recipient","Field":"depense_totale","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depense_0","Type":"Recipient","Field":"depense_0","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depense_1","Type":"Recipient","Field":"depense_1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depense_2","Type":"Recipient","Field":"depense_2","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depense_3","Type":"Recipient","Field":"depense_3","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depense_4","Type":"Recipient","Field":"depense_4","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depense_5","Type":"Recipient","Field":"depense_5","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depense_6","Type":"Recipient","Field":"depense_6","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depense_7","Type":"Recipient","Field":"depense_7","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depense_8","Type":"Recipient","Field":"depense_8","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depense_9","Type":"Recipient","Field":"depense_9","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depense_10","Type":"Recipient","Field":"depense_10","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"variation_totale","Type":"Recipient","Field":"variation_totale","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"variation_0","Type":"Recipient","Field":"variation_0","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"variation_1","Type":"Recipient","Field":"variation_1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"variation_2","Type":"Recipient","Field":"variation_2","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"variation_3","Type":"Recipient","Field":"variation_3","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"variation_4","Type":"Recipient","Field":"variation_4","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"variation_5","Type":"Recipient","Field":"variation_5","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"variation_6","Type":"Recipient","Field":"variation_6","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"variation_7","Type":"Recipient","Field":"variation_7","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"variation_8","Type":"Recipient","Field":"variation_8","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"variation_9","Type":"Recipient","Field":"variation_9","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"variation_10","Type":"Recipient","Field":"variation_10","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"recette_totale","Type":"Recipient","Field":"recette_totale","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"variation_recette","Type":"Recipient","Field":"variation_recette","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"budget_neutral","Type":"Recipient","Field":"budget_neutral","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"golden_rule","Type":"Recipient","Field":"golden_rule","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"ID","Type":"Recipient","Field":"ID","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"Q_TotalDuration","Type":"Recipient","Field":"Q_TotalDuration","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"Q_TerminateFlag","Type":"Recipient","Field":"Q_TerminateFlag","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"PERSO1","Type":"Recipient","Field":"PERSO1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"region","Type":"Recipient","Field":"region","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"gas_treated","Type":"Recipient","Field":"gas_treated","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"gas","Type":"Recipient","Field":"gas","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"fuel","Type":"Recipient","Field":"fuel","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"nb_vehicles","Type":"Recipient","Field":"nb_vehicles","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"energy_expenditures_increase","Type":"Recipient","Field":"energy_expenditures_increase","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"winner","Type":"Recipient","Field":"winner","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"heating_increase","Type":"Recipient","Field":"heating_increase","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"diesel_increaes","Type":"Recipient","Field":"diesel_increaes","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"gasoline_increase","Type":"Recipient","Field":"gasoline_increase","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depenses_pos_0","Type":"Recipient","Field":"depenses_pos_0","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depenses_pos_1","Type":"Recipient","Field":"depenses_pos_1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depenses_pos_2","Type":"Recipient","Field":"depenses_pos_2","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depenses_pos_3","Type":"Recipient","Field":"depenses_pos_3","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depenses_pos_4","Type":"Recipient","Field":"depenses_pos_4","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depenses_pos_5","Type":"Recipient","Field":"depenses_pos_5","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depenses_pos_6","Type":"Recipient","Field":"depenses_pos_6","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depenses_pos_7","Type":"Recipient","Field":"depenses_pos_7","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depenses_pos_8","Type":"Recipient","Field":"depenses_pos_8","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depenses_pos_9","Type":"Recipient","Field":"depenses_pos_9","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"depenses_pos_10","Type":"Recipient","Field":"depenses_pos_10","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_94","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"DeviceType","Operator":"Is","LeftOperand":"generic","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span><span class=\"schema_desc\">Device Type<\/span><span class=\"select_val_desc Operator_desc\">Is<\/span><span class=\"select_val_desc LeftOperand_desc\">Other Mobile<\/span>"},"1":{"LogicType":"DeviceType","Operator":"Is","LeftOperand":"mobile","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span><span class=\"schema_desc\">Device Type<\/span><span class=\"select_val_desc Operator_desc\">Is<\/span><span class=\"select_val_desc LeftOperand_desc\">Mobile<\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_95","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-screenout?l=300632","ResponseFlag":"Screened","CountQuotas":"No","AnonymizeResponse":"Yes","EmailThankYou":"","IgnoreResponse":"Yes"}}]},{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_6","SubSet":1,"EvenPresentation":false,"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_77Xpt8je9aCScIZ","FlowID":"FL_25"},{"Type":"Standard","ID":"BL_aXzTAUq0aBRxmu1","FlowID":"FL_22"},{"Type":"Standard","ID":"BL_eD8E78avNI9qR81","FlowID":"FL_4"},{"Type":"Group","FlowID":"FL_81","Description":"Untitled Group","Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_ai9WXTmEdsO1LKd","FlowID":"FL_26"},{"Type":"Standard","ID":"BL_5yWN5yjRJoqemmF","FlowID":"FL_85"}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_46","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID104","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID104\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID104","LeftOperand":"q:\/\/QID104\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Bienvenue dans ce sondage. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e es...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_47","EmbeddedData":[{"Description":"info_CC","Type":"Custom","Field":"info_CC","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"0"},{"Description":"info_PM","Type":"Custom","Field":"info_PM","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"0"}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_48","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID103","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID103\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID103","LeftOperand":"q:\/\/QID103\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Bienvenue dans ce sondage. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e es...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_49","EmbeddedData":[{"Description":"info_CC","Type":"Custom","Field":"info_CC","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"0"},{"Description":"info_PM","Type":"Custom","Field":"info_PM","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"1"}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_50","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID7","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Bienvenue dans ce sondage. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e es...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_51","EmbeddedData":[{"Description":"info_CC","Type":"Custom","Field":"info_CC","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"1"},{"Description":"info_PM","Type":"Custom","Field":"info_PM","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"0"}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_53","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID106","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID106\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID106","LeftOperand":"q:\/\/QID106\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Bienvenue dans ce sondage. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e es...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_54","EmbeddedData":[{"Description":"info_CC","Type":"Custom","Field":"info_CC","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"1"},{"Description":"info_PM","Type":"Custom","Field":"info_PM","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"1"}]}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_dbTWkqb1bl3Wjit","FlowID":"FL_9"},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_100","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_CSuAJEnDdK6Dg4K","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_CSuAJEnDdK6Dg4K\/QuotaMet","QuotaName":"rural","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">rural<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> "},"1":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_bfTSczVD49Ad2Kq","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_bfTSczVD49Ad2Kq\/QuotaMet","QuotaName":"- 20k","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">- 20k<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_fWnLuhflIFz5bPh","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_fWnLuhflIFz5bPh\/QuotaMet","QuotaName":"20-99k","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">20-99k<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"3":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_yo418SD4s4veVN9","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_yo418SD4s4veVN9\/QuotaMet","QuotaName":"+100k","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">+100k<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"4":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_G15ITQpBjkv377L","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_G15ITQpBjkv377L\/QuotaMet","QuotaName":"Paris","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Paris<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"5":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_IPJKEI1TbEBIANJ","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_IPJKEI1TbEBIANJ\/QuotaMet","QuotaName":"18 \u00e0 24 ans","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">18 \u00e0 24 ans<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"6":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_mcj5endLhTHRPjO","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_mcj5endLhTHRPjO\/QuotaMet","QuotaName":"25 \u00e0 34 ans","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">25 \u00e0 34 ans<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"7":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_njouPcvnSyRMipi","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_njouPcvnSyRMipi\/QuotaMet","QuotaName":"35 \u00e0 49 ans","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">35 \u00e0 49 ans<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"8":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_k8P4uIa7Kk11QCU","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_k8P4uIa7Kk11QCU\/QuotaMet","QuotaName":"50 \u00e0 64 ans","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">50 \u00e0 64 ans<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"9":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_RlHpNJr7l32zsdS","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_RlHpNJr7l32zsdS\/QuotaMet","QuotaName":"65 ans ou plus","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">65 ans ou plus<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"10":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_VSxweKqlu8GHygD","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_VSxweKqlu8GHygD\/QuotaMet","QuotaName":"Agriculteur\/rice","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Agriculteur\/rice<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"11":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_cJA27HBV4PD1uSQ","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_cJA27HBV4PD1uSQ\/QuotaMet","QuotaName":"Artisan, commer\u00e7ant.e","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Artisan, commer\u00e7ant.e<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"12":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_ARzHvNiwb1Um0as","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_ARzHvNiwb1Um0as\/QuotaMet","QuotaName":"Autre Inactif\/ve","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Autre Inactif\/ve<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"13":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_gWa2a1hCx2We2GC","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_gWa2a1hCx2We2GC\/QuotaMet","QuotaName":"Employ\u00e9.e","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Employ\u00e9.e<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"14":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_kUjpDuscE65Toqt","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_kUjpDuscE65Toqt\/QuotaMet","QuotaName":"Ouvrier\/\u00e8re","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ouvrier\/\u00e8re<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"15":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_FiWrrSUrMkOabne","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_FiWrrSUrMkOabne\/QuotaMet","QuotaName":"Profession interm\u00e9diaire","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Profession interm\u00e9diaire<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"16":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_P2gp4IgmNT1dmfK","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_P2gp4IgmNT1dmfK\/QuotaMet","QuotaName":"Profession lib\u00e9rale, cadre","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Profession lib\u00e9rale, cadre<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"17":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_GjlA21FvpUBy1oL","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_GjlA21FvpUBy1oL\/QuotaMet","QuotaName":"Retrait\u00e9.e","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Retrait\u00e9.e<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"18":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_kVT6LyetzhiWvst","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_kVT6LyetzhiWvst\/QuotaMet","QuotaName":"max Brevet","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">max Brevet<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"19":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_sQpx3aDS9qS0qQ4","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_sQpx3aDS9qS0qQ4\/QuotaMet","QuotaName":"CAP BEP","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">CAP BEP<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"20":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_H7iHUjrmeVHy1yq","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_H7iHUjrmeVHy1yq\/QuotaMet","QuotaName":"Bac","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Bac<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"21":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_g3x0CiWaa2Hr59B","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_g3x0CiWaa2Hr59B\/QuotaMet","QuotaName":"Sup\u00e9rieur","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Sup\u00e9rieur<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"22":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_JMSegGeAGQPdI9W","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_JMSegGeAGQPdI9W\/QuotaMet","QuotaName":"F\u00e9minin","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">F\u00e9minin<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"23":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_LOpbWcAlB5v82H7","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_LOpbWcAlB5v82H7\/QuotaMet","QuotaName":"F\u00e9minin","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">F\u00e9minin<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"24":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_qSpNW3z60vRrSdW","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_qSpNW3z60vRrSdW\/QuotaMet","QuotaName":"F\u00e9minin","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">F\u00e9minin<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"25":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_9ogpiP6m2nC7pO6","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_9ogpiP6m2nC7pO6\/QuotaMet","QuotaName":"Masculin","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Masculin<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"26":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_sPxbanM2sI7QC8u","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_sPxbanM2sI7QC8u\/QuotaMet","QuotaName":"Masculin","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Masculin<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"27":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_zp9iQmzBajRkjiC","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_zp9iQmzBajRkjiC\/QuotaMet","QuotaName":"Masculin","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Masculin<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_101","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","ResponseFlag":"Screened","CountQuotas":"No","AnonymizeResponse":"Yes","EmailThankYou":"","IgnoreResponse":"Yes","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?l=300631"}}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_1MiONzs4AEDEDNr","FlowID":"FL_30"},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_102","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_RVdUHc7eEwTItf3","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_RVdUHc7eEwTItf3\/QuotaMet","QuotaName":"ARA","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">ARA<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> "},"1":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_x4fsmdjPEwanSK4","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_x4fsmdjPEwanSK4\/QuotaMet","QuotaName":"Centre","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Centre<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_ar5OewcNKBwdHsA","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_ar5OewcNKBwdHsA\/QuotaMet","QuotaName":"Est","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Est<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"3":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_67IgutL3Aq2d8Gj","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_67IgutL3Aq2d8Gj\/QuotaMet","QuotaName":"IDF","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">IDF<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"4":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_ClyheT1bUCl0AEH","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_ClyheT1bUCl0AEH\/QuotaMet","QuotaName":"Nord","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Nord<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"5":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_U4axGuddcATmC6u","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_U4axGuddcATmC6u\/QuotaMet","QuotaName":"Occ","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Occ<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"6":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_9aiutCqGe7PEncv","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_9aiutCqGe7PEncv\/QuotaMet","QuotaName":"Ouest","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ouest<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"7":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_Eh8H4mdeSqJ6BWm","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_Eh8H4mdeSqJ6BWm\/QuotaMet","QuotaName":"PACA","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">PACA<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"8":{"LogicType":"Quota","QuotaID":"QO_OSD3BEdESLyTvaL","QuotaType":"Simple","Operator":"QuotaMet","LeftOperand":"qo:\/\/QO_OSD3BEdESLyTvaL\/QuotaMet","QuotaName":"SO","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quota<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">SO<\/span> <span class=\"OpDesc\">Has Been Met<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_103","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?l=300631","ResponseFlag":"Screened","CountQuotas":"No","AnonymizeResponse":"Yes","EmailThankYou":"","IgnoreResponse":"Yes"}}]},{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_88","EmbeddedData":[{"Description":"gain_money","Type":"Recipient","Field":"gain_money","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_2iDckFai0ArbDlX","FlowID":"FL_77"},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_76","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID35","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID35\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID35","LeftOperand":"q:\/\/QID35\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">De combien de v\u00e9hicules motoris\u00e9s votre m\u00e9nage dispose-t-il ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Aucun<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_bIdVevaPpsEyPCl","FlowID":"FL_78"}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_75","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID35","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID35\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID35","LeftOperand":"q:\/\/QID35\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">De combien de v\u00e9hicules motoris\u00e9s votre m\u00e9nage dispose-t-il ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Un<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_9oEPZmL8za9gWGx","FlowID":"FL_79"}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_74","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID35","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID35\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID35","LeftOperand":"q:\/\/QID35\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">De combien de v\u00e9hicules motoris\u00e9s votre m\u00e9nage dispose-t-il ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Deux ou plus<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_6Lu1MtVZPwYe2tD","FlowID":"FL_80"}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_0BuLAXNQz9XAVUx","FlowID":"FL_8"},{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_29","SubSet":1,"EvenPresentation":false,"Flow":[{"Type":"Group","FlowID":"FL_66","Description":"Untitled Group","Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_eg4yF4MWFowmBYp","FlowID":"FL_68"},{"Type":"Standard","ID":"BL_2gE4rrzDme7cGZ7","FlowID":"FL_27"},{"Type":"Standard","ID":"BL_dg6nOxLereinzV3","FlowID":"FL_70"}]},{"Type":"Group","FlowID":"FL_67","Description":"Untitled Group","Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_71ko5j1mVW2SaG1","FlowID":"FL_69"},{"Type":"Standard","ID":"BL_8undYx82li5yuJD","FlowID":"FL_28"},{"Type":"Standard","ID":"BL_4GwZEWUouCgU8DP","FlowID":"FL_71"}]}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_eLF8yZaqWQ6lrDL","FlowID":"FL_7"},{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_87","SubSet":1,"EvenPresentation":false,"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_7WCAHHbaQ3BxKSh","FlowID":"FL_15"},{"Type":"Standard","ID":"BL_7WCAHHbaQ3BxKSh","FlowID":"FL_106"},{"Type":"Standard","ID":"BL_dbYeqrVzl0AI3cN","FlowID":"FL_86"}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_38","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"LessThan","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"780","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 780 <\/span>"},"Type":"If"},"1":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"2220","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2220 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"rev_conjoint","Operator":"LessThan","RightOperand":"780","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">rev_conjoint<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 780 <\/span>","Conjuction":"And"},"2":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID149","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID149","LeftOperand":"q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Dans votre m\u00e9nage, combien de personnes sont majeures (vous inclus) ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"ElseIf"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_6XYBBc1Ein7HJyt","FlowID":"FL_31"}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_39","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"780","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 780 <\/span>"},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"LessThan","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"1140","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1140 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"1":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"2220","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2220 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"rev_conjoint","Operator":"GreaterThanOrEqual","RightOperand":"780","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">rev_conjoint<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 780 <\/span>","Conjuction":"And"},"2":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"rev_conjoint","Operator":"LessThan","RightOperand":"1140","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">rev_conjoint<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1140 <\/span>","Conjuction":"And"},"3":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID149","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID149","LeftOperand":"q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Dans votre m\u00e9nage, combien de personnes sont majeures (vous inclus) ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"ElseIf"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_dmXMOGl7az6Wyxf","FlowID":"FL_32"}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_40","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"1140","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1140 <\/span>"},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"LessThan","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"1430","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1430 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"1":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"2220","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2220 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"rev_conjoint","Operator":"GreaterThanOrEqual","RightOperand":"1140","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">rev_conjoint<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1140 <\/span>","Conjuction":"And"},"2":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"rev_conjoint","Operator":"LessThan","RightOperand":"1430","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">rev_conjoint<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1430 <\/span>","Conjuction":"And"},"3":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID149","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID149","LeftOperand":"q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Dans votre m\u00e9nage, combien de personnes sont majeures (vous inclus) ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"ElseIf"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_8tRdfoKSdT5XanP","FlowID":"FL_33"}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_42","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"1430","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1430 <\/span>"},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"LessThan","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"1670","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1670 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"1":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"2220","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2220 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"rev_conjoint","Operator":"GreaterThanOrEqual","RightOperand":"1430","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">rev_conjoint<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1430 <\/span>","Conjuction":"And"},"2":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"rev_conjoint","Operator":"LessThan","RightOperand":"1670","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">rev_conjoint<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1670 <\/span>","Conjuction":"And"},"3":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID149","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID149","LeftOperand":"q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Dans votre m\u00e9nage, combien de personnes sont majeures (vous inclus) ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"ElseIf"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_85DZvaYKHJGrg6F","FlowID":"FL_34"}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_41","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"1670","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1670 <\/span>"},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"LessThan","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"2220","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2220 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"1":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"2220","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2220 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"rev_conjoint","Operator":"GreaterThanOrEqual","RightOperand":"1670","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">rev_conjoint<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1670 <\/span>","Conjuction":"And"},"2":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"rev_conjoint","Operator":"LessThan","RightOperand":"2220","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">rev_conjoint<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2220 <\/span>","Conjuction":"And"},"3":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID149","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID149","LeftOperand":"q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Dans votre m\u00e9nage, combien de personnes sont majeures (vous inclus) ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"ElseIf"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_1FYrdEkGLnpPw5T","FlowID":"FL_35"}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_43","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"2220","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2220 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"rev_conjoint","Operator":"GreaterThanOrEqual","RightOperand":"2220","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">rev_conjoint<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2220 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"1":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"2220","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre revenu&nbsp;mensuel&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2220 <\/span>"},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID149","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"EqualTo","QuestionIDFromLocator":"QID149","LeftOperand":"q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Dans votre m\u00e9nage, combien de personnes sont majeures (vous inclus) ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"ElseIf"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_b1MrzwUTHRGC2zP","FlowID":"FL_36"}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_56","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID117","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID117\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID117","LeftOperand":"q:\/\/QID117\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redis...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID119","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID119\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID119","LeftOperand":"q:\/\/QID119\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redis...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID131","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID131\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID131","LeftOperand":"q:\/\/QID131\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redis...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_57","EmbeddedData":[{"Description":"cible20","Type":"Custom","Field":"cible20","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"1"}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_58","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID134","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID134\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID134","LeftOperand":"q:\/\/QID134\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement r\u00e9fl\u00e9chis \u00e0 une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redis...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID122","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID122\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID122","LeftOperand":"q:\/\/QID122\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement r\u00e9fl\u00e9chis \u00e0 une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redis...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID137","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID137\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID137","LeftOperand":"q:\/\/QID137\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement r\u00e9fl\u00e9chis \u00e0 une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redis...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_61","EmbeddedData":[{"Description":"cible30","Type":"Custom","Field":"cible30","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"1"}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_60","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID125","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID125\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID125","LeftOperand":"q:\/\/QID125\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement r\u00e9fl\u00e9chis \u00e0 une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redis...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID135","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID135\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID135","LeftOperand":"q:\/\/QID135\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement r\u00e9fl\u00e9chis \u00e0 une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redis...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID138","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID138\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID138","LeftOperand":"q:\/\/QID138\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement r\u00e9fl\u00e9chis \u00e0 une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redis...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_62","EmbeddedData":[{"Description":"cible40","Type":"Custom","Field":"cible40","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"1"}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_59","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID136","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID136\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID136","LeftOperand":"q:\/\/QID136\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement r\u00e9fl\u00e9chis \u00e0 une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redis...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID128","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID128\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID128","LeftOperand":"q:\/\/QID128\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement r\u00e9fl\u00e9chis \u00e0 une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redis...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID139","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID139\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID139","LeftOperand":"q:\/\/QID139\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement r\u00e9fl\u00e9chis \u00e0 une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redis...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_63","EmbeddedData":[{"Description":"cible50","Type":"Custom","Field":"cible50","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"1"}]}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_5bQesLG6pcK4PqJ","FlowID":"FL_14"},{"Type":"Block","ID":"BL_265BdghwrqQ4F6d","FlowID":"FL_2"},{"Type":"Standard","ID":"BL_bBjr5BXtBrydwtD","FlowID":"FL_13"},{"Type":"Standard","ID":"BL_8IUTBocFnQCTTiB","FlowID":"FL_89"},{"Type":"Standard","ID":"BL_8GtugpNny3amfoF","FlowID":"FL_11"},{"Type":"Standard","ID":"BL_6fF7xrgFVnUYigt","FlowID":"FL_10"},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_104","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID177","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID177\/SelectableChoice\/2","Operator":"NotSelected","QuestionIDFromLocator":"QID177","LeftOperand":"q:\/\/QID177\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Merci de s\u00e9lectionner 'Un peu' (test pour v\u00e9rifier que vous \u00eates attentif\/ve).<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Un peu<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_105","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","ResponseFlag":"Screened","CountQuotas":"No","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quality?l=300630"}}]},{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_99","SubSet":1,"EvenPresentation":false,"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_4Oae6Yo2DflvFZz","FlowID":"FL_97"},{"Type":"Standard","ID":"BL_5jcp3lLLeCbRrcF","FlowID":"FL_98"},{"Type":"Standard","ID":"BL_d0GqJ62nZ6HEKvr","FlowID":"FL_12"}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_8jO2zb1NhEbvDrD","FlowID":"FL_23"},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_92","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"Q_TotalDuration","Operator":"LessThanOrEqual","RightOperand":"540","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">Q_TotalDuration<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 540 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_93","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-speeder?l=300629","ResponseFlag":"Screened","CountQuotas":"No"}}]}],"Properties":{"Count":106,"RemovedFieldsets":[]}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_8i65MYCxVuDFI7X","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"a","ID":"NO_bJYk6rzOd3fTdyZ","UserID":"UR_3agbd4FurRnlOFS","Timestamp":1546118259,"Removed":true}],"UserStatuses":{"UR_3agbd4FurRnlOFS":"Expanded"},"ParentID":"QID104","ID":"NT_8i65MYCxVuDFI7X"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SO","PrimaryAttribute":"Survey Options","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"BackButton":"false","SaveAndContinue":"true","SurveyProtection":"PublicSurvey","BallotBoxStuffingPrevention":"false","NoIndex":"Yes","SecureResponseFiles":"true","SurveyExpiration":null,"SurveyTermination":"Redirect","Header":"<!-- Two libraries must be included (+ jQuery): jChartFX and dhtmlxSlider --><script  src=\"https:\/\/s.qualtrics.com\/ControlPanel\/File.php?F=F_6WnW6JouGJYZzcp\"><\/script><script src=\"\/\/ajax.googleapis.com\/ajax\/libs\/jquery\/1.11.0\/jquery.min.js\"><\/script><script>\n    var $j = jQuery.noConflict(); \n<\/script><script type=\"text\/javascript\" src=\"https:\/\/s.qualtrics.com\/ControlPanel\/File.php?F=F_9uGaia7JmbTDjxz\"><\/script><script src=\"https:\/\/d3js.org\/d3.v3.min.js\"><\/script>","Footer":"","ProgressBarDisplay":"None","PartialData":"+1 week","ValidationMessage":null,"PreviousButton":" \u2190 ","NextButton":" \u2192 ","SkinLibrary":"hbs","SkinType":"MQ","Skin":"hbs5","NewScoring":1,"SurveyName":"Adrien: Perception Taxe Carbone","headerMid":"","EOSMessage":"","ShowExportTags":"false","CollectGeoLocation":"false","SurveyTitle":"Sondage","SurveyMetaDescription":"Sondage","PasswordProtection":"No","AnonymizeResponse":"No","Password":"","RefererCheck":"No","RefererURL":"http:\/\/","ResponseSummary":"No","EOSMessageLibrary":"","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-complete?l=300633","EmailThankYou":"false","ThankYouEmailMessageLibrary":null,"ThankYouEmailMessage":null,"ValidateMessage":"false","ValidationMessageLibrary":null,"InactiveSurvey":"DefaultMessage","PartialDataCloseAfter":"LastActivity","ActiveResponseSet":null,"InactiveMessageLibrary":"","InactiveMessage":"","AvailableLanguages":{"FR":[]},"ProtectSelectionIds":true,"CustomStyles":{"customCSS":".dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_hidden{display:none;}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_container{position:relative;float:left;clear:left;margin:0;padding:1px;-webkit-user-select:none;-khtml-user-select:none;-moz-user-select:none;-ms-user-select:none;-o-user-select:none;user-select:none;-webkit-tap-highlight-color:rgba(0,0,0,0);}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_container.dhxsl_cont_hr{margin-top:6px;}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_container.dhxsl_cont_vr{margin-left:6px;}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_runner{position:absolute;width:16px;height:16px;margin:0;padding:0;overflow:hidden;border:1px solid #a4bed4;background-color:#f1f7ff;background:linear-gradient(#f1f7ff,#e2efff);filter:progid:DXImageTransform.Microsoft.Gradient(gradientType=0,startColorStr=#f1f7ff,endColorStr=#e2efff) progid:DXImageTransform.Microsoft.Alpha(opacity=100);border-radius:2px;-webkit-touch-callout:none;-webkit-user-select:none;-ms-touch-action:none;}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_runner.dhxsl_runner_actv{background-color:#e2efff;background:linear-gradient(#e2efff,#d3e7ff);filter:progid:DXImageTransform.Microsoft.Gradient(gradientType=0,startColorStr=#e2efff,endColorStr=#d3e7ff) progid:DXImageTransform.Microsoft.Alpha(opacity=100);}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_runner_dis{border-color:#c9c9c9;background-color:#e8e8e8;background:linear-gradient(#e8e8e8,#dedede);filter:progid:DXImageTransform.Microsoft.Gradient(gradientType=0,startColorStr=#e8e8e8,endColorStr=#dedede) progid:DXImageTransform.Microsoft.Alpha(opacity=100);}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_track{margin:0;padding:0;overflow:hidden;border:1px solid #a4bed4;border-radius:2px;background-color:white;-webkit-touch-callout:none;-webkit-user-select:none;-ms-touch-action:none;}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_cont_vr .dhxsl_track{height:100%;width:3px;}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_cont_hr .dhxsl_track{width:100%;height:3px;}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_track_dis{border:1px solid #c9c9c9;background-color:#f0f0f0;}.dhxslider_skin_detect{position:absolute;left:0;top:-100px;border:0 solid white;width:10px;height:10px;margin:0;padding:0;overflow:hidden;}\n@keyframes dhx_loader_rotate{100%{transform:rotate(360deg);}}@keyframes dhx_loader_dash{0%{stroke-dasharray:1,200;stroke-dashoffset:0;}50%{stroke-dasharray:89,200;stroke-dashoffset:-35px;}100%{stroke-dasharray:89,200;stroke-dashoffset:-124px;}}.dhtmlxslider_material{z-index:0;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_hidden{display:none;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_container{position:relative;float:left;clear:left;margin:0;padding:1px;-webkit-tap-highlight-color:rgba(0,0,0,0);-webkit-user-select:none;-khtml-user-select:none;-moz-user-select:none;-ms-user-select:none;-o-user-select:none;user-select:none;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_container.dhxsl_cont_hr{margin-top:4px;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_container.dhxsl_cont_vr{margin-left:4px;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_runner{position:absolute;background-color:#90002A;-webkit-touch-callout:none;-webkit-user-select:none;-ms-touch-action:none;z-index:1;border-radius:50%;width:12px;height:12px;margin:0;padding:0;overflow:hidden;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_runner.dhxsl_runner_actv{z-index:2;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_runner_dis{background-color:#dfdfdf;border:1px solid white;width:10px;height:10px;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_track{background-color:#dfdfdf;overflow:hidden;position:relative;margin:0;padding:0;-webkit-touch-callout:none;-webkit-user-select:none;-ms-touch-action:none;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_track div.dhxsl_track_bg{position:absolute;font-size:1px;overflow:hidden;-webkit-user-select:none;-khtml-user-select:none;-moz-user-select:none;-ms-user-select:none;-o-user-select:none;user-select:none;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_cont_vr .dhxsl_track{height:100%;width:2px;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_cont_vr .dhxsl_track div.dhxsl_track_bg{left:0;width:100%;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_cont_hr .dhxsl_track{width:100%;height:2px;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_cont_hr .dhxsl_track div.dhxsl_track_bg{top:0;height:100%;}.dhxslider_skin_detect{position:absolute;left:0;top:-100px;margin:0;padding:0;border:0 solid white;width:40px;height:10px;overflow:hidden;}\n.axis path,\n.axis line {\n  fill: none;\n  stroke: #000;\n  shape-rendering: crispEdges;\n}"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SCO","PrimaryAttribute":"Scoring","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ScoringCategories":[],"ScoringCategoryGroups":[],"ScoringSummaryCategory":null,"ScoringSummaryAfterQuestions":0,"ScoringSummaryAfterSurvey":0,"DefaultScoringCategory":null,"AutoScoringCategory":null}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"PROJ","PrimaryAttribute":"CORE","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":"1.1.0","Payload":{"ProjectCategory":"CORE","SchemaVersion":"1.1.0"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"STAT","PrimaryAttribute":"Survey Statistics","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"MobileCompatible":true,"ID":"Survey Statistics"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_yo418SD4s4veVN9","SecondaryAttribute":"+100k","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"+100k","Occurrences":972,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 4 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC 4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC 4 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_yo418SD4s4veVN9","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_bfTSczVD49Ad2Kq","SecondaryAttribute":"- 20k","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"- 20k","Occurrences":539,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC 2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC 2 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_bfTSczVD49Ad2Kq","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_IPJKEI1TbEBIANJ","SecondaryAttribute":"18 \u00e0 24 ans","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"18 \u00e0 24 ans","Occurrences":369,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID184","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID184","LeftOperand":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_IPJKEI1TbEBIANJ","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_fWnLuhflIFz5bPh","SecondaryAttribute":"20-99k","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"20-99k","Occurrences":444,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 3 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC 3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC 3 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_fWnLuhflIFz5bPh","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QC","PrimaryAttribute":"Survey Question Count","SecondaryAttribute":"202","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_mcj5endLhTHRPjO","SecondaryAttribute":"25 \u00e0 34 ans","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"25 \u00e0 34 ans","Occurrences":465,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID184","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID184","LeftOperand":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">25 \u00e0 34 ans<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_mcj5endLhTHRPjO","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_njouPcvnSyRMipi","SecondaryAttribute":"35 \u00e0 49 ans","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"35 \u00e0 49 ans","Occurrences":763,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID184","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID184","LeftOperand":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">35 \u00e0 49 ans<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_njouPcvnSyRMipi","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_k8P4uIa7Kk11QCU","SecondaryAttribute":"50 \u00e0 64 ans","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"50 \u00e0 64 ans","Occurrences":763,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID184","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID184","LeftOperand":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_k8P4uIa7Kk11QCU","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_RlHpNJr7l32zsdS","SecondaryAttribute":"65 ans ou plus","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"65 ans ou plus","Occurrences":793,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID184","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID184","LeftOperand":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_RlHpNJr7l32zsdS","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID45","SecondaryAttribute":"Actuellement, chaque Fran\u00e7ais \u00e9met en moyenne l'\u00e9quivalent de 10 tonnes de CO2 par an. D'apr\u00e8s v","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Actuellement, chaque Fran\u00e7ais \u00e9met en moyenne l'\u00e9quivalent de 10 tonnes de CO<sub>2<\/sub> par an. D'apr\u00e8s vous, \u00e0 combien doit \u00eatre ramen\u00e9 ce chiffre d'ici 2050 pour esp\u00e9rer contenir le r\u00e9chauffement climatique \u00e0 +2\u00b0C en 2100 (si tous les pays faisaient de m\u00eame) ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q47","QuestionID":"QID45","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0}},"QuestionDescription":"Actuellement, chaque Fran\u00e7ais \u00e9met en moyenne l'\u00e9quivalent de 10 tonnes de CO2 par an. D'apr\u00e8s vo...","Choices":{"4":{"Display":"En 2050, il faudrait \u00e9mettre au plus ... tonnes"}},"ChoiceOrder":["4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"Labels":[]}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_VSxweKqlu8GHygD","SecondaryAttribute":"Agriculteur\/rice","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Agriculteur\/rice","Occurrences":26,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_VSxweKqlu8GHygD","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID47","SecondaryAttribute":"Approuveriez-vous le transfert de 5% des revenus des pays riches aux pays pauvres ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"color: rgb(89, 89, 89);\">Approuveriez-vous le transfert de 5% des revenus des pays riches aux pays pauvres ?<\/span>","DataExportTag":"Q47","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Approuveriez-vous le transfert de 5% des revenus des pays riches aux pays pauvres ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID47","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID15","SecondaryAttribute":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","DataExportTag":"Q15","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID15","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID22","SecondaryAttribute":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","DataExportTag":"Q22","QuestionID":"QID22","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID85","SecondaryAttribute":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","DataExportTag":"Q85","QuestionID":"QID85"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID115","SecondaryAttribute":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","DataExportTag":"Q115","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID115"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID121","SecondaryAttribute":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","DataExportTag":"Q121","QuestionID":"QID121"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID124","SecondaryAttribute":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","DataExportTag":"Q124","QuestionID":"QID124"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID127","SecondaryAttribute":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","DataExportTag":"Q127","QuestionID":"QID127"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID130","SecondaryAttribute":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","DataExportTag":"Q130","QuestionID":"QID130"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID133","SecondaryAttribute":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","DataExportTag":"Q133","QuestionID":"QID133"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_RVdUHc7eEwTItf3","SecondaryAttribute":"ARA","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"ARA","Occurrences":393,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"ARA","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> ARA <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_RVdUHc7eEwTItf3","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_cJA27HBV4PD1uSQ","SecondaryAttribute":"Artisan, commer\u00e7ant.e","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Artisan, commer\u00e7ant.e","Occurrences":108,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Rappelons que les ch\u00f4meurs sont des actifs).<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Artisan, commer\u00e7ant.e<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_cJA27HBV4PD1uSQ","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID49","SecondaryAttribute":"\u00cates-vous favorable \u00e0 l'instauration d'une assembl\u00e9e mondiale (\u00e9lue \u00e0 la proportionnelle sur de","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"color: rgb(89, 89, 89);\">\u00cates-vous favorable \u00e0 l'instauration d'une assembl\u00e9e mondiale (\u00e9lue \u00e0 la proportionnelle sur des listes mondiales) dont le r\u00f4le serait uniquement de prendre les mesures n\u00e9cessaires \u00e0 la lutte contre le r\u00e9chauffement climatique&nbsp;?<\/span>","DataExportTag":"Q49","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00cates-vous favorable \u00e0 l'instauration d'une assembl\u00e9e mondiale (\u00e9lue \u00e0 la proportionnelle sur des...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID49"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID64","SecondaryAttribute":"Au vu de cette estimation, approuveriez-vous une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Au vu de cette estimation, approuveriez-vous une telle mesure ?","DataExportTag":"Q64","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Au vu de cette estimation, approuveriez-vous une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID64","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID186","SecondaryAttribute":"Au vu de cette nouvelle information, approuveriez-vous une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Au vu de cette nouvelle information, approuveriez-vous une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Au vu de cette nouvelle information, approuveriez-vous une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Au vu de cette estimation, approuveriez-vous une telle mesure ?","DataExportTag":"Q186","QuestionID":"QID186"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID87","SecondaryAttribute":"Au vu de la simulation d'une telle mesure sur votre pouvoir d'achat, approuveriez-vous une telle...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Au vu de la simulation d'une telle mesure sur votre pouvoir d'achat, approuveriez-vous une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Au vu de la simulation d'une telle mesure sur votre pouvoir d'achat, approuveriez-vous une telle...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Au vu de la simulation d'une telle mesure sur votre pouvoir d'achat, approuveriez-vous une telle mesure ?","DataExportTag":"Q87","QuestionID":"QID87"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_ARzHvNiwb1Um0as","SecondaryAttribute":"Autre Inactif\/ve","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Autre Inactif\/ve","Occurrences":392,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/8","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/8","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_ARzHvNiwb1Um0as","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID196","SecondaryAttribute":"Avez-vous compris le graphique et les curseurs interactifs ci-dessus ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Avez-vous compris le graphique et les curseurs interactifs ci-dessus ?","DataExportTag":"Q200","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Avez-vous compris le graphique et les curseurs interactifs ci-dessus ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"4":{"Display":"Bug: le graphique ne s'est pas affich\u00e9 correctement."}},"ChoiceOrder":["1","2","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID196"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID3","SecondaryAttribute":"\u00a0Utilisation de la voiture INSEE 2015: 62\/74\/83% vont au travail en voiture quand la distance est..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong><u>&nbsp;Utilisation de la voiture<\/u><\/strong><div><br><\/div><div>INSEE 2015:<\/div><div>62\/74\/83% vont au travail en voiture quand la distance est 1-2\/4-5\/9-20 km<\/div><div>source:&nbsp;https:\/\/www.alternatives-economiques.fr\/part-differents-modes-de-transport-fonction-de-distance-domicile-travail-effectuee-actifs-ayant-un-0112201781570.html<\/div><div><br><\/div><div>Enqu\u00eate IFOP-minist\u00e8re 2017:<\/div><div>crit\u00e8re privil\u00e9gi\u00e9 pour les transports quotidiens: 26\/20\/13%: dur\u00e9e\/prix\/r\u00e9gularit\u00e9<\/div><div>les gens pl\u00e9biscitent la multimodalit\u00e9<\/div><div>source:&nbsp;https:\/\/www.ifop.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/3851-1-study_file.pdf<\/div><div><br><\/div><div>Enqu\u00eate IFOP 2008 incitations:<\/div><div>94\/63% poss\u00e8dent\/utilisent chaque jour une voiture (70% en 2006)<\/div><div>options choisies pour r\u00e9duire budget auto: 59\/53\/51\/49\/45\/39\/27\/25%: acheter essence la - ch\u00e8re\/conduire moins vite\/rouler moins\/\u00e9viter parkings, p\u00e9ages, amendes\/marcher, v\u00e9lo\/transports en commun\/repousser achat voiture<\/div><div>solution privil\u00e9gi\u00e9e pour r\u00e9duire conso d'essence: 26\/26\/26\/16%: marcher\/r\u00e9duire vitesse\/hybride\/transports commun<\/div><div>ce qui pourrait r\u00e9duire usage voiture: 57\/54%: + transports commun\/essence + ch\u00e8re<\/div><div>La conso en essence est le crit\u00e8re en t\u00eate pour l'achat de la prochaine voiture, devant prix (le prix repasse devant dans enqu\u00eate 2011)<\/div><div>source:&nbsp;https:\/\/www.ifop.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/budgetauto.pdf<\/div><div><br><\/div><div>Enqu\u00eate IFOP 2011:<\/div><div>18% pourrait se passer de la voiture (40% pas du tout)<\/div><div>source:&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Enqu\u00eate IFOP-alphabet 2017:<\/div><div>40\/68\/80% utilisent vont au travail en voiture \u00e0 un moment\/principalement\/syst\u00e9matiquement<\/div><div>45\/41\/49% le font pour la rapidit\u00e9\/autonomie\/seul possibilit\u00e9<\/div><div>distance moyenne \/ jour : 44 km (pour les gens qui vont principalement au travail en voiture)<\/div><div>20 min \/ jour de gain de trajet gr\u00e2ce \u00e0 la voiture<\/div><div>source:&nbsp;https:\/\/www.hr-voice.com\/communiques-presse\/80-des-actifs-francais-utilisent-leur-voiture-pour-leur-trajet-domicile-travail\/2017\/10\/24\/https:\/\/www.alphabet.com\/fr-fr\/presse\/etude-alphabet-france-ifop<\/div><div><br><\/div><div>INSEE 2015 domicile-travail:<\/div><div>mode de transport par r\u00e9gion<\/div><div>source:&nbsp;https:\/\/www.insee.fr\/fr\/statistiques\/2555642<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q3","QuestionID":"QID3","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0Utilisation de la voiture INSEE 2015: 62\/74\/83% vont au travail en voiture quand la distance est...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_cBhgiJRKTmtS8Ib","SecondaryAttribute":"\u00c2ge","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_cBhgiJRKTmtS8Ib","Name":"\u00c2ge","Selected":false,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":false,"Quotas":["QO_IPJKEI1TbEBIANJ","QO_mcj5endLhTHRPjO","QO_njouPcvnSyRMipi","QO_k8P4uIa7Kk11QCU","QO_RlHpNJr7l32zsdS"]}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID40","SecondaryAttribute":"\u00c0 combien de minutes de marche se situe l'arr\u00eat de transport en commun le plus pr\u00e8s de chez vous.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c0 combien de minutes de marche se situe l'arr\u00eat de transport en commun le plus pr\u00e8s de chez vous ? (Pour simplifier, vous pouvez utiliser la conversion 1 km = 10 min de marche).","DataExportTag":"Q42","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00c0 combien de minutes de marche se situe l'arr\u00eat de transport en commun le plus pr\u00e8s de chez vous...","Choices":{"1":{"Display":"en min :","TextEntry":"true","InputHeight":24,"InputWidth":149},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID40","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID40\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID40","LeftOperand":"q:\/\/QID40\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00c0 quelle distance se situe la gare ou la station de bus la plus proche de chez vous ? Si vous pr\u00e9f\u00e9rez, vous pouvez r\u00e9pondre en minutes de marche.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">en km :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>"},"1":{"QuestionID":"QID40","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID40\/ChoiceTextEntryValue\/2","Operator":"EqualTo","QuestionIDFromLocator":"QID40","LeftOperand":"q:\/\/QID40\/ChoiceTextEntryValue\/2","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00c0 quelle distance se situe la gare ou la station de bus la plus proche de chez vous ? Si vous pr\u00e9f\u00e9rez, vous pouvez r\u00e9pondre en minutes de marche.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">en minutes de marche :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID40","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID40\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID40","LeftOperand":"q:\/\/QID40\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00c0 quelle distance se situe la gare ou la station de bus la plus proche de chez vous ? Si vous pr\u00e9f\u00e9rez, vous pouvez r\u00e9pondre en minutes de marche.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID40","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID25","SecondaryAttribute":"\u00c0 combien estimez-vous votre patrimoine (en euros) ? Sont incluses ici toutes vos possessions (lo..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c0 combien estimez-vous votre patrimoine (en euros) ? Sont incluses ici toutes vos possessions (logement, voiture, \u00e9pargne, etc.) nettes de dette. Par exemple, si vous avez emprunt\u00e9 200 000\u20ac pour acheter votre maison, votre seul bien, et que vous avez rembours\u00e9 la moiti\u00e9 de l'emprunt, votre patrimoine s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 100 000\u20ac. Toute estimation, m\u00eame tr\u00e8s approximative, sera pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e \u00e0 une absence de r\u00e9ponse.&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q27","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"\u00c0 combien estimez-vous votre patrimoine (en euros) ? Sont incluses ici toutes vos possessions (lo...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID25"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID195","SecondaryAttribute":"\u00c0 quel point \u00eates-vous confiant.e dans le fait que l'\u00e9volution des d\u00e9penses publiques que vous v","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c0 quel point \u00eates-vous confiant.e dans le fait que l'\u00e9volution des d\u00e9penses publiques que vous venez de proposer serait souhaitable ?","DataExportTag":"Q198","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00c0 quel point \u00eates-vous confiant.e dans le fait que l'\u00e9volution des d\u00e9penses publiques que vous ve...","Choices":{"1":{"Display":"Assez confiant.e"},"2":{"Display":"Pas vraiment confiant.e"},"3":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID195"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID31","SecondaryAttribute":"\u00c0 quel point \u00eates-vous int\u00e9ress\u00e9\u00b7e par la politique ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c0 quel point \u00eates-vous int\u00e9ress\u00e9\u00b7e par la politique ?","DataExportTag":"Q32","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00c0 quel point \u00eates-vous int\u00e9ress\u00e9\u00b7e par la politique ?","Choices":{"1":{"Display":"Presque pas"},"2":{"Display":"Un peu"},"3":{"Display":"Beaucoup"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID31"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID50","SecondaryAttribute":"\u00c0 quelle condition consentiriez-vous aux efforts suivants pour lutter contre le changement climat..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">\u00c0 quelle condition <\/span><\/span><span style=\"background-color: transparent; color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial; font-size: 11pt; white-space: pre-wrap;\">consentiriez-vous aux efforts suivants pour lutter contre le changement climatique et ses effets ?<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q50","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"\u00c0 quelle condition consentiriez-vous aux efforts suivants pour lutter contre le changement climat...","Choices":{"1":{"Display":"R\u00e9duire ma consommation de viande rouge"},"2":{"Display":"Prendre moins l'avion"},"3":{"Display":"Rouler moins en v\u00e9hicule \u00e0 essence ou diesel"},"4":{"Display":"R\u00e9duire mon pouvoir d'achat au b\u00e9n\u00e9fice des plus d\u00e9munis"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"Je le fais d\u00e9j\u00e0"},"2":{"Display":"Si tout le monde le fait"},"3":{"Display":"Si l'effort est limit\u00e9"},"4":{"Display":"Pas du tout"},"5":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"AnswerOrder":[1,2,3,4,5],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID50","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID60","SecondaryAttribute":"\u00c0 quelle fr\u00e9quence parlez-vous du changement climatique ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c0 quelle fr\u00e9quence parlez-vous du changement climatique ?","DataExportTag":"Q60","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00c0 quelle fr\u00e9quence parlez-vous du changement climatique ?","Choices":{"1":{"Display":"Plusieurs fois par mois"},"2":{"Display":"Plusieurs fois par an"},"3":{"Display":"Presque jamais"},"4":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID60","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID41","SecondaryAttribute":"\u00c0 quelle fr\u00e9quence passe le moyen de transport en commun le plus pr\u00e8s de chez vous ? (on exclut l","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c0 quelle fr\u00e9quence passe le moyen de transport en commun le plus pr\u00e8s de chez vous ?&nbsp;(on exclut les autocars scolaires)","DataExportTag":"Q43","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00c0 quelle fr\u00e9quence passe le moyen de transport en commun le plus pr\u00e8s de chez vous ? (on exclut l...","Choices":{"1":{"Display":"Moins de trois fois par jour"},"2":{"Display":"Entre quatre fois par jour et une fois par heure"},"3":{"Display":"Une ou deux fois par heure"},"4":{"Display":"Plus que trois fois par heure"},"5":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID41","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID179","SecondaryAttribute":"\u00c0 votre avis, lesquelles des affirmations suivantes sont vraies ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles).","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c0 votre avis, lesquelles des affirmations suivantes sont vraies ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles).","DataExportTag":"Q179","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00c0 votre avis, lesquelles des affirmations suivantes sont vraies ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles).","Choices":{"1":{"Display":"La consommation d'un steak hach\u00e9 de b\u0153uf \u00e9met environ 20 fois plus de gaz \u00e0 effet de serre que la consommation de 2 portions de p\u00e2tes."},"2":{"Display":"Une place dans un trajet Bordeaux - Nice \u00e9met environ 20 fois plus de gaz \u00e0 effet de serre en avion qu'en TGV."},"3":{"Display":"L'\u00e9lectricit\u00e9 produite par du nucl\u00e9aire \u00e9met environ 20 fois plus de gaz \u00e0 effet de serre que l'\u00e9lectricit\u00e9 produite par des \u00e9oliennes."}},"ChoiceOrder":["1","3","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID179","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID162","SecondaryAttribute":"\u00c0 votre avis, si les prix des carburants augmentaient de 50 centimes\u00a0par litre, de combien les Fr.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c0 votre avis, si les prix des carburants augmentaient de 50 centimes&nbsp;par litre, de combien <u><strong>les Fran\u00e7ais<\/strong><\/u> r\u00e9duiraient-ils leur consommation&nbsp;en moyenne ?","DataExportTag":"Q162","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00c0 votre avis, si les prix des carburants augmentaient de 50 centimes\u00a0par litre, de combien les Fr...","Choices":{"3":{"Display":"de 3% \u00e0 10%"},"4":{"Display":"de 20% \u00e0 30%"},"5":{"Display":"+ de 30%"},"6":{"Display":"de 10% \u00e0 20%"},"8":{"Display":"de 0% \u00e0 3%"}},"ChoiceOrder":["8","3","6","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID162"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID163","SecondaryAttribute":"\u00c0 votre avis, si les prix du gaz et du fioul domestique augmentaient de 30%, de combien\u00a0les Fran\u00e7","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c0 votre avis, si les prix du gaz et du fioul domestique augmentaient de 30%, de combien&nbsp;<u><span style=\"font-weight: 700;\">les Fran\u00e7ais<\/span><\/u>&nbsp;r\u00e9duiraient-ils leur consommation de gaz et de fioul domestique en moyenne ?","DataExportTag":"Q163","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00c0 votre avis, si les prix du gaz et du fioul domestique augmentaient de 30%, de combien\u00a0les Fran\u00e7...","Choices":{"1":{"Display":"de 0% \u00e0 3%"},"3":{"Display":"de 3% \u00e0 10%"},"4":{"Display":"de 10% \u00e0 20%"},"5":{"Display":"+ de 30%"},"7":{"Display":"de 20% \u00e0 30%"}},"ChoiceOrder":["1","3","4","7","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID163"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_H7iHUjrmeVHy1yq","SecondaryAttribute":"Bac","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Bac","Occurrences":530,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID98","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID98","LeftOperand":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Baccalaur\u00e9at<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_H7iHUjrmeVHy1yq","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID7","SecondaryAttribute":"Bienvenue dans ce sondage. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Bienvenue dans ce sondage.<\/div>\n\n<div>Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e est d'environ 15-20 minutes.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>\n<div>Veuillez lire attentivement les informations ci-dessous, portant sur le changement climatique.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<ul>\n\t<li>Le changement climatique est d\u00e9j\u00e0 responsable de 150 000 morts annuellement.<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<ul>\n\t<li>Si les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre continuent sur leur tendance actuelle, le r\u00e9chauffement global moyen sera de +5\u00b0C en 2100 et +8\u00b0C en 2250.<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<ul>\n\t<li>Une transition rapide vers des \u00e9nergies renouvelables est techniquement possible et permettrait de contenir le r\u00e9chauffement global \u00e0 +2\u00b0C.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>D\u2019apr\u00e8s les scientifiques, en l\u2019absence de mesures ambitieuses :<\/p>\n\n<ul>\n\t<li>une grande partie des esp\u00e8ces font face \u00e0 un risque accru d'extinction ;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<ul>\n\t<li>les catastrophes naturelles vont s\u2019intensifier (ouragans, canicules, s\u00e9cheresses, inondations, feux de for\u00eats, etc.) ;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<ul>\n\t<li>en 2100, 270 millions de personnes suppl\u00e9mentaires subiraient des inondations chaque ann\u00e9e \u00e0 cause de l'\u00e9l\u00e9vation du niveau de la mer ;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<ul>\n\t<li>on peut s\u2019attendre \u00e0 une augmentation des conflits violents et des flux migratoires.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Sources : <a href=\"http:\/\/www.pnas.org\/content\/106\/49\/20670\">Burke et al. (2009)<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.pnas.org\/content\/pnas\/early\/2014\/01\/29\/1222469111.full.pdf\">Hinkel et al. (2014)<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.ipcc.ch\/report\/ar5\/syr\/\">Rapport du GIEC (2014<\/a>), <a href=\"https:\/\/sci-hub.tw\/10.1007\/s10584-011-0156-z\">Meinshausen et al. (2011)<\/a>, <a href=\"https:\/\/sci-hub.tw\/https%3A\/www.nature.com\/articles\/nature04188\">Patz et al. (2005)<\/a><\/p>\n<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q7","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Bienvenue dans ce sondage. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e es...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID7","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID103","SecondaryAttribute":"Bienvenue dans ce sondage. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Bienvenue dans ce sondage.<\/div>\n\n<div>Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e est d'environ 15-20 minutes.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>Avant de commencer, veuillez lire attentivement les informations ci-dessous, sur la pollution aux particules fines :<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<ul>\n\t<li>les particules fines sont responsables de 48 000 morts en France chaque ann\u00e9e ; &nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<ul>\n\t<li>les particules fines font baisser l'esp\u00e9rance de vie des Fran\u00e7ais de 9 mois ; &nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<ul>\n\t<li>r\u00e9duire la consommation de carburants permettrait de r\u00e9duire les probl\u00e8mes de sant\u00e9 li\u00e9s aux particules fines.<\/li>\n<\/ul>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>Source : <a href=\"http:\/\/invs.santepubliquefrance.fr\/Publications-et-outils\/Rapports-et-syntheses\/Environnement-et-sante\/2016\/Impacts-de-l-exposition-chronique-aux-particules-fines-sur-la-mortalite-en-France-continentale-et-analyse-des-gains-en-sante-de-plusieurs-scenarios-de-reduction-de-la-pollution-atmospherique\">rapport Sant\u00e9 Publique France (2016)<\/a><\/div>\n<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q103","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Bienvenue dans ce sondage. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e es...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID103","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID104","SecondaryAttribute":"Bienvenue dans ce sondage. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Bienvenue dans ce sondage. <br><\/span><\/div><div><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e est d'environ 15-20 minutes.<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q104","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Bienvenue dans ce sondage. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e es...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID104","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($j){\t\t\n\t\t\/*\n\t\t\tfunction irpp(rev, seul, nb_pers) {\n\t\t\t\t\/\/ http:\/\/impotsurlerevenu.org\/fonctionnement-de-l-impot\/211-decote-de-l-impot.php\n\t\t\t\t\/\/ https:\/\/www.service-public.fr\/particuliers\/vosdroits\/F1419\n\t\t\t\tvar income = 0.9 * rev \/ quotient(nb_pers);\n\t\t\t\tvar ir = 0;\n\t\t\t\tif (income > 12815.25) {\n\t\t\t\t\tir = ir + (income - 12815.25) * 0.45\n\t\t\t\t} if (income > 6051.42) {\n\t\t\t\t\tir = ir + (Math.min(income, 12815.25) - 6051.42) * 0.41\n\t\t\t\t} if (income > 2257.17) {\n\t\t\t\t\tir = ir + (Math.min(income, 6051.42) - 2257.17) * 0.3\n\t\t\t\t} if (income > 817.25) {\n\t\t\t\t\tir = ir + (Math.min(income, 2257.17) - 817.25) * 0.14\n\t\t\t\t}\n\t\t\t\tir = quotient(nb_pers, seul) *  ir\n\t\t\t\tvar seuil_decote = 2585\/12; \/\/ 215\n\t\t\t\tif (seul) { seuil_decote = 1569\/12; } \/\/ 131\n\t\t\t\tvar decote = 0;\n\t\t\t\tif (ir < seuil_decote) { decote = 0.75 * (seuil_decote - ir);  }\n\t\t\t\treturn Math.max(ir - decote, 0);\n\t\t\t}\t\t\t\n\t\t\tfunction quotient(nb_pers, seul) {\n\t\t\t\t\/\/ https:\/\/droit-finances.commentcamarche.com\/contents\/907-quotient-familial-calcul-du-nombre-de-parts-fiscales\n\t\t\t\t\/\/ nb de parts fiscales en fonction de la situation et de nb_pers = 1 \/ 2 \/ 3 \/ 4 \/ 5\n\t\t\t\t\/\/ marie: x \/ 2 \/ 2.5 \/ 3 \/ 4 --- en concubinage: x \/ 1 \/ 1.5 \/2 \/ 3 (= marie - 1) --- seul: 1 \/ 2 \/ 2.5 \/ 3.5 \/ 4.5\n\t\t\t\tvar res = 1;\n\t\t\t\tif (nb_pers == 2) { res = 2; }\n\t\t\t\tif (nb_pers == 3) { res = 2.5; }\n\t\t\t\tif (nb_pers == 4) { res = 3; }\n\t\t\t\tif (nb_pers > 4) { res = Math.min(6, nb_pers - 1); }\n\t\t\t\tif (seul && (nb_pers > 3)) { res = res + 0.5; }\n\t\t\t\treturn res;\n\t\t\t}\n\t\t\tfunction niveau_vie(rev, nb_pers, nb_enfants) { \/\/ https:\/\/www.insee.fr\/fr\/metadonnees\/definition\/c1890\n\t\t\t\tvar uc = 1 + 0.5 * Math.max(0, nb_pers - nb_enfants - 1) + 0.3 * Math.max(0, nb_enfants);\n\t\t\t\treturn (rev\/uc);\n\t\t\t}\n\t\t\tvar rev = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar seul = \"${q:\/\/QID114\/SelectedChoicesRecode}\"==3;\n\t\t\tnb_pers = Math.max(1, nb_pers);\n\t\t\tvar nb_enfants = nb_pers - nb_adultes;\n\t\t\n\t\t\tvar revdisp = (rev - irpp(rev, seul, nb_pers));\n\t\t\tvar niv_vie = Math.round(niveau_vie(revdisp, nb_pers, nb_enfants));\n\t\t\t\/\/$j('#rev').html(niv_vie);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('niv_vie',niv_vie);\n\t\t\t*\/\n        }); \n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID106","SecondaryAttribute":"Bienvenue dans ce sondage. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Bienvenue dans ce sondage.<\/div>\n\n<div>Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e est d'environ 15-20 minutes.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>\n<div>Veuillez lire attentivement les informations ci-dessous, portant sur le changement climatique.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<ul>\n\t<li>Le changement climatique est d\u00e9j\u00e0 responsable de 150 000 morts annuellement.<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<ul>\n\t<li>Si les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre continuent sur leur tendance actuelle, le r\u00e9chauffement global moyen sera de +5\u00b0C en 2100 et +8\u00b0C en 2250.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<ul>\n\t<li>Une transition rapide vers des \u00e9nergies renouvelables est techniquement possible et permettrait de contenir le r\u00e9chauffement global \u00e0 +2\u00b0C.<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<p>D\u2019apr\u00e8s les scientifiques, en l\u2019absence de mesures ambitieuses :<\/p>\n\n<ul>\n\t<li>une grande partie des esp\u00e8ces font face \u00e0 un risque accru d'extinction ;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<ul>\n\t<li>les catastrophes naturelles vont s\u2019intensifier (ouragans, canicules, s\u00e9cheresses, inondations, feux de for\u00eats, etc.) ;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<ul>\n\t<li>en 2100, 270 millions de personnes suppl\u00e9mentaires subiraient des inondations chaque ann\u00e9e \u00e0 cause de l'\u00e9l\u00e9vation du niveau de la mer ;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<ul>\n\t<li>on peut s\u2019attendre \u00e0 une augmentation des conflits violents et des flux migratoires.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Sources : <a href=\"http:\/\/www.pnas.org\/content\/106\/49\/20670\">Burke et al. (2009)<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.pnas.org\/content\/pnas\/early\/2014\/01\/29\/1222469111.full.pdf\">Hinkel et al. (2014)<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.ipcc.ch\/report\/ar5\/syr\/\">Rapport du GIEC (2014<\/a>), <a href=\"https:\/\/sci-hub.tw\/10.1007\/s10584-011-0156-z\">Meinshausen et al. (2011)<\/a>, <a href=\"https:\/\/sci-hub.tw\/https%3A\/www.nature.com\/articles\/nature04188\">Patz et al. (2005)<\/a><\/p>\n<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q106","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Bienvenue dans ce sondage. Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par deux chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e es...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID106"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_sQpx3aDS9qS0qQ4","SecondaryAttribute":"CAP BEP","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"CAP BEP","Occurrences":775,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID98","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID98","LeftOperand":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">CAP ou BEP<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_sQpx3aDS9qS0qQ4","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_x4fsmdjPEwanSK4","SecondaryAttribute":"Centre","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Centre","Occurrences":311,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"Centre","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> Centre <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_x4fsmdjPEwanSK4","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID42","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q44","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID42"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID57","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q57","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID57"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID68","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q68","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID68"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID69","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q69","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID69"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID70","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q70","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID70"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID73","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q73","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID73"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID75","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q75","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID75"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID94","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q94","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID94"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID143","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q143","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID143"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID180","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q180","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID180"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID192","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q192","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID192"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID201","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q201","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID201"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID142","SecondaryAttribute":"Combien de kilom\u00e8tres avez-vous parcouru en voiture ou moto au cours des 12 derniers mois ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-83a2077a-7fff-0a45-11f1-7590565bae90\"><span style=\"font-size: 11.5pt; font-family: Arial; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Combien de kilom\u00e8tres avez-vous parcouru en voiture ou moto au cours des 12 derniers mois ?<\/span><\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q142","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":422,"InputHeight":29,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Combien de kilom\u00e8tres avez-vous parcouru en voiture ou moto au cours des 12 derniers mois ?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID142"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID141","SecondaryAttribute":"Combien de kilom\u00e8tres ont \u00e9t\u00e9 parcourus avec l'ensemble de vos v\u00e9hicules au cours des 12 dernier","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Combien de kilom&egrave;tres ont &eacute;t&eacute; parcourus avec l&#39;ensemble de vos v&eacute;hicules au cours des 12 derniers mois ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q141","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":422,"InputHeight":29,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Combien de kilom\u00e8tres ont \u00e9t\u00e9 parcourus avec l'ensemble de vos v\u00e9hicules au cours des 12 derniers...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID141"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID36","SecondaryAttribute":"Combien de kilom\u00e8tres ont \u00e9t\u00e9 parcourus avec votre v\u00e9hicule au cours des 12 derniers mois ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Combien de kilom&egrave;tres ont &eacute;t&eacute; parcourus avec votre v&eacute;hicule au cours des 12 derniers mois ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q38","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":422,"InputHeight":29,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Combien de kilom\u00e8tres ont \u00e9t\u00e9 parcourus avec votre v\u00e9hicule au cours des 12 derniers mois ?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID36","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID26","SecondaryAttribute":"Combien de personnes composent votre m\u00e9nage ? Le m\u00e9nage inclut : vous, les membres de votre famil.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Combien de personnes composent votre m\u00e9nage ? Le m\u00e9nage inclut : vous, les membres de votre famille qui vivent avec vous, et les personnes \u00e0 votre charge.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q29","QuestionID":"QID26","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":168,"InputHeight":29,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Combien de personnes composent votre m\u00e9nage ? Le m\u00e9nage inclut : vous, les membres de votre famil...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"1","NumDecimals":"0"},"CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID26","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID26","LeftOperand":"q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Combien de personnes composent votre m\u00e9nage ? Le m\u00e9nage inclut : vous, les membres de votre famil...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar department =\"${q:\/\/QID93\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar dep = department.substr(0,2);\n\tvar ARA = ['01', '03', '07', '15', '26', '38', '42', '43', '63', '69', '73', '74'];\n\tvar Est = ['21', '25', '39', '58', '70', '71', '89', '90', '08', '10', '51', '52', '54', '55', '57', '67', '68', '88'];\n\tvar Ouest = ['22', '29', '35', '56', '14', '27', '50', '61', '76' ];\n\tvar Centre = ['18', '28', '36', '37', '41', '45', '44', '49', '53', '72', '85'];\n\tvar Nord = ['02', '59', '60', '62', '80'];\n\tvar IDF = ['75', '77', '78', '91', '92', '93', '94', '95'];\n\tvar SO = ['16', '17', '19', '23', '24', '33', '40', '47', '64', '79', '86', '87'];\n\tvar Occ = ['09', '11', '12', '30', '31', '32', '34', '46', '48', '65', '66', '81', '82'];\n\tvar PACA = [ '04', '05', '06', '13', '83', '84'];\n\tvar region = 'autre';\n\tif (ARA.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'ARA';\n\t} else if (Est.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'Est';\n\t} else if (Ouest.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'Ouest';\n\t} else if (Centre.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'Centre';\n\t} else if (Nord.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'Nord';\n\t} else if (IDF.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'IDF';\n\t} else if (SO.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'SO';\n\t} else if (Occ.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'Occ';\n\t} else if (PACA.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'PACA';\n\t} \n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('region', region);\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID32","SecondaryAttribute":"Comment vous d\u00e9finiriez-vous ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Comment vous d\u00e9finiriez-vous ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q34","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Comment vous d\u00e9finiriez-vous ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","Choices":{"1":{"Display":"D'extr\u00eame gauche"},"2":{"Display":"De gauche"},"3":{"Display":"Du centre"},"4":{"Display":"De droite"},"5":{"Display":"D'extr\u00eame droite"},"6":{"Display":"Conservateur"},"7":{"Display":"Lib\u00e9ral"},"8":{"Display":"Humaniste"},"9":{"Display":"Patriote"},"10":{"Display":"Apolitique"},"11":{"Display":"\u00c9cologiste"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID32"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_FyIxyge4hSyROuB","SecondaryAttribute":"CSP","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_FyIxyge4hSyROuB","Name":"CSP","Selected":false,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":false,"Quotas":["QO_VSxweKqlu8GHygD","QO_cJA27HBV4PD1uSQ","QO_P2gp4IgmNT1dmfK","QO_FiWrrSUrMkOabne","QO_gWa2a1hCx2We2GC","QO_kUjpDuscE65Toqt","QO_GjlA21FvpUBy1oL","QO_ARzHvNiwb1Um0as"]}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID71","SecondaryAttribute":"D'apr\u00e8s vous, en France, quelles g\u00e9n\u00e9rations seront gravement affect\u00e9es par le changement climat","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"D'apr\u00e8s vous, en France, quelles g\u00e9n\u00e9rations seront gravement affect\u00e9es par le changement climatique ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q71","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"D'apr\u00e8s vous, en France, quelles g\u00e9n\u00e9rations seront gravement affect\u00e9es par le changement climati...","Choices":{"5":{"Display":"les personnes n\u00e9es dans les ann\u00e9es 1960"},"6":{"Display":"les personnes n\u00e9es dans les ann\u00e9es 1990"},"7":{"Display":"les personnes n\u00e9es dans les ann\u00e9es 2020"},"13":{"Display":"les personnes n\u00e9es dans les ann\u00e9es 2050"},"14":{"Display":"aucune des quatre"}},"ChoiceOrder":[5,6,7,"13","14"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":15,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID71"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID72","SecondaryAttribute":"D'apr\u00e8s vous, que sera le classement des r\u00e9gions suivantes, des plus gravement affect\u00e9es par le c","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"D'apr\u00e8s vous, que sera le classement des r\u00e9gions suivantes, des plus gravement affect\u00e9es par le changement climatique au moins gravement affect\u00e9es ? (Vous pouvez glisser-d\u00e9poser chacune des r\u00e9gions)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q72","QuestionID":"QID72","QuestionType":"RO","Selector":"DND","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"D'apr\u00e8s vous, que sera le classement des r\u00e9gions suivantes, des plus gravement affect\u00e9es par le c...","Choices":{"1":{"Display":"Russie"},"2":{"Display":"Inde"},"3":{"Display":"Union Europ\u00e9enne"},"13":{"Display":"\u00c9tats-Unis"}},"ChoiceOrder":[1,3,2,"13"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID56","SecondaryAttribute":"D'apr\u00e8s vous, qui sera gravement affect\u00e9 par le changement climatique ? (Plusieurs r\u00e9ponses possi","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"D'apr\u00e8s vous, qui sera gravement affect\u00e9 par le changement climatique ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q56","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"D'apr\u00e8s vous, qui sera gravement affect\u00e9 par le changement climatique ? (Plusieurs r\u00e9ponses possi...","Choices":{"1":{"Display":"vous-m\u00eame"},"2":{"Display":"vos enfants"},"3":{"Display":"vos petits-enfants"},"4":{"Display":"vos arri\u00e8re petits-enfants"},"13":{"Display":"aucun des quatre"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,"13"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID56","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID23","SecondaryAttribute":"D'apr\u00e8s vous, si le prix de l'essence augmentait de 10%, quelle serait la r\u00e9duction de la consomm.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"D'apr\u00e8s vous, si le prix de l'essence augmentait de 10%, quelle serait la r\u00e9duction de la consommation d'essence nationale ? (en %)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q23","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":20,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":0,"ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":true,"NotApplicableText":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"D'apr\u00e8s vous, si le prix de l'essence augmentait de 10%, quelle serait la r\u00e9duction de la consomm...","Choices":{"1":{"Display":"en moyenne, les gens r\u00e9duiraient leur consommation d'essence de ... %"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":1,"Labels":{"NA":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"QuestionID":"QID23","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID55","SecondaryAttribute":"D'apr\u00e8s vous, si le prix de l'essence augmentait de 10%, quelle serait la r\u00e9duction de la consomm.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"D'apr\u00e8s vous, si le prix de l'essence augmentait de 10%, quelle serait la r\u00e9duction de la consommation d'essence ? (en %)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q55","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":50,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":0,"ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":true,"NotApplicableText":"NSP (Ne sait pas, ne se prononces pas)","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"D'apr\u00e8s vous, si le prix de l'essence augmentait de 10%, quelle serait la r\u00e9duction de la consomm...","Choices":{"1":{"Display":"en moyenne, les gens r\u00e9duiraient leur consommation d'essence de ... %"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":1,"Labels":{"NA":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononces pas)"}},"QuestionID":"QID55"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID84","SecondaryAttribute":"D'apr\u00e8s vous, si le prix de l'essence augmentait de 10%, quelle serait la r\u00e9duction de la consomm.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"D'apr\u00e8s vous, si le prix de l'essence augmentait de 10%, quelle serait la r\u00e9duction de la consommation d'essence ? (en %)","DefaultChoices":false,"QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":20,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":0,"ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":true,"NotApplicableText":"NSP (Ne sait pas, ne se prononces pas)","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"D'apr\u00e8s vous, si le prix de l'essence augmentait de 10%, quelle serait la r\u00e9duction de la consomm...","Choices":{"1":{"Display":"en moyenne, les gens r\u00e9duiraient leur consommation d'essence de ... %"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":1,"Labels":{"NA":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononces pas)"}},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"D'apr\u00e8s vous, si le prix de l'essence augmentait de 10%, quelle serait la r\u00e9duction de la consommation d'essence ? (en %)","DataExportTag":"Q84","QuestionID":"QID84"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID51","SecondaryAttribute":"Dans l'hypoth\u00e8se o\u00f9 tous les \u00c9tats du monde se mettaient d'accord pour lutter fermement contre le","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dans l'hypoth\u00e8se o\u00f9 tous les \u00c9tats du monde se mettaient d'accord pour lutter fermement contre le changement climatique, notamment en effectuant une transition vers les \u00e9nergies renouvelables, en mettant \u00e0 contribution les plus riches, et en imaginant que la France \u00e9tende tr\u00e8s largement l'offre de transports non polluants ; seriez-vous pr\u00eat \u00e0 adopter un mode de vie \u00e9cologique (c'est-\u00e0-dire \u00e0 manger peu de viande rouge et \u00e0 faire en sorte de ne presque pas utiliser d'essence, de diesel ou de k\u00e9ros\u00e8ne) ?","DataExportTag":"Q51","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Dans l'hypoth\u00e8se o\u00f9 tous les \u00c9tats du monde se mettaient d'accord pour lutter fermement contre le...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID51","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID53","SecondaryAttribute":"Dans quels cas seriez-vous favorable \u00e0 l'augmentation de la taxe carbone ?\u00a0 Je serais favorable s.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dans quels cas seriez-vous favorable \u00e0 l'augmentation de la taxe carbone ?&nbsp;<div>Je serais favorable si les recettes de la taxe \u00e9taient utilis\u00e9es pour financer ...<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q53","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Dans quels cas seriez-vous favorable \u00e0 l'augmentation de la taxe carbone ?\u00a0 Je serais favorable s...","Choices":{"1":{"Display":"un versement pour les 50% de Fran\u00e7ais les plus modestes (ceux gagnant moins de 1670\u20ac\/mois)"},"2":{"Display":"un versement \u00e0 tous les Fran\u00e7ais"},"3":{"Display":"une compensation pour les m\u00e9nages contraints dans leur consommation de produits p\u00e9troliers"},"4":{"Display":"la r\u00e9novation thermique des b\u00e2timents"},"5":{"Display":"des \u00e9nergies renouvelables (\u00e9oliennes, solaire, etc.)"},"6":{"Display":"des transports non polluants"},"7":{"Display":"une baisse des cotisations sociales"},"8":{"Display":"une baisse de la TVA"},"9":{"Display":"une baisse du d\u00e9ficit public"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,7,8,9,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":7,"Answers":{"1":{"Display":"Oui, tout \u00e0 fait"},"2":{"Display":"Oui, plut\u00f4t"},"6":{"Display":"Indiff\u00e9rent ou Ne sais pas"},"4":{"Display":"Non, pas vraiment"},"5":{"Display":"Non, pas du tout"}},"AnswerOrder":[1,2,"6","4","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID53","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID27","SecondaryAttribute":"Dans votre m\u00e9nage combien de personnes ont 14 ans ou plus (vous inclus) ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dans votre m\u00e9nage combien de personnes ont 14 ans ou plus (<b><u>vous inclus<\/u><\/b>) ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q31","QuestionID":"QID27","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":183,"InputHeight":29,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Dans votre m\u00e9nage combien de personnes ont 14 ans ou plus (vous inclus) ?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"1","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID149","SecondaryAttribute":"Dans votre m\u00e9nage, combien de personnes sont majeures (vous inclus) ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dans votre m\u00e9nage, combien de personnes sont majeures (<b><u>vous inclus<\/u><\/b>) ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q149","QuestionID":"QID149","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":189,"InputHeight":29,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Dans votre m\u00e9nage, combien de personnes sont majeures (vous inclus) ?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"1","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID194","SecondaryAttribute":"D\u00e9penses publiquesActuellesSouhait\u00e9es \u00a0 Mds\u00a0\u20ac \u00c9quilibre\u20033% de d\u00e9ficit \u2003Recettes 0% \u00a0mil","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div style=\"width:1100px\">\n<div style=\"display:inline-block; width=250px; vertical-align:top;\"><br \/>\n<span style=\"line-height:1.7em\">D&eacute;penses publiques<\/span><br \/>\n<span style=\"float:right\">Actuelles<\/span><br \/>\n<br \/>\n<span style=\"float:right\">Souhait&eacute;es<\/span><\/div>\n\n<div id=\"figure\" style=\"display:inline-block; width=800px;\">&nbsp;<\/div>\n\n<div style=\"display:inline-block; width=50px; vertical-align:top;\"><br \/>\n<span style=\"line-height:1.7em\">Mds&nbsp;&euro;<\/span><\/div>\n<\/div>\n\n    <div id=\"Text_deficit\" style=\"left:700px; position:relative; vertical-align:top; float:left;\"><span style=\"color:green\">\u00c9quilibre<\/span><span style=\"color:red\">&emsp;3% de d\u00e9ficit<\/span><\/div>\n    <br><br>\n    <div id=\"Slider_recette\"  style=\"line-height:1.8em; display:inline; vertical-align:top\"><\/div>\n    <div style=\"display:inline\"><span id=\"Slider_recette_text\">&emsp;Recettes  <\/span>\n    <span id=\"Slider_recette_variation\"style=\"font-weight: bold;\">0%     <\/span> \n    <span id=\"Slider_recette_amount\"><\/span>&nbsp;milliards d'euros (Mds&nbsp;\u20ac)<\/div><br>\n    <div id=\"Slider_total\"><\/div>\n    <span id=\"Slider_total_text\">&emsp;D\u00e9pense totale    <\/span>\n    <span id=\"Slider_total_variation\"style=\"font-weight: bold;\">0%     <\/span> \n    <span id=\"Slider_total_amount\"><\/span>&nbsp;Mds&nbsp;\u20ac<br><br>\n    <div id=\"Sliders\"><\/div>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($) {\n\t\/\/ TODO!: bouton 'je valide mon budget' et enregistre moyenne des propositions\n\t\/\/ TODO: check button qui affiche souhaits moyens en-dessous d'actuel (et au-dessus de souhait\u00e9es)\n\t\/\/       et qui met les curseurs \u00e0 ces niveaux-l\u00e0 s'ils sont tous \u00e0 z\u00e9ro\n\t\/\/        + traduction en anglais\n\t\/\/ PIB 2016: 2228.9 \/ 2017: 2291.7 sources: https:\/\/www.insee.fr\/fr\/statistiques\/2856119 https:\/\/www.insee.fr\/fr\/statistiques\/3550563\n\/\/ TODO: \/!\\ afficher le d\u00e9ficit !\n\/\/ TODO: afficher aussi l'\u00e9volution des montants (au moins pour le total) ?\n\/\/ TODO: pouvoir bloquer chaque d\u00e9pense\n    $.ajax({\n    \turl:'https:\/\/hbs.qualtrics.com\/ControlPanel\/File.php?F=F_2g98pV3W6Nj0v6R', \/\/ depenses_2016 avec_aide: https:\/\/hbs.ca1.qualtrics.com\/ControlPanel\/File.php?F=F_2g98pV3W6Nj0v6R simplifiees: https:\/\/hbs.ca1.qualtrics.com\/ControlPanel\/File.php?F=F_8xglo2oAjuruUkZ\n        success: function(data){\n\t\t\tvar max_evolution = 20; \/\/ TODO: augmenter ?\n\t\t\tvar deficit = 75.9; \/\/ 2016 (2017: 59.3 cf ci-dessous) source: https:\/\/www.insee.fr\/fr\/statistiques\/2669747\n\t\t\tvar deficit_over_gdp = 0.026; \/\/ 2016: 0.034 (2017: 0.026) \/\/ TODO: prendre 2016 ? source: https:\/\/www.insee.fr\/fr\/statistiques\/3375616\n\t\t\tvar total_depenses = 1257.2; \/\/ 2016 source: https:\/\/www.insee.fr\/fr\/statistiques\/2669747\n            var names_amounts = charge(data);\n            var names = names_amounts[0];\n            var amounts_actual = names_amounts[1].slice();\n            var amounts_proposed = names_amounts[1];\n            var nb_categories = names.length-1;\n            var total_actual = amounts_actual[nb_categories];\n            var sliders = new Array(nb_categories);\n            var variation = new Array(nb_categories+1).fill(0);\n\n            function shuffle(array) {\n\t\t\t  var m = array.length, t, i;\n\t\t\t  while (m) {\n\t\t\t    i = Math.floor(Math.random() * m--);\n\t\t\t    t = array[m];\n\t\t\t    array[m] = array[i];\n\t\t\t    array[i] = t;\n\t\t\t  }\n\t\t\t  return array;\n\t\t\t}\n\n\t        slider_total = new dhtmlXSlider({\n\t        \tparent: \"Slider_total\",\n\t        \tstep: 0.5,\n\t        \tmin: -max_evolution,\n\t        \tmax: max_evolution,\n\t        \tvalue: 0, \/\/amounts_proposed[nb_categories],\n\t        \ttooltip: true,\n\t        \tsize: 400,\n\t        \tvertical: false,\n\t        \tskin: \"dhx_skyblue\"\n\t        });\n\n\t        slider_recette = new dhtmlXSlider({\n\t        \tparent: \"Slider_recette\",\n\t        \tstep: 0.5,\n\t        \tmin: -max_evolution,\n\t        \tmax: max_evolution,\n\t        \tvalue: 0, \/\/amounts_proposed[nb_categories],\n\t        \ttooltip: true,\n\t        \tsize: 400,\n\t        \tvertical: false,\n\t        \tskin: \"dhx_skyblue\"\n\t        });\n\n\t\t\tvar indices_color = new Array(nb_categories);\n\t\t\tfor (i=0; i<nb_categories; i++) { indices_color[i] = i; }\n\t\t\t\n\t\t\tvar shuffled = shuffle(indices_color);\n\t\t\t\/\/ var shuffled = indices_color; \/\/ => do not shuffle\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depenses_pos_0', shuffled[0]);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depenses_pos_1', shuffled[1]);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depenses_pos_2', shuffled[2]);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depenses_pos_3', shuffled[3]);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depenses_pos_4', shuffled[4]);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depenses_pos_5', shuffled[5]);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depenses_pos_6', shuffled[6]);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depenses_pos_7', shuffled[7]);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depenses_pos_8', shuffled[8]);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depenses_pos_9', shuffled[9]);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depenses_pos_10', shuffled[10]);\n\n\t\t\tvar margin = {top: 50, right: 25, bottom: 1, left: 5},\n\t\t\t      width = 800 - margin.left - margin.right, height = 150 - margin.top - margin.bottom;\n\t\t\tvar y = d3.scale.ordinal().rangeRoundBands([0, height-10], .3);\n\t\t\tvar x = d3.scale.linear().rangeRound([0, width]);\t\t\t\t\n\t\t\tvar color = d3.scale.category10(); \/\/ d3.scale.category20() TODO:shuffle color\n\t\t\tvar xAxis = d3.svg.axis().scale(x).orient(\"top\");\n\t\t\tvar yAxis = d3.svg.axis().scale(y).orient(\"left\");\n\t\t\tvar svg = d3.select(\"#figure\");\n\n\t\t\tvar scaling_factor = width\/1300; \/\/ 1300 comes from the line above\n\t\t\tdeficit *= total_actual\/total_depenses;\n\t\t\tvar revenue_actual = total_actual - deficit;\n\t\t\tvar total_revenue = revenue_actual;\n\n\t        $j('#Slider_total_amount').text(Math.round(total_actual));\n\t        $j('#Slider_recette_amount').text(Math.round(revenue_actual));\n\n\t\t\tfunction load_bars() {\n\t\t\t\tsvg = d3.select(\"#figure\").append(\"svg\").attr(\"width\", width + margin.left + margin.right)\n\t\t\t\t      .attr(\"height\", height + margin.top + margin.bottom).attr(\"id\", \"d3-plot\")\n\t\t\t\t      .append(\"g\").attr(\"transform\", \"translate(\" + margin.left + \",\" + margin.top + \")\");\n\t\t\t\tcolor.domain(indices_color); \n\t\t\t\tvar x0 = 0; \/\/ -1*(d[\"Neither agree nor disagree\"]\/2+d[\"Disagree\"]+d[\"Strongly disagree\"]);\t\t\t\n\t\t\t\tboxes = color.domain().map(function(name) { return {name: name, x0: x0, x1: x0 += amounts_proposed[name], N: name, n: name}; }); \/\/, N: +d.N, n: +d[idx += 1]\n\t\t\t\tx.domain([0, total_actual*(1+max_evolution\/100)]).nice();\n\t\t\t\tvar vakken = svg.selectAll(\".question\").data(boxes).enter().append(\"g\")\n\t\t\t\t        .attr(\"class\", \"bar\").attr(\"transform\", function(d) { return \"translate(0,\" + y(d.Question) + \")\"; });\n\t\t\t\tvar bars = vakken.selectAll(\"rect\").data(boxes).enter().append(\"g\").attr(\"class\", \"subbar\");\n\t\t\t\tbars.append(\"rect\").attr(\"height\", height-30).attr(\"y\", 20).attr(\"x\", function(d) { return x(d.x0); })\n\t\t\t\t        .attr(\"width\", function(d) { return x(d.x1) - x(d.x0); }).style(\"fill\", function(d) { return color(d.name); });\n\t\t\t\t\/\/ \/!\\ Pb: some spendings are not included in depenses_2016_simplifiees : aides aux entreprises, protection environnement, aide aux pays pauvres\n\t\t\t\t\/\/         and some are not even included in depenses_2016 ('other', administration g\u00e9n\u00e9rale, debt repayment)\n\t\t\t\t\/\/        so the computations of budget_neutral and golden_rule point are problematic\n\t\t\t\t\/\/ Budget actuel\n\t\t\t\tcolor.domain(indices_color);\n\t\t\t\tvar x0 = 0; \/\/ -1*(d[\"Neither agree nor disagree\"]\/2+d[\"Disagree\"]+d[\"Strongly disagree\"]);\t\t\t\n\t\t\t\tboxes = color.domain().map(function(name) { return {name: name, x0: x0, x1: x0 += amounts_actual[name], N: name, n: name}; }); \/\/, N: +d.N, n: +d[idx += 1]\n\t\t\t\tvar vakken = svg.selectAll(\".question\").data(boxes).enter().append(\"g\")\n\t\t\t\t        .attr(\"class\", \"bar\").attr(\"transform\", function(d) { return \"translate(0,\" + y(d.Question) + \")\"; });\n\t\t\t\tvar bars = vakken.selectAll(\"rect\").data(boxes).enter().append(\"g\").attr(\"class\", \"subbar\");\n\t\t\t\tbars.append(\"rect\").attr(\"height\", 20).attr(\"x\", function(d) { return x(d.x0); })\n\t\t\t\t        .attr(\"width\", function(d) { return x(d.x1) - x(d.x0); }).style(\"fill\", function(d) { return color(d.name); });\n\t\t\t\tsvg.append(\"g\").attr(\"class\", \"x axis\").call(xAxis);\n\t\t\t\tsvg.append(\"g\").attr(\"class\", \"y axis\").call(yAxis);\n\t\t\t\tvar deficit_proposed = deficit + revenue_actual - total_revenue;\n\t\t\t\tvar budget_neutral = scaling_factor*(total_actual-deficit_proposed);\n\t\t\t\tvar golden_rule = scaling_factor*(total_actual-deficit_proposed+0.03*deficit\/deficit_over_gdp);\n\t\t\t\tsvg.append(\"g\").attr(\"class\", \"x axis\").append(\"line\").attr(\"y1\", 20).attr(\"y2\", 20).attr(\"x2\", scaling_factor*total_actual);\n\t\t\t\tsvg.append(\"g\").attr(\"class\", \"y axis\").append(\"line\").attr(\"x1\", budget_neutral).attr(\"x2\", budget_neutral).attr(\"y2\", height+30).style({stroke: \"green\", 'stroke-width': 1});\n\t\t\t\tsvg.append(\"g\").attr(\"class\", \"y axis\").append(\"line\").attr(\"x1\", golden_rule).attr(\"x2\", golden_rule).attr(\"y2\", height+30).style({stroke: \"red\", 'stroke-width': 1});\n\t\t\t} \n\n\t\t\tload_bars();\n\n\t\t\tfunction save_proposition() {\n\t\t\t\tfor (i=0; i<nb_categories; i++) {\n\t\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('variation_'+i, 100*(amounts_proposed[i]\/amounts_actual[i]-1));\n\t\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depense_'+i, amounts_proposed[i]);\t}\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depense_totale', amounts_proposed[nb_categories]);\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('variation_totale', 100*(amounts_proposed[nb_categories]\/total_actual-1));\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('recette_totale', total_revenue);\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('variation_recette', 100*(total_revenue\/revenue_actual-1));\n\t\t\t\tvar deficit_proposed = deficit + revenue_actual - total_revenue;\n\t\t\t\tvar budget_neutral = total_actual-deficit_proposed;\n\t\t\t\tvar golden_rule = total_actual-deficit_proposed+0.03*deficit\/deficit_over_gdp;\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('budget_neutral', budget_neutral);\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('golden_rule', golden_rule);\n\t\t\t}\n\t\t\t\n\t        slider_total.attachEvent(\"onChange\",function(pos,slider){\n\t\t\t\tamounts_proposed[nb_categories] = total_actual*(1+pos\/100);\n\t\t\t\tvar diff_variation_total = pos - variation[nb_categories];\n\t\t\t\tfor (i=0; i<nb_categories; i++) {\n\t\t\t\t\tvar pos_i = sliders[i].getValue();\n\t\t\t\t\tif (Math.abs(pos_i)<max_evolution | (pos_i==max_evolution & amounts_proposed[i]<=(1+max_evolution\/100)*amounts_actual[i]) |\n\t\t\t\t\t\t(pos_i==-max_evolution & amounts_proposed[i]==(1-max_evolution\/100)*amounts_actual[i])) {\n\t\t\t\t\t\tsliders[i].setValue(pos_i + diff_variation_total); }\n\t\t\t\t\tamounts_proposed[i] += diff_variation_total*amounts_actual[i]\/100;\n    \t\t\t\tvar sign='';\n\t\t\t\t\tif (amounts_proposed[i]\/amounts_actual[i]-1>0) { sign='+'; }\n\t\t        \t$j('#Slider_'+i+'_variation').text(sign+''+Math.round(1000*(amounts_proposed[i]\/amounts_actual[i]-1))\/10+'%     ');\n\t\t        \t$j('#Slider_'+i+'_amount').text(Math.round(amounts_proposed[i])+' Mds \u20ac')\n\t\t\t\t}\n\t\t\t\tvariation[nb_categories] = pos;\n\t\t\t\tvar sign='';\n\t\t\t\tif (variation[nb_categories]>0) { sign='+'; }\n\t        \t$j('#Slider_total_variation').text(sign+''+variation[nb_categories]+'%     ');\n\t        \t$j('#Slider_total_amount').text(Math.round(amounts_proposed[nb_categories])+' Mds \u20ac')\n\t\t        save_proposition();\n\t\t\t\t$j('#figure').empty();\n\t\t\t \tload_bars();\n\t        });\n\t        \n\t        slider_recette.attachEvent(\"onChange\",function(pos,slider){\n\t\t\t\ttotal_revenue = revenue_actual*(1+pos\/100);\n\t\t\t\tvar sign='';\n\t\t\t\tif (pos>0) { sign='+'; }\n\t        \t$j('#Slider_recette_variation').text(sign+''+pos+'%     ');\n\t        \t$j('#Slider_recette_amount').text(Math.round(total_revenue));\n\t        \t$j('#Text_deficit').css('left', 115+scaling_factor*total_revenue);\n\t\t        save_proposition();\n\t\t\t\t$j('#figure').empty();\n\t\t\t \tload_bars();\n\t        });\t        \n\t\t\tfor (i=0; i<nb_categories; i++) {\n\t\t\t\ts = shuffled[i];\n\t        \t$('#Sliders').append('<div style=\"line-height:1.8em; display:inline; vertical-align:top\" id=\"Slider_'+s+'\" data-id=\"' + \n\t        \t\ts + '\"><\/div><div style=\"display:inline\"><span id=\"Slider_'+s+'_name\">&emsp;'+names[s]+'     <\/span><span id=\"Slider_'+\n\t        \t\ts+'_variation\" style=\"font-weight: bold;\">'+Math.round(amounts_proposed[s]\/amounts_actual[s]-1)+'%     <\/span>\t<span id=\"Slider_'+\n\t        \t\ts+'_amount\">'+Math.round(amounts_proposed[s])+' Mds \u20ac<\/span><\/div><br>'); \n\t\t        sliders[s] = new dhtmlXSlider({\n\t\t        \tparent: 'Slider_'+s,\n\t\t        \tstep: 0.5,\n\t\t        \tmin: -max_evolution,\n\t\t        \tmax: max_evolution,\n\t\t        \tvalue: 0, \/\/amounts_proposed[i],\n\t\t        \ttooltip: true,\n\t\t        \tsize: 400,\n\t\t        \tvertical: false,\n\t\t        \tskin: \"dhx_skyblue\"\n\t\t        });\n\n\t\t        var col=\"\";\n\t\t        col = d3.range(20).map(color)[s];\n\t\t        \/\/ if (s!=10) { col = d3.range(20).map(color)[s]; \n\t\t        \/\/ } else { col = \"darkblue\"; }\n\t\t\t\t$j('#Slider_'+s+' .dhxsl_runner').css('background', col);\n\t\t\t\t$j('#Slider_'+s+'_name').css('color', col);\n\n\t\t        sliders[s].attachEvent(\"onChange\",function(pos,slider){\n\t\t        \tvar j = $j(slider.base).data(\"id\"); \/\/ \"j==s\"\n\t\t\t\t\tif ($j('#Fixed_total').is(':checked')) {\n\t\t\t\t\t\tamounts_proposed[j] = amounts_actual[j]*(1+pos\/100);\n\t\t\t\t\t\tvar diff_amount_j = amounts_actual[j]*(pos - variation[j])\/100;\n\t\t\t\t\t\tfor (l=0; l<nb_categories; l++) {\n\t\t\t\t\t\t\tvar pos_l = Math.max(-max_evolution, Math.min(max_evolution, (amounts_proposed[l]\/amounts_actual[l]-1)*100))\n\t\t\t\t\t\t\tif (l!=j) { \n\t\t\t\t\t\t\t\tamounts_proposed[l] -= diff_amount_j*amounts_proposed[l]\/(amounts_proposed[nb_categories]-amounts_proposed[j]); }\n\t\t\t\t\t\t\t\/\/ TODO: other mode of calculation for line above? Now, the adjustment takes place pro rata to amounts proposed,\n\t\t\t\t\t\t\t\/\/       and doesn't take into account the preferences for variation.\n\t\t\t\t\t\t\t\/\/       We could instead try to tamper the variations of the same sign of the current one (diff_amount_j) (more cumbersome)\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tvar variation_l = 100*(amounts_proposed[l]\/amounts_actual[l]-1);\n\t\t\t\t\t\t\tif (Math.abs(pos_l)<max_evolution | (pos_l==max_evolution & amounts_proposed[l]<=(1+max_evolution\/100)*amounts_actual[l]) |\n\t\t\t\t\t\t\t\t(pos_l==-max_evolution & amounts_proposed[l]==(1-max_evolution\/100)*amounts_actual[l])) {\n\t\t\t\t\t\t\t\tsliders[l].setValue(variation_l); }\n\t        \t\t\t\tvar sign='';\n\t\t\t\t\t\t\tif (variation_l>0) { sign='+'; }\n\t\t\t\t        \t$j('#Slider_'+l+'_variation').text(sign+''+Math.round(variation_l*10)\/10+'%     ');\n\t\t\t\t        \t$j('#Slider_'+l+'_amount').text(Math.round(amounts_proposed[l])+' Mds \u20ac');\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t\t\tamounts_proposed[j] = amounts_proposed[nb_categories];\n\t\t\t\t\t\tfor (h=0; h<nb_categories; h++) { if (h!=j) { amounts_proposed[j] -= amounts_proposed[h]; } }\n\t\t\t\t\t} else {\n\t\t\t\t\t\tamounts_proposed[j] = amounts_actual[j]*(1+pos\/100);\n\t\t\t\t\t\tvar total_proposed = 0;\n\t\t\t\t\t\tfor (k=0; k<nb_categories; k++) { total_proposed += amounts_proposed[k]; }\n\t\t\t\t\t\tamounts_proposed[nb_categories] = total_proposed;\n\t\t\t\t\t\tvariation[nb_categories] = 100*(total_proposed\/total_actual-1);\n\t\t\t\t\t\tslider_total.setValue(variation[nb_categories]);\n        \t\t\t\tvar sign='';\n\t\t\t\t\t\tif (variation[nb_categories]>0) { sign='+'; }\n\t\t\t        \t$j('#Slider_total_variation').text(sign+''+Math.round(variation[nb_categories]*10)\/10+'%     ');\n\t\t\t        \t$j('#Slider_total_amount').text(Math.round(amounts_proposed[nb_categories]));\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t\tvariation[j] = 100*(amounts_proposed[j]\/amounts_actual[j]-1);\n\t\t\t\t\tsign='';\n\t\t\t\t\tif (variation[j]>0) { sign='+'; }\n\t\t        \t$j('#Slider_'+j+'_variation').text(sign+''+Math.round(variation[j]*10)\/10+'%     ');\n\t\t        \t$j('#Slider_'+j+'_amount').text(Math.round(amounts_proposed[j])+' Mds \u20ac');\n\t\t        \tsave_proposition();\n\t\t\t\t\t$j('#figure').empty();\n\t\t\t\t\tload_bars();\t\n\t        \t});\n\t        }\n\n        },\n        error: function(){ alert('Les donn\u00e9es n\\'ont pas pu \u00eatre charg\u00e9es');}\n    });\n\n\tfunction charge(data) {\n\t\tvar tab=data.split('\\n');\n\t\tvar nb_categories = tab.length;\n\t\tvar amounts = new Array(nb_categories+1);\n\t\tvar names = new Array(nb_categories+1);\n\t\tvar total = 0;\n\t\tfor (var i = 0; i<nb_categories; i++) {\t\n\t\t\tnames[i] = tab[i].split(';')[0];\n\t\t\tamounts[i] = parseFloat(tab[i].split(';')[1]);\n\t\t\ttotal += amounts[i];\t}\n\t\tnames[nb_categories] = \"Total\";\n\t\tamounts[nb_categories] = total;\n\t\treturn [names, amounts]\n\t}\n\n});\n\t\/*\n$j(document).ready(function($) {\n\t\/\/BUG: step de 1 au lieu de 0.5\n\tvar max_evolution = 20; \/\/ TODO: augmenter ?\n\tvar deficit = 75.9; \/\/ 2016 source: https:\/\/www.insee.fr\/fr\/statistiques\/2669747\n\tvar deficit_over_gdp = 0.026; \/\/ 2016: 0.034 (2018: 0.026) \/\/ TODO: prendre 2016 ?\n\tvar total_depenses = 1257.2; \/\/ 2016 source: https:\/\/www.insee.fr\/fr\/statistiques\/2669747\n\/\/ TODO: afficher aussi l'\u00e9volution des montants (au moins pour le total) ?\n\/\/ TODO: pouvoir bloquer chaque d\u00e9pense\n\/\/ TODO: protection environnement est infrastructure ?\n    $.ajax({\n    \turl:'https:\/\/hbs.qualtrics.com\/ControlPanel\/File.php?F=F_2g98pV3W6Nj0v6R', \/\/ depenses_2016 _avec_aide: https:\/\/hbs.ca1.qualtrics.com\/ControlPanel\/File.php?F=F_2g98pV3W6Nj0v6R simplifiees: https:\/\/hbs.ca1.qualtrics.com\/ControlPanel\/File.php?F=F_8xglo2oAjuruUkZ\n        success: function(data){\n            var names_amounts = charge(data);\n            var names = names_amounts[0];\n            var amounts_actual = names_amounts[1].slice();\n            var amounts_proposed = names_amounts[1];\n            var nb_categories = names.length-1;\n            var total_actual = amounts_actual[nb_categories];\n            var sliders = new Array(nb_categories);\n            var variation = new Array(nb_categories+1).fill(0);\n\n\t        slider_total = new dhtmlXSlider({\n\t        \tparent: \"Slider_total\",\n\t        \tstep: 0.5,\n\t        \tmin: -max_evolution,\n\t        \tmax: max_evolution,\n\t        \tvalue: 0, \/\/amounts_proposed[nb_categories],\n\t        \ttooltip: true,\n\t        \tsize: 400,\n\t        \tvertical: false,\n\t        \tskin: \"dhx_skyblue\"\n\t        });\n\n\t        slider_recette = new dhtmlXSlider({\n\t        \tparent: \"Slider_recette\",\n\t        \tstep: 0.5,\n\t        \tmin: -max_evolution,\n\t        \tmax: max_evolution,\n\t        \tvalue: 0, \/\/amounts_proposed[nb_categories],\n\t        \ttooltip: true,\n\t        \tsize: 400,\n\t        \tvertical: false,\n\t        \tskin: \"dhx_skyblue\"\n\t        });\n\n\t\t\tvar indices_color = new Array(nb_categories);\n\t\t\tfor (i=0; i<nb_categories; i++) { indices_color[i] = i; }\n\n\t\t\tvar margin = {top: 50, right: 25, bottom: 1, left: 5},\n\t\t\t      width = 800 - margin.left - margin.right, height = 150 - margin.top - margin.bottom;\n\t\t\tvar y = d3.scale.ordinal().rangeRoundBands([0, height-10], .3);\n\t\t\tvar x = d3.scale.linear().rangeRound([0, width]);\t\t\t\t\n\t\t\tvar color = d3.scale.category10(); \/\/ d3.scale.category20()\n\t\t\tvar xAxis = d3.svg.axis().scale(x).orient(\"top\");\n\t\t\tvar yAxis = d3.svg.axis().scale(y).orient(\"left\");\n\t\t\tvar svg = d3.select(\"#figure\");\n\n\t\t\tvar scaling_factor = width\/1300; \/\/ 1300 comes from the line above\n\t\t\tdeficit *= total_actual\/total_depenses;\n\t\t\tvar revenue_actual = total_actual - deficit;\n\t\t\tvar total_revenue = revenue_actual;\n\n\t        $j('#Slider_total_amount').text(Math.round(total_actual));\n\t        $j('#Slider_recette_amount').text(Math.round(revenue_actual));\n\n\t\t\tfunction load_bars() {\n\t\t\t\tsvg = d3.select(\"#figure\").append(\"svg\").attr(\"width\", width + margin.left + margin.right)\n\t\t\t\t      .attr(\"height\", height + margin.top + margin.bottom).attr(\"id\", \"d3-plot\")\n\t\t\t\t      .append(\"g\").attr(\"transform\", \"translate(\" + margin.left + \",\" + margin.top + \")\");\n\t\t\t\tcolor.domain(indices_color);\n\t\t\t\tvar x0 = 0; \/\/ -1*(d[\"Neither agree nor disagree\"]\/2+d[\"Disagree\"]+d[\"Strongly disagree\"]);\t\t\t\n\t\t\t\tboxes = color.domain().map(function(name) { return {name: name, x0: x0, x1: x0 += amounts_proposed[name], N: name, n: name}; }); \/\/, N: +d.N, n: +d[idx += 1]\n\t\t\t\tx.domain([0, total_actual*(1+max_evolution\/100)]).nice();\n\t\t\t\tvar vakken = svg.selectAll(\".question\").data(boxes).enter().append(\"g\")\n\t\t\t\t        .attr(\"class\", \"bar\").attr(\"transform\", function(d) { return \"translate(0,\" + y(d.Question) + \")\"; });\n\t\t\t\tvar bars = vakken.selectAll(\"rect\").data(boxes).enter().append(\"g\").attr(\"class\", \"subbar\");\n\t\t\t\tbars.append(\"rect\").attr(\"height\", height-30).attr(\"y\", 20).attr(\"x\", function(d) { return x(d.x0); })\n\t\t\t\t        .attr(\"width\", function(d) { return x(d.x1) - x(d.x0); }).style(\"fill\", function(d) { return color(d.name); });\n\t\t\t\t\/\/ \/!\\ Pb: some spendings are not included in depenses_2016_simplifiees : aides aux entreprises, protection environnement, aide aux pays pauvres\n\t\t\t\t\/\/         and some are not even included in depenses_2016 ('other', administration g\u00e9n\u00e9rale, debt repayment)\n\t\t\t\t\/\/        so the computations of budget_neutral and golden_rule point are problematic\n\t\t\t\t\/\/ Budget actuel\n\t\t\t\tcolor.domain(indices_color);\n\t\t\t\tvar x0 = 0; \/\/ -1*(d[\"Neither agree nor disagree\"]\/2+d[\"Disagree\"]+d[\"Strongly disagree\"]);\t\t\t\n\t\t\t\tboxes = color.domain().map(function(name) { return {name: name, x0: x0, x1: x0 += amounts_actual[name], N: name, n: name}; }); \/\/, N: +d.N, n: +d[idx += 1]\n\t\t\t\tvar vakken = svg.selectAll(\".question\").data(boxes).enter().append(\"g\")\n\t\t\t\t        .attr(\"class\", \"bar\").attr(\"transform\", function(d) { return \"translate(0,\" + y(d.Question) + \")\"; });\n\t\t\t\tvar bars = vakken.selectAll(\"rect\").data(boxes).enter().append(\"g\").attr(\"class\", \"subbar\");\n\t\t\t\tbars.append(\"rect\").attr(\"height\", 20).attr(\"x\", function(d) { return x(d.x0); })\n\t\t\t\t        .attr(\"width\", function(d) { return x(d.x1) - x(d.x0); }).style(\"fill\", function(d) { return color(d.name); });\n\t\t\t\tsvg.append(\"g\").attr(\"class\", \"x axis\").call(xAxis);\n\t\t\t\tsvg.append(\"g\").attr(\"class\", \"y axis\").call(yAxis);\n\t\t\t\tvar deficit_proposed = deficit + revenue_actual - total_revenue;\n\t\t\t\tvar budget_neutral = scaling_factor*(total_actual-deficit_proposed);\n\t\t\t\tvar golden_rule = scaling_factor*(total_actual-deficit_proposed+0.03*deficit\/deficit_over_gdp);\n\t\t\t\tsvg.append(\"g\").attr(\"class\", \"x axis\").append(\"line\").attr(\"y1\", 20).attr(\"y2\", 20).attr(\"x2\", scaling_factor*total_actual);\n\t\t\t\tsvg.append(\"g\").attr(\"class\", \"y axis\").append(\"line\").attr(\"x1\", budget_neutral).attr(\"x2\", budget_neutral).attr(\"y2\", height+30).style({stroke: \"green\", 'stroke-width': 1});\n\t\t\t\tsvg.append(\"g\").attr(\"class\", \"y axis\").append(\"line\").attr(\"x1\", golden_rule).attr(\"x2\", golden_rule).attr(\"y2\", height+30).style({stroke: \"red\", 'stroke-width': 1});\n\t\t\t} \n\n\t\t\tload_bars();\n\n\t\t\tfunction save_proposition() {\n\t\t\t\tfor (i=0; i<nb_categories; i++) {\n\t\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('variation_'+i, 100*(amounts_proposed[i]\/amounts_actual[i]-1));\n\t\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depense_'+i, amounts_proposed[i]);\t}\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('depense_totale', amounts_proposed[nb_categories]);\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('variation_totale', 100*(amounts_proposed[nb_categories]\/total_actual-1));\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('recette_totale', total_revenue);\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('variation_recette', 100*(total_revenue\/revenue_actual-1));\n\t\t\t\tvar deficit_proposed = deficit + revenue_actual - total_revenue;\n\t\t\t\tvar budget_neutral = total_actual-deficit_proposed;\n\t\t\t\tvar golden_rule = total_actual-deficit_proposed+0.03*deficit\/deficit_over_gdp;\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('budget_neutral', budget_neutral);\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('golden_rule', golden_rule);\n\t\t\t}\n\t        \n\t        slider_total.attachEvent(\"onChange\",function(pos,slider){\n\t\t\t\tamounts_proposed[nb_categories] = total_actual*(1+pos\/100);\n\t\t\t\tvar diff_variation_total = pos - variation[nb_categories];\n\t\t\t\tfor (i=0; i<nb_categories; i++) {\n\t\t\t\t\tvar pos_i = sliders[i].getValue();\n\t\t\t\t\tif (Math.abs(pos_i)<max_evolution | (pos_i==max_evolution & amounts_proposed[i]<=(1+max_evolution\/100)*amounts_actual[i]) |\n\t\t\t\t\t\t(pos_i==-max_evolution & amounts_proposed[i]==(1-max_evolution\/100)*amounts_actual[i])) {\n\t\t\t\t\t\tsliders[i].setValue(pos_i + diff_variation_total); }\n\t\t\t\t\tamounts_proposed[i] += diff_variation_total*amounts_actual[i]\/100;\n    \t\t\t\tvar sign='';\n\t\t\t\t\tif (amounts_proposed[i]\/amounts_actual[i]-1>0) { sign='+'; }\n\t\t        \t$j('#Slider_'+i+'_variation').text(sign+''+Math.round(1000*(amounts_proposed[i]\/amounts_actual[i]-1))\/10+'%     ');\n\t\t        \t$j('#Slider_'+i+'_amount').text(Math.round(amounts_proposed[i])+' Mds \u20ac')\n\t\t\t\t}\n\t\t\t\tvariation[nb_categories] = pos;\n\t\t\t\tvar sign='';\n\t\t\t\tif (variation[nb_categories]>0) { sign='+'; }\n\t        \t$j('#Slider_total_variation').text(sign+''+variation[nb_categories]+'%     ');\n\t        \t$j('#Slider_total_amount').text(Math.round(amounts_proposed[nb_categories])+' Mds \u20ac')\n\t\t        save_proposition();\n\t\t\t\t$j('#figure').empty();\n\t\t\t \tload_bars();\n\t        });\n\t        \n\t        slider_recette.attachEvent(\"onChange\",function(pos,slider){\n\t\t\t\ttotal_revenue = revenue_actual*(1+pos\/100);\n\t\t\t\tvar sign='';\n\t\t\t\tif (pos>0) { sign='+'; }\n\t        \t$j('#Slider_recette_variation').text(sign+''+pos+'%     ');\n\t        \t$j('#Slider_recette_amount').text(Math.round(total_revenue));\n\t        \t$j('#Text_deficit').css('left', 115+scaling_factor*total_revenue);\n\t\t        save_proposition();\n\t\t\t\t$j('#figure').empty();\n\t\t\t \tload_bars();\n\t        });\t        \n\t\t\tfor (i=0; i<nb_categories; i++) {\n\t        \t$j('#Sliders').append('<div style=\"line-height:1.5em; display:inline; vertical-align:top\" id=\"Slider_'+i+'\" data-id=\"' + \n\t        \t\ti + '\"><\/div><div style=\"display:inline\"><span id=\"Slider_'+i+'_name\">&emsp;'+names[i]+'     <\/span><span id=\"Slider_'+\n\t        \t\ti+'_variation\" style=\"font-weight: bold;\">'+Math.round(amounts_proposed[i]\/amounts_actual[i]-1)+'%     <\/span>\t<span id=\"Slider_'+\n\t        \t\ti+'_amount\">'+Math.round(amounts_proposed[i])+' Mds \u20ac<\/span><\/div><br>'); \n\t\t        sliders[i] = new dhtmlXSlider({\n\t\t        \tparent: 'Slider_'+i,\n\t\t        \tstep: 0.5,\n\t\t        \tmin: -max_evolution,\n\t\t        \tmax: max_evolution,\n\t\t        \tvalue: 0, \/\/amounts_proposed[i],\n\t\t        \ttooltip: true,\n\t\t        \tsize: 400,\n\t\t        \tvertical: false,\n\t\t        \tskin: \"dhx_skyblue\"\n\t\t        });\n\n\t\t        var col=\"\";\n\t\t        if (i!=10) { col = d3.range(20).map(color)[i]; \n\t\t        } else { col = \"darkblue\"; }\n\t\t\t\t$j('#Slider_'+i+' .dhxsl_runner').css('background', col);\n\t\t\t\t$j('#Slider_'+i+'_name').css('color', col);\n\n\t\t        sliders[i].attachEvent(\"onChange\",function(pos,slider){\n\t\t        \tvar j = $j(slider.base).data(\"id\"); \/\/ \"j==i\"\n\t\t\t\t\tif ($j('#Fixed_total').is(':checked')) {\n\t\t\t\t\t\tamounts_proposed[j] = amounts_actual[j]*(1+pos\/100);\n\t\t\t\t\t\tvar diff_amount_j = amounts_actual[j]*(pos - variation[j])\/100;\n\t\t\t\t\t\tfor (l=0; l<nb_categories; l++) {\n\t\t\t\t\t\t\tvar pos_l = Math.max(-max_evolution, Math.min(max_evolution, (amounts_proposed[l]\/amounts_actual[l]-1)*100))\n\t\t\t\t\t\t\tif (l!=j) { \n\t\t\t\t\t\t\t\tamounts_proposed[l] -= diff_amount_j*amounts_proposed[l]\/(amounts_proposed[nb_categories]-amounts_proposed[j]); }\n\t\t\t\t\t\t\t\/\/ TODO: other mode of calculation for line above? Now, the adjustment takes place pro rata to amounts proposed,\n\t\t\t\t\t\t\t\/\/       and doesn't take into account the preferences for variation.\n\t\t\t\t\t\t\t\/\/       We could instead try to tamper the variations of the same sign of the current one (diff_amount_j) (more cumbersome)\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tvar variation_l = 100*(amounts_proposed[l]\/amounts_actual[l]-1);\n\t\t\t\t\t\t\tif (Math.abs(pos_l)<max_evolution | (pos_l==max_evolution & amounts_proposed[l]<=(1+max_evolution\/100)*amounts_actual[l]) |\n\t\t\t\t\t\t\t\t(pos_l==-max_evolution & amounts_proposed[l]==(1-max_evolution\/100)*amounts_actual[l])) {\n\t\t\t\t\t\t\t\tsliders[l].setValue(variation_l); }\n\t        \t\t\t\tvar sign='';\n\t\t\t\t\t\t\tif (variation_l>0) { sign='+'; }\n\t\t\t\t        \t$j('#Slider_'+l+'_variation').text(sign+''+Math.round(variation_l*10)\/10+'%     ');\n\t\t\t\t        \t$j('#Slider_'+l+'_amount').text(Math.round(amounts_proposed[l])+' Mds \u20ac');\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t\t\tamounts_proposed[j] = amounts_proposed[nb_categories];\n\t\t\t\t\t\tfor (h=0; h<nb_categories; h++) { if (h!=j) { amounts_proposed[j] -= amounts_proposed[h]; } }\n\t\t\t\t\t} else {\n\t\t\t\t\t\tamounts_proposed[j] = amounts_actual[j]*(1+pos\/100);\n\t\t\t\t\t\tvar total_proposed = 0;\n\t\t\t\t\t\tfor (k=0; k<nb_categories; k++) { total_proposed += amounts_proposed[k]; }\n\t\t\t\t\t\tamounts_proposed[nb_categories] = total_proposed;\n\t\t\t\t\t\tvariation[nb_categories] = 100*(total_proposed\/total_actual-1);\n\t\t\t\t\t\tslider_total.setValue(variation[nb_categories]);\n        \t\t\t\tvar sign='';\n\t\t\t\t\t\tif (variation[nb_categories]>0) { sign='+'; }\n\t\t\t        \t$j('#Slider_total_variation').text(sign+''+Math.round(variation[nb_categories]*10)\/10+'%     ');\n\t\t\t        \t$j('#Slider_total_amount').text(Math.round(amounts_proposed[nb_categories]));\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t\tvariation[j] = 100*(amounts_proposed[j]\/amounts_actual[j]-1);\n\t\t\t\t\tsign='';\n\t\t\t\t\tif (variation[j]>0) { sign='+'; }\n\t\t        \t$j('#Slider_'+j+'_variation').text(sign+''+Math.round(variation[j]*10)\/10+'%     ');\n\t\t        \t$j('#Slider_'+j+'_amount').text(Math.round(amounts_proposed[j])+' Mds \u20ac');\n\t\t        \tsave_proposition();\n\t\t\t\t\t$j('#figure').empty();\n\t\t\t\t\tload_bars();\t\n\t        \t});\n\t        }\n\n        },\n        error: function(){ alert('Les donn\u00e9es n\\'ont pas pu \u00eatre charg\u00e9es');}\n    });\n\n\tfunction charge(data) {\n\t\tvar tab=data.split('\\n');\n\t\tvar nb_categories = tab.length;\n\t\tvar amounts = new Array(nb_categories+1);\n\t\tvar names = new Array(nb_categories+1);\n\t\tvar total = 0;\n\t\tfor (var i = 0; i<nb_categories; i++) {\t\n\t\t\tnames[i] = tab[i].split(';')[0];\n\t\t\tamounts[i] = parseFloat(tab[i].split(';')[1]);\n\t\t\ttotal += amounts[i];\t}\n\t\tnames[nb_categories] = \"Total\";\n\t\tamounts[nb_categories] = total;\n\t\treturn [names, amounts]\n\t}\n\n});\n\t*\/\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q196","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"D\u00e9penses publiquesActuellesSouhait\u00e9es \u00a0 Mds\u00a0\u20ac \u00c9quilibre\u20033% de d\u00e9ficit \u2003Recettes 0% \u00a0milliards d'e...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID194"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID35","SecondaryAttribute":"De combien de v\u00e9hicules motoris\u00e9s votre m\u00e9nage dispose-t-il ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"De combien de v&eacute;hicules motoris&eacute;s votre m&eacute;nage dispose-t-il ?","DataExportTag":"Q37","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"De combien de v\u00e9hicules motoris\u00e9s votre m\u00e9nage dispose-t-il ?","Choices":{"1":{"Display":"Aucun"},"2":{"Display":"Un"},"3":{"Display":"Deux ou plus"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID35","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"RS","PrimaryAttribute":"RS_bvAFCkNHCC6B3lH","SecondaryAttribute":"Default Response Set","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_4QMC1kPsp73ySLn","SecondaryAttribute":"Dipl\u00f4me","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_4QMC1kPsp73ySLn","Name":"Dipl\u00f4me","Selected":false,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":false,"Quotas":["QO_kVT6LyetzhiWvst","QO_sQpx3aDS9qS0qQ4","QO_H7iHUjrmeVHy1yq","QO_g3x0CiWaa2Hr59B"]}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_gWa2a1hCx2We2GC","SecondaryAttribute":"Employ\u00e9.e","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Employ\u00e9.e","Occurrences":484,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_gWa2a1hCx2We2GC","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID2","SecondaryAttribute":"Empreintes carbone une voiture qui roule 15 km par jour pendant un an (soit 5 400 km par an) : 1...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><strong><u>Empreintes carbone<\/u><\/strong><\/div><div><br><\/div><div>une voiture qui roule 15 km par jour pendant un an (soit 5 400 km par an) : 1 400 kg&nbsp;<\/div><div>un passager dans un vol aller-retour Paris - Montr\u00e9al (Canada) : 1 400 kg<\/div>4 steaks hach\u00e9s de b\u0153uf par semaine pendant un an : 1 400 kg<div><br><div>un passager dans un aller-retour Bordeaux - Nice en TGV : 10,4 kg<\/div><div>4 rations de p\u00e2tes de 100 g par semaine pendant un an : 10 kg<\/div><div>regarder un t\u00e9l\u00e9viseur LCD 2h par jour pendant un an : 10,8 kg<\/div><div><br><\/div><div>la fabrication d'un ordinateur portable (14 pouces): 200 kg<\/div><div>un passager dans un vol aller-retour Bordeaux - Nice (en avion): 180 kg<\/div><div><br><\/div><div>la fabrication d'un ordinateur portable (de plus de 15 pouces): 390 kg<\/div><div>la fabrication d'un \u00e9cran LCD (24 pouces): 430 kg<\/div><div>un couple dans un vol aller-retour Bordeaux - Nice (en avion) : 360 kg<\/div><div>un couple dans un aller-retour Bordeaux - Nice (en voiture): 416 kg<\/div><div><br><\/div><div><div>un couple dans un aller-retour Bordeaux - Nice en TGV : 21 kg<\/div><div>4 rations de p\u00e2tes (de 100 g \/ pers) par semaine pendant un an pour un couple : 20 kg<\/div><div>regarder un t\u00e9l\u00e9viseur LCD 4h par jour pendant un an : 22 kg<\/div><\/div><div><br><\/div><div><strong>Donn\u00e9es :<\/strong><\/div><div>\u00c9missions:<\/div><div>consumption-based, 2015<\/div><div>source: http:\/\/www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr\/fileadmin\/documents\/Produits_editoriaux\/Publications\/Datalab\/2017\/datalab-27-CC-climat-nov2017-GB-b.pdf<\/div><div><br><\/div><div>Voiture:<\/div><div>calcul : 0.259 kg\/km<\/div><div>alternative: 42 km par jour = 300 km par semaine = 15 500 km par an : 4 000 kg&nbsp;<\/div><div>aller-retour Bordeaux - Nice: 416 kg (en oui bus: 36.6 kg) (803 km * 2)<\/div><div>source : basecarbone.fr<\/div><div>kilom\u00e9trage m\u00e9dian annuel : 16 000 km (https:\/\/www.alternatives-economiques.fr\/carburants-perdants\/00086957)<\/div><div><br><\/div><div>Avion:<\/div><div>source : https:\/\/calculator.carbonfootprint.com\/calculator.aspx?tab=3 (autre source presque m\u00eame r\u00e9sultats : http:\/\/www.climatecare.org\/home.aspx)<\/div><div>aller-retour:<\/div><div>&nbsp; Paris - Montr\u00e9al (Canada) : 1 400 kg&nbsp;<\/div><div>&nbsp; Paris - NYC : 1 630 kg<\/div><div>&nbsp; Bordeaux - Nice: 180 kg<\/div><div>source donnant des r\u00e9sultats plus \u00e9lev\u00e9s : Paris-Nice 360 ; Paris-Lisbonne 600 ; Paris-Marrakech 850 ; NYC 2 200 (https:\/\/co2.myclimate.org\/fr\/flight_calculators)<\/div><div><br><\/div><div>TGV:<\/div><div>aller-retour:&nbsp;<\/div><div>&nbsp; Bordeaux - Nice: 10,4 kg<\/div><div>&nbsp; Paris - Nice: 6,6 kg<\/div><div>source: oui.sncf,&nbsp;https:\/\/www.oui.sncf\/aide\/calcul-des-emissions-de-co2-sur-votre-trajet-en-train coh\u00e9rent avec basecarbone.fr<\/div><div><br><\/div><div>Boeuf:<\/div><div>60 kg CO2-eq \/ kg (30 kg CO2 \/ 100g protein and 200g protein \/ kg)<\/div><div>source: Poore &amp; Nemecek (2018) http:\/\/science.sciencemag.org\/content\/sci\/suppl\/2018\/05\/30\/360.6392.987.DC1\/aaq0216-Poore-SM.pdf&nbsp;<\/div><div>23-24 kg \/ pers \/ an = 63 g \/ pers \/ jour = 442 g \/ pers \/ semaine :&nbsp;http:\/\/agreste.agriculture.gouv.fr\/IMG\/pdf\/memoalim15viandes.pdf&nbsp;http:\/\/agreste.agriculture.gouv.fr\/IMG\/pdf\/conjsynt322201804cons.pdf<\/div><div>source:&nbsp;http:\/\/agreste.agriculture.gouv.fr\/IMG\/pdf\/memoalim15viandes.pdf<\/div><div>100-125g par steak :&nbsp;http:\/\/www.lessentieldesviandes-pro.org\/introduction.php<\/div><div><br><\/div><div>P\u00e2tes:<\/div><div>20,8 kg p\u00e2tes \/ an<\/div><div>0.4824 kg CO2-eq \/ kg bl\u00e9 (1.3 kg CO2 \/ 1000 kcal and 2695 kcal \/ kg)<\/div><div>source: Poore &amp; Nemecek (2018) http:\/\/science.sciencemag.org\/content\/sci\/suppl\/2018\/05\/30\/360.6392.987.DC1\/aaq0216-Poore-SM.pdf&nbsp;<\/div><div>8 kg \/ pers \/ an&nbsp;http:\/\/www.pasta-unafpa.org\/fr-statistics4.htm (ou&nbsp;http:\/\/www.cfsi-sifpaf.com\/pdf\/chiffrescles_2016.pdf)<\/div><div><br><\/div><div>T\u00e9l\u00e9:<\/div><div>\u00e9lectricit\u00e9 (mix moyen France): 0.0704 kg CO2eq \/ KWh (basecarbone.fr)<\/div><div>consommation de 241 kWh pour 335*4 h allum\u00e9e, + 22 KWh en \u00e9tant en veille toute l'ann\u00e9e<\/div><div>source: https:\/\/www.energuide.be\/fr\/questions-reponses\/combien-les-appareils-electromenagers-consomment-ils\/71\/<\/div><div>3h42 \/ jour \/ pers en moyenne https:\/\/www.mediametrie.fr\/television\/communiques\/l-annee-tv-2017.php?id=1819<\/div><\/div><div><br><\/div><div><div>Autre: (source: basecarbone.fr, \/!\\ donn\u00e9es non valid\u00e9es par l'ADEME)<\/div><div>la fabrication d'un smartphone : 30 kg<\/div><div>&nbsp; d'un ordinateur portable (14 pouces) : 200 kg<\/div><div>&nbsp; d'un ordinateur portable (de plus de 15 pouces):&nbsp; 390 kg<\/div><div>&nbsp; d'un \u00e9cran LCD (24 pouces): 430 kg<\/div><div>1000 recherches google : 1 kg<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q2","QuestionID":"QID2","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"Empreintes carbone une voiture qui roule 15 km par jour pendant un an (soit 5 400 km par an) : 1...","ChoiceOrder":[],"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"All","TotalRandSubset":""},"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID30","SecondaryAttribute":"En moyenne, combien d'heures travaillez-vous par semaine, pour un travail r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 ? Si vous n'ex","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En moyenne, combien d'heures travaillez-vous par semaine, pour un travail r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 ? Si vous n'exercez pas d'activit\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e, remplissez 0.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q37","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"En moyenne, combien d'heures travaillez-vous par semaine, pour un travail r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 ? Si vous n'ex...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID30"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_ar5OewcNKBwdHsA","SecondaryAttribute":"Est","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Est","Occurrences":407,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"Est","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> Est <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_ar5OewcNKBwdHsA","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID58","SecondaryAttribute":"Est-ce que le changement climatique a, a eu ou aura une influence dans votre d\u00e9cision de faire un..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Est-ce que le changement climatique a, a eu ou aura une influence dans votre d\u00e9cision de faire un (ou des) enfant(s) ?","DataExportTag":"Q58","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Est-ce que le changement climatique a, a eu ou aura une influence dans votre d\u00e9cision de faire un...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID58","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID61","SecondaryAttribute":"Est-ce que le changement climatique vous pr\u00e9occupe ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Est-ce que le changement climatique vous pr\u00e9occupe ?","DataExportTag":"Q61","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Est-ce que le changement climatique vous pr\u00e9occupe ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID61","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_JMSegGeAGQPdI9W","SecondaryAttribute":"F\u00e9minin","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"F\u00e9minin","Occurrences":1626,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre sexe (au sens de l'Etat civil) ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">F\u00e9minin<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_JMSegGeAGQPdI9W","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_LOpbWcAlB5v82H7","SecondaryAttribute":"F\u00e9minin","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"F\u00e9minin","Occurrences":1626,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_LOpbWcAlB5v82H7","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_qSpNW3z60vRrSdW","SecondaryAttribute":"F\u00e9minin","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"F\u00e9minin","Occurrences":1626,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_qSpNW3z60vRrSdW","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID191","SecondaryAttribute":"Fumez-vous r\u00e9guli\u00e8rement ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Fumez-vous r\u00e9guli\u00e8rement ?","DataExportTag":"Q191","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Fumez-vous r\u00e9guli\u00e8rement ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID191"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_67IgutL3Aq2d8Gj","SecondaryAttribute":"IDF","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"IDF","Occurrences":597,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"IDF","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> IDF <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_67IgutL3Aq2d8Gj","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID65","SecondaryAttribute":"Imaginer une hausse de la TVA qui ferait passer le taux normal de 20% \u00e0 22%, et qui servirait int..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginer une hausse de la TVA qui ferait passer le taux normal de 20% \u00e0 22%, et qui servirait int\u00e9gralement \u00e0 financer une compensation d'un montant \u00e9quivalent pour chaque m\u00e9nage.\n<div>Cette compensation tiendrait compte de la composition du m\u00e9nage. Ainsi, une personne seule&nbsp;recevrait&nbsp;43 \u20ac\/mois&nbsp;et un couple avec deux enfants recevrait 90 \u20ac\/mois.<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q65","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginer une hausse de la TVA qui ferait passer le taux normal de 20% \u00e0 22%, et qui servirait int...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID65","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($j){\t\t\n\t\t\tfunction irpp(rev, seul, nb_pers) {\n\t\t\t\t\/\/ http:\/\/impotsurlerevenu.org\/fonctionnement-de-l-impot\/211-decote-de-l-impot.php\n\t\t\t\t\/\/ https:\/\/www.service-public.fr\/particuliers\/vosdroits\/F1419\n\t\t\t\tvar income = 0.9 * rev \/ quotient(nb_pers);\n\t\t\t\tvar ir = 0;\n\t\t\t\tif (income > 12815.25) {\n\t\t\t\t\tir = ir + (income - 12815.25) * 0.45\n\t\t\t\t} if (income > 6051.42) {\n\t\t\t\t\tir = ir + (Math.min(income, 12815.25) - 6051.42) * 0.41\n\t\t\t\t} if (income > 2257.17) {\n\t\t\t\t\tir = ir + (Math.min(income, 6051.42) - 2257.17) * 0.3\n\t\t\t\t} if (income > 817.25) {\n\t\t\t\t\tir = ir + (Math.min(income, 2257.17) - 817.25) * 0.14\n\t\t\t\t}\n\t\t\t\tir = quotient(nb_pers, seul) *  ir\n\t\t\t\tvar seuil_decote = 2585\/12; \/\/ 215\n\t\t\t\tif (seul) { seuil_decote = 1569\/12; } \/\/ 131\n\t\t\t\tvar decote = 0;\n\t\t\t\tif (ir < seuil_decote) { decote = 0.75 * (seuil_decote - ir);  }\n\t\t\t\treturn Math.max(ir - decote, 0);\n\t\t\t}\t\t\t\n\t\t\tfunction quotient(nb_pers, seul) {\n\t\t\t\t\/\/ https:\/\/droit-finances.commentcamarche.com\/contents\/907-quotient-familial-calcul-du-nombre-de-parts-fiscales\n\t\t\t\t\/\/ nb de parts fiscales en fonction de la situation et de nb_pers = 1 \/ 2 \/ 3 \/ 4 \/ 5\n\t\t\t\t\/\/ marie: x \/ 2 \/ 2.5 \/ 3 \/ 4 --- en concubinage: x \/ 1 \/ 1.5 \/2 \/ 3 (= marie - 1) --- seul: 1 \/ 2 \/ 2.5 \/ 3.5 \/ 4.5\n\t\t\t\tvar res = 1;\n\t\t\t\tif (nb_pers == 2) { res = 2; }\n\t\t\t\tif (nb_pers == 3) { res = 2.5; }\n\t\t\t\tif (nb_pers == 4) { res = 3; }\n\t\t\t\tif (nb_pers > 4) { res = Math.min(6, nb_pers - 1); }\n\t\t\t\tif (seul && (nb_pers > 3)) { res = res + 0.5; }\n\t\t\t\treturn res;\n\t\t\t}\n\t\t\tfunction niveau_vie(rev, nb_pers, nb_enfants) { \/\/ https:\/\/www.insee.fr\/fr\/metadonnees\/definition\/c1890\n\t\t\t\tvar uc = 1 + 0.5 * Math.max(0, nb_pers - nb_enfants - 1) + 0.3 * Math.max(0, nb_enfants);\n\t\t\t\treturn (rev\/uc);\n\t\t\t}\n\t\t\tvar rev = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar seul = \"${q:\/\/QID114\/SelectedChoicesRecode}\"==3;\n\t\t\tnb_pers = Math.max(1, nb_pers);\n\t\t\tvar nb_enfants = nb_pers - nb_adultes;\n\t\t\n\t\t\tvar revdisp = (rev - irpp(rev, seul, nb_pers));\n\t\t\tvar niv_vie = Math.round(niveau_vie(revdisp, nb_pers, nb_enfants));\n\t\t\t\/\/$j('#rev').html(niv_vie);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('niv_vie',niv_vie);\n        });\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID16","SecondaryAttribute":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait \u00e0 financer une compensation [de combien]..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait \u00e0 financer une compensation [de combien] \u00e0 la moiti\u00e9 des Fran\u00e7ais gagnant moins de 1 500 \u20ac\/mois.","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait \u00e0 financer une compensation [de combien]...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Imaginer une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait \u00e0 financer un ch\u00e8que \u00e9nergie [de combien] \u00e0 la moiti\u00e9 des Fran\u00e7ais gagnant moins de 1 500 \u20ac\/mois.","DataExportTag":"Q16","QuestionID":"QID16"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID90","SecondaryAttribute":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait \u00e0 financer une compensation [de combien]..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait \u00e0 financer une compensation [de combien] \u00e0 la moiti\u00e9 des Fran\u00e7ais gagnant moins de 1 500 \u20ac\/mois.","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait \u00e0 financer une compensation [de combien]...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait \u00e0 financer une compensation [de combien] \u00e0 la moiti\u00e9 des Fran\u00e7ais gagnant moins de 1 500 \u20ac\/mois.","DataExportTag":"Q90","QuestionID":"QID90"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID91","SecondaryAttribute":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait \u00e0 financer une compensation [de combien]..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait \u00e0 financer une compensation [de combien] \u00e0 chaque Fran\u00e7ais.","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait \u00e0 financer une compensation [de combien]...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait \u00e0 financer une compensation [de combien] \u00e0 chaque Fran\u00e7ais.","DataExportTag":"Q91","QuestionID":"QID91"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID18","SecondaryAttribute":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait \u00e0 r\u00e9duire les cotisations sociales [de c.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien]&nbsp;qui servirait \u00e0 r\u00e9duire les cotisations sociales [de combien].&nbsp;","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait \u00e0 r\u00e9duire les cotisations sociales [de c...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Imaginer une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait \u00e0 r\u00e9duire les cotisations sociales [de combien].&nbsp;","DataExportTag":"Q18","QuestionID":"QID18","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID17","SecondaryAttribute":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait int\u00e9gralement \u00e0 financer la transition \u00e9","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait int\u00e9gralement \u00e0 financer la transition \u00e9nerg\u00e9tique : plan d'isolation thermique des b\u00e2timents, r\u00e9tablissement des petites lignes de train, d\u00e9ploiement de bornes de recharge pour voitures \u00e9lectriques, etc.","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginer une hausse de la TVA [de combien] qui servirait int\u00e9gralement \u00e0 financer la transition \u00e9...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Imaginer une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait le d\u00e9veloppement l'isolation thermique des b\u00e2timents [de combien].","DataExportTag":"Q17","QuestionID":"QID17"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID11","SecondaryAttribute":"Imaginer une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait \u00e0 r\u00e9duire les cotisati.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginer une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait \u00e0 r\u00e9duire les cotisations sociales [de combien].&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q11","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginer une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait \u00e0 r\u00e9duire les cotisati...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID11"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID9","SecondaryAttribute":"Imaginer une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait int\u00e9gralement \u00e0 financ.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginer une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait int\u00e9gralement \u00e0 financer la transition \u00e9nerg\u00e9tique (par exemple un plan d'isolation thermique des b\u00e2timents, le r\u00e9tablissement des petites lignes de train, le d\u00e9ploiement de bornes de recharge pour voitures \u00e9lectriques, etc.)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q9","QuestionID":"QID9","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginer une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait int\u00e9gralement \u00e0 financ...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID108","SecondaryAttribute":"Imaginez une augmentation de la taxe sur les carburants de 10 centimes par litre d'essence et 11...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginez une augmentation de la taxe sur les carburants de 10 centimes par litre d'essence et 11 centimes par litre de diesel, et dont le revenu financerait \nint\u00e9gralement&nbsp;une&nbsp;compensation d'un montant \u00e9quivalent&nbsp;pour chaque m\u00e9nage.<div>Cette compensation&nbsp;tiendrait compte de la composition du m\u00e9nage. Ainsi, une personne seule&nbsp;recevrait&nbsp;10 \u20ac\/mois&nbsp;et un couple avec deux enfants recevrait 20 \u20ac\/mois.<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q108","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginez une augmentation de la taxe sur les carburants de 10 centimes par litre d'essence et 11...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID108"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID62","SecondaryAttribute":"Imaginez une augmentation de la\u00a0taxe carbone de 50\u20ac\/tCO2 dont le revenu financerait int\u00e9gralemen","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Imaginez une augmentation de la&nbsp;taxe carbone de 50\u20ac\/tCO2 dont le revenu financerait int\u00e9gralement&nbsp;une&nbsp;compensation d'un montant \u00e9quivalent&nbsp;pour chaque m\u00e9nage.<\/div><div>Cette compensation&nbsp;tiendrait compte de la composition du m\u00e9nage. Ainsi, une personne seule recevrait 37 \u20ac\/mois&nbsp;et un couple avec deux enfants recevrait 70 \u20ac\/mois.<\/div><div>Avec\n une telle mesure, les prix des combustibles augmenteraient : +10 \ncentimes par litre pour l'essence, +11 centimes par litres pour le \ndiesel, +15% pour le gaz naturel et +19% pour le fioul domestique.<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q62","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginez une augmentation de la\u00a0taxe carbone de 50\u20ac\/tCO2 dont le revenu financerait int\u00e9gralement...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID62"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID111","SecondaryAttribute":"Imaginez une augmentation de la\u00a0taxe sur les combustibles pour le chauffage, qui ferait augmenter..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginez une augmentation de la&nbsp;taxe sur les combustibles pour le chauffage, qui ferait augmenter le prix du fioul de 19% et celui du gaz de 15%, et dont le revenu financerait \nint\u00e9gralement&nbsp;une&nbsp;compensation d'un montant \u00e9quivalent&nbsp;pour chaque m\u00e9nage.<div>Cette compensation&nbsp;tiendrait compte de la composition du m\u00e9nage. Ainsi, une personne seule recevrait 8 \u20ac\/mois&nbsp;et un couple avec deux enfants recevrait 15 \u20ac\/mois.<\/div>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginez une augmentation de la\u00a0taxe sur les combustibles pour le chauffage, qui ferait augmenter...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Imaginez une taxe sur les carburants de 11 centimes par litre d'essence et 13 centimes par litre de diesel, et dont le revenu financerait \nint\u00e9gralement&nbsp;une&nbsp;compensation [de combien] \u00e0 tous les Fran\u00e7ais.","DataExportTag":"Q111","QuestionID":"QID111"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID8","SecondaryAttribute":"Imaginez une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence dont le revenu financerait int\u00e9grale..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginez une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence dont le revenu financerait int\u00e9gralement une compensation [de combien] \u00e0 la moiti\u00e9 des Fran\u00e7ais gagnant moins de 1 500 \u20ac\/mois.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q8","QuestionID":"QID8","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginez une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence dont le revenu financerait int\u00e9grale...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID78","SecondaryAttribute":"Imaginez une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait int\u00e9gralement \u00e0 financ.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginez une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait int\u00e9gralement \u00e0 financer la transition \u00e9nerg\u00e9tique (par exemple par un plan d'isolation thermique des b\u00e2timents, le r\u00e9tablissement des petites lignes de train, le d\u00e9ploiement de bornes de recharge pour voitures \u00e9lectriques, etc.)","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginez une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait int\u00e9gralement \u00e0 financ...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Imaginer une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait \u00e0 financer une compensation [de combien] \u00e0 la moiti\u00e9 des Fran\u00e7ais gagnant moins de 1 500 \u20ac\/mois.","DataExportTag":"Q78","QuestionID":"QID78"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID79","SecondaryAttribute":"Imaginez une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait int\u00e9gralement \u00e0 financ.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginez une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait int\u00e9gralement \u00e0 financer une baisse des cotisations sociales pay\u00e9es par les employeurs.","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginez une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait int\u00e9gralement \u00e0 financ...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Imaginer une taxe carbone de 20 centimes par litre d'essence qui servirait \u00e0 financer une compensation&nbsp;&nbsp;[de combien] \u00e0 tous les Fran\u00e7ais.","DataExportTag":"Q79","QuestionID":"QID79"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID118","SecondaryAttribute":"Imaginez une taxe carbone de 50\u20ac\/tCO2 dont le revenu financerait int\u00e9gralement\u00a0une\u00a0compensation","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Imaginez une taxe carbone de 50\u20ac\/tCO2 dont le revenu financerait \nint\u00e9gralement&nbsp;une&nbsp;compensation [de combien] cibl\u00e9e sur les 20% de \nFran\u00e7ais les plus modestes.<\/div><div>Avec\n une telle mesure, le prix de l'essence augmenterait de 11 centimes par \nlitre, tandis que les prix du diesel et du fioul domestique \naugmenteraient de 13 centimes par litre.<br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q118","QuestionID":"QID118","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginez une taxe carbone de 50\u20ac\/tCO2 dont le revenu financerait int\u00e9gralement\u00a0une\u00a0compensation [...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID197","SecondaryAttribute":"L'exploitation du gaz de schiste permettrait de limiter le changement climatique, car le gaz sera...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"L'exploitation du gaz de schiste permettrait de limiter le changement climatique, car le gaz serait export\u00e9 et utilis\u00e9 pour produire de l'\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 la place du charbon. En revanche, l'extraction risquerait de diminuer la qualit\u00e9 de l'eau au niveau local.<div>Votre d\u00e9partement (<span id=\"dep\"><\/span>) <span id=\"treated\"><\/span> par l'exploitation de gaz de schiste.<\/div><div>Au vu de ces informations, seriez-vous favorable \u00e0 une exploitation du gaz de schiste en France ?<\/div>","DataExportTag":"Q197","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"L'exploitation du gaz de schiste permettrait de limiter le changement climatique, car le gaz sera...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID197","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\n});\n\n$j(document).ready(function($) {\n\n\t$.ajax({\n\t\turl:'https:\/\/hbs.qualtrics.com\/WRQualtricsControlPanel\/File.php?F=F_3ql2kTGEb2Lg1IF', \n\t\t   success: function(data){\n\t\t\t   \tvar department =\"${q:\/\/QID93\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\t\tdepartment = department.substr(0,2);\n\t\t\t\tvar department_gas=data.split(\";\");\n\t\t\t\t$j('#dep').html(department);\n\t\t\t\tif (department_gas.includes(department)) {\n\t\t\t\t\t$j('#treated').html(\"serait potentiellement concern\u00e9\");\n\t\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gas_treated', 1);\n\t\t\t\t} else { \n\t\t\t\t\t$j('#treated').html(\"ne serait pas concern\u00e9\"); \n\t\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gas_treated', 0);\n\t\t\t\t}\n\t\t},\n\t\t   error: function(){ alert('Les donn\u00e9es n\\'ont pas pu \u00eatre charg\u00e9es');}\n\t});\n\/*\t\n\tfunction charge(data) {\n\t\tdata.split('\\n');\n\t\tvar nb_categories = tab.length;\n\t\tfor (var i = 0; i<nb_categories; i++) {\t\n\t\t\tnames[i] = tab[i].split(';')[0];\n\t\t\tamounts[i] = parseFloat(tab[i].split(';')[1]);\n\t\t\ttotal += amounts[i];\t}\n\t\tnames[nb_categories] = \"Total\";\n\t\tamounts[nb_categories] = total;\n\t\treturn [names, amounts]\n\t}\n*\/\t\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID117","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Le gouvernement &eacute;tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es&nbsp;<u><strong>aux 20% des fran&ccedil;ais les plus modestes uniquement<\/strong><\/u>. Cela impliquerait :\n\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un versement&nbsp;annuel de 550&euro; pour chaque adulte&nbsp;gagnant moins de 780&euro;\/mois ;<\/li>\n\t<li>aucune compensation pour les autres.<\/li>\n<\/ul>\n<br \/>\nNous estimons que, dans votre m&eacute;nage, <span id=\"nb_recus\">xx personnes recevraient ce<\/span> versement.<br \/>\n&nbsp;\n<div>Vis-&agrave;-vis du pouvoir d&#39;achat,&nbsp;votre m&eacute;nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/div>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar seuil20 = 780;\n\tvar seuil30 = 1140 ;\n\tvar seuil40= 1430 ;\n\tvar seuil50 = 1670 ;\n\t\n\tvar seuil_ici = seuil20;\n\t\n\tvar rev_tot = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar rev = \"${q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\/\/\tvar nb_ados = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\/\/ + de 14 ans\n\t\n\tvar nb_recus = 0;\n\tif (rev < seuil_ici) { nb_recus = 1; }\t\n\tif ((nb_adultes > 1) & rev_tot - rev < seuil_ici) { nb_recus = nb_recus + 1; }\n\t\n\tif (nb_recus == 0) { var phrase_recus = \"personne ne recevrait ce\"; \n\t} else if (nb_recus == 1) { var phrase_recus = \"une personne recevrait ce\";\n\t} else { var phrase_recus = \"deux personnes recevraient ce\"; }\n\t\n\t$j('#nb_recus').html(phrase_recus);\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q117","QuestionID":"QID117","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu...","Choices":{"4":{"Display":"Gagnant"},"5":{"Display":"Non affect\u00e9"},"6":{"Display":"Perdant"}},"ChoiceOrder":["4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID119","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Le gouvernement &eacute;tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es&nbsp;<u><strong>aux 20% des fran&ccedil;ais les plus modestes uniquement<\/strong><\/u>. Cela impliquerait :\n\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un versement&nbsp;annuel de 550&euro; pour chaque adulte&nbsp;gagnant moins de 780&euro;\/mois ;<\/li>\n\t<li>aucune compensation pour les autres.<\/li>\n<\/ul>\n<br \/>\nNous estimons que, dans votre m&eacute;nage, <span id=\"nb_recus\">xx personnes recevraient ce<\/span> versement.","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<div>Imaginez une taxe carbone de 50\u20ac\/tCO2 dont le revenu financerait int\u00e9gralement&nbsp;une&nbsp;compensation [de combien] cibl\u00e9e sur les 20% de Fran\u00e7ais les plus modestes.<\/div><div>Avec\n une telle mesure, le prix de l'essence augmenterait de 11 centimes par \nlitre, tandis que les prix du diesel et du fioul domestique \naugmenteraient de 13 centimes par litre.<br><\/div>","DataExportTag":"Q119","QuestionID":"QID119","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar seuil20 = 780;\n\tvar seuil30 = 1140 ;\n\tvar seuil40= 1430 ;\n\tvar seuil50 = 1670 ;\n\t\n\tvar seuil_ici = seuil20;\n\t\n\tvar rev_tot = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar rev = \"${q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\/\/\tvar nb_ados = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\/\/ + de 14 ans\n\t\n\tvar nb_recus = 0;\n\tif (rev < seuil_ici) { nb_recus = 1; }\t\n\tif ((nb_adultes > 1) & rev_tot - rev < seuil_ici) { nb_recus = nb_recus + 1; }\n\t\n\tif (nb_recus == 0) { var phrase_recus = \"personne ne recevrait ce\"; \n\t} else if (nb_recus == 1) { var phrase_recus = \"une personne recevrait ce\";\n\t} else { var phrase_recus = \"deux personnes recevraient ce\"; }\n\t\n\t$j('#nb_recus').html(phrase_recus);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID122","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\n<div>Le gouvernement &eacute;tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es&nbsp;<u><strong>aux 30% des fran&ccedil;ais les plus modestes uniquement<\/strong><\/u>. Cela impliquerait :\n\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un versement&nbsp;annuel de 360&euro;&nbsp;pour chaque adulte&nbsp;gagnant moins de 1140 &euro;\/mois ;<\/li>\n\t<li>aucune compensation pour les autres.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\nNous estimons que, dans votre m&eacute;nage, <span id=\"nb_recus\">xx personnes recevraient ce<\/span> versement.","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<div>Imaginez une taxe carbone de 50\u20ac\/tCO2 dont le revenu financerait int\u00e9gralement&nbsp;une&nbsp;compensation [de combien] cibl\u00e9e sur les 20% de Fran\u00e7ais les plus modestes.<\/div><div>Avec\n une telle mesure, le prix de l'essence augmenterait de 11 centimes par \nlitre, tandis que les prix du diesel et du fioul domestique \naugmenteraient de 13 centimes par litre.<br><\/div>","DataExportTag":"Q122","QuestionID":"QID122","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar seuil20 = 780;\n\tvar seuil30 = 1140 ;\n\tvar seuil40= 1430 ;\n\tvar seuil50 = 1670 ;\n\t\n\tvar seuil_ici = seuil30;\n\t\n\tvar rev_tot = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar rev = \"${q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\/\/\tvar nb_ados = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\/\/ + de 14 ans\n\t\n\tvar nb_recus = 0;\n\tif (rev < seuil_ici) { nb_recus = 1; }\t\n\tif ((nb_adultes > 1) & rev_tot - rev < seuil_ici) { nb_recus = nb_recus + 1; }\n\t\n\tif (nb_recus == 0) { var phrase_recus = \"personne ne recevrait ce\"; \n\t} else if (nb_recus == 1) { var phrase_recus = \"une personne recevrait ce\";\n\t} else { var phrase_recus = \"deux personnes recevraient ce\"; }\n\t\n\t$j('#nb_recus').html(phrase_recus);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID125","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\n<div>Le gouvernement &eacute;tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es&nbsp;<u><strong>aux 40% des fran&ccedil;ais les plus modestes uniquement<\/strong><\/u>. Cela impliquerait :\n\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un versement&nbsp;annuel de 270&euro;&nbsp;pour chaque adulte&nbsp;gagnant moins de 1430 &euro;\/mois ;<\/li>\n\t<li>aucune compensation pour les autres.<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;<\/div>\n<\/div>\nNous estimons que, dans votre m&eacute;nage, <span id=\"nb_recus\">xx personnes recevraient ce<\/span> versement.","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<div>Imaginez une taxe carbone de 50\u20ac\/tCO2 dont le revenu financerait int\u00e9gralement&nbsp;une&nbsp;compensation [de combien] cibl\u00e9e sur les 20% de Fran\u00e7ais les plus modestes.<\/div><div>Avec\n une telle mesure, le prix de l'essence augmenterait de 11 centimes par \nlitre, tandis que les prix du diesel et du fioul domestique \naugmenteraient de 13 centimes par litre.<br><\/div>","DataExportTag":"Q125","QuestionID":"QID125","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar seuil20 = 780;\n\tvar seuil30 = 1140 ;\n\tvar seuil40= 1430 ;\n\tvar seuil50 = 1670 ;\n\t\n\tvar seuil_ici = seuil40;\n\t\n\tvar rev_tot = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar rev = \"${q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\/\/\tvar nb_ados = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\/\/ + de 14 ans\n\t\n\tvar nb_recus = 0;\n\tif (rev < seuil_ici) { nb_recus = 1; }\t\n\tif ((nb_adultes > 1) & rev_tot - rev < seuil_ici) { nb_recus = nb_recus + 1; }\n\t\n\tif (nb_recus == 0) { var phrase_recus = \"personne ne recevrait ce\"; \n\t} else if (nb_recus == 1) { var phrase_recus = \"une personne recevrait ce\";\n\t} else { var phrase_recus = \"deux personnes recevraient ce\"; }\n\t\n\t$j('#nb_recus').html(phrase_recus);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID128","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\n<div>Le gouvernement &eacute;tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es&nbsp;<u><strong>aux 50% des fran&ccedil;ais les plus modestes uniquement<\/strong><\/u>. Cela impliquerait :\n\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un versement&nbsp;annuel de 220&euro;&nbsp;pour chaque adulte&nbsp;gagnant moins de 1670 &euro;\/mois ;<\/li>\n\t<li>aucune compensation pour les autres.<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;<\/div>\n<\/div>\nNous estimons que, dans votre m&eacute;nage, <span id=\"nb_recus\">xx personnes recevraient ce<\/span> versement.","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<div>Imaginez une taxe carbone de 50\u20ac\/tCO2 dont le revenu financerait int\u00e9gralement&nbsp;une&nbsp;compensation [de combien] cibl\u00e9e sur les 20% de Fran\u00e7ais les plus modestes.<\/div><div>Avec\n une telle mesure, le prix de l'essence augmenterait de 11 centimes par \nlitre, tandis que les prix du diesel et du fioul domestique \naugmenteraient de 13 centimes par litre.<br><\/div>","DataExportTag":"Q128","QuestionID":"QID128","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar seuil20 = 780;\n\tvar seuil30 = 1140 ;\n\tvar seuil40= 1430 ;\n\tvar seuil50 = 1670 ;\n\t\n\tvar seuil_ici = seuil50;\n\t\n\tvar rev_tot = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar rev = \"${q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\/\/\tvar nb_ados = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\/\/ + de 14 ans\n\t\n\tvar nb_recus = 0;\n\tif (rev < seuil_ici) { nb_recus = 1; }\t\n\tif ((nb_adultes > 1) & rev_tot - rev < seuil_ici) { nb_recus = nb_recus + 1; }\n\t\n\tif (nb_recus == 0) { var phrase_recus = \"personne ne recevrait ce\"; \n\t} else if (nb_recus == 1) { var phrase_recus = \"une personne recevrait ce\";\n\t} else { var phrase_recus = \"deux personnes recevraient ce\"; }\n\t\n\t$j('#nb_recus').html(phrase_recus);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID131","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\n<div>Le gouvernement &eacute;tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es&nbsp;<u><strong>aux 20% des fran&ccedil;ais les plus modestes uniquement<\/strong><\/u>. Cela impliquerait :\n\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un versement&nbsp;annuel de 550&euro; pour chaque adulte&nbsp;gagnant moins de 780 &euro;\/mois ;<\/li>\n\t<li>aucune compensation pour les autres.<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;<\/div>\n<\/div>\nNous estimons que, dans votre m&eacute;nage, <span id=\"nb_recus\">xx personnes recevraient ce<\/span> versement.","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<div>Imaginez une taxe carbone de 50\u20ac\/tCO2 dont le revenu financerait int\u00e9gralement&nbsp;une&nbsp;compensation [de combien] cibl\u00e9e sur les 20% de Fran\u00e7ais les plus modestes.<\/div><div>Avec\n une telle mesure, le prix de l'essence augmenterait de 11 centimes par \nlitre, tandis que les prix du diesel et du fioul domestique \naugmenteraient de 13 centimes par litre.<br><\/div>","DataExportTag":"Q131","QuestionID":"QID131","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar seuil20 = 780;\n\tvar seuil30 = 1140 ;\n\tvar seuil40= 1430 ;\n\tvar seuil50 = 1670 ;\n\t\n\tvar seuil_ici = seuil20;\n\t\n\tvar rev_tot = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar rev = \"${q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\/\/\tvar nb_ados = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\/\/ + de 14 ans\n\t\n\tvar nb_recus = 0;\n\tif (rev < seuil_ici) { nb_recus = 1; }\t\n\tif ((nb_adultes > 1) & rev_tot - rev < seuil_ici) { nb_recus = nb_recus + 1; }\n\t\n\tif (nb_recus == 0) { var phrase_recus = \"personne ne recevrait ce\"; \n\t} else if (nb_recus == 1) { var phrase_recus = \"une personne recevrait ce\";\n\t} else { var phrase_recus = \"deux personnes recevraient ce\"; }\n\t\n\t$j('#nb_recus').html(phrase_recus);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID134","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Le gouvernement &eacute;tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es&nbsp;<u><strong>aux 30% des fran&ccedil;ais les plus modestes uniquement<\/strong><\/u>. Cela impliquerait :\n\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un versement&nbsp;annuel de 360 &euro;&nbsp;pour chaque adulte&nbsp;gagnant moins de 1140 &euro;\/mois ;<\/li>\n\t<li>aucune compensation pour les autres.<\/li>\n<\/ul>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\nNous estimons que, dans votre m&eacute;nage, <span id=\"nb_recus\">xx personnes recevraient ce<\/span> versement.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q134","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID134","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar seuil20 = 780;\n\tvar seuil30 = 1140 ;\n\tvar seuil40= 1430 ;\n\tvar seuil50 = 1670 ;\n\t\n\tvar seuil_ici = seuil30;\n\t\t\n\tvar rev_tot = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar rev = \"${q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\/\/\tvar nb_ados = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\/\/ + de 14 ans\n\t\n\tvar nb_recus = 0;\n\tif (rev < seuil_ici) { nb_recus = 1; }\t\n\tif ((nb_adultes > 1) & rev_tot - rev < seuil_ici) { nb_recus = nb_recus + 1; }\n\t\n\tif (nb_recus == 0) { var phrase_recus = \"personne ne recevrait ce\"; \n\t} else if (nb_recus == 1) { var phrase_recus = \"une personne recevrait ce\";\n\t} else { var phrase_recus = \"deux personnes recevraient ce\"; }\n\t\n\t$j('#nb_recus').html(phrase_recus);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID135","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\n<div>Le gouvernement &eacute;tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es&nbsp;<u><strong>aux 40% des fran&ccedil;ais les plus modestes uniquement<\/strong><\/u>. Cela impliquerait :\n\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un versement&nbsp;annuel de 270&euro;&nbsp;pour chaque adulte&nbsp;gagnant moins de 1430 &euro;\/mois ;<\/li>\n\t<li>aucune compensation pour les autres.<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;<\/div>\n<\/div>\nNous estimons que, dans votre m&eacute;nage, <span id=\"nb_recus\">xx personnes recevraient ce<\/span> versement.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q135","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID135","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar seuil20 = 780;\n\tvar seuil30 = 1140 ;\n\tvar seuil40= 1430 ;\n\tvar seuil50 = 1670 ;\n\t\n\tvar seuil_ici = seuil40;\n\t\n\tvar rev_tot = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar rev = \"${q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\/\/\tvar nb_ados = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\/\/ + de 14 ans\n\t\n\tvar nb_recus = 0;\n\tif (rev < seuil_ici) { nb_recus = 1; }\t\n\tif ((nb_adultes > 1) & rev_tot - rev < seuil_ici) { nb_recus = nb_recus + 1; }\n\t\n\tif (nb_recus == 0) { var phrase_recus = \"personne ne recevrait ce\"; \n\t} else if (nb_recus == 1) { var phrase_recus = \"une personne recevrait ce\";\n\t} else { var phrase_recus = \"deux personnes recevraient ce\"; }\n\t\n\t$j('#nb_recus').html(phrase_recus);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID136","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\n<div>Le gouvernement &eacute;tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es&nbsp;<u><strong>aux 50% des fran&ccedil;ais les plus modestes uniquement<\/strong><\/u>. Cela impliquerait :\n\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 10 centimes par litre et du diesel de 11 centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 15% du prix du gaz et de 20% du prix du fioul domestique ;<\/li>\n\t<li>un versement&nbsp;annuel de 220&euro;&nbsp;pour chaque adulte&nbsp;gagnant moins de 1670 &euro;\/mois ;<\/li>\n\t<li>aucune compensation pour les autres.<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;<\/div>\n<\/div>\nNous estimons que, dans votre m&eacute;nage, <span id=\"nb_recus\">xx personnes recevraient ce<\/span> versement.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q136","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID136","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar seuil20 = 780;\n\tvar seuil30 = 1140 ;\n\tvar seuil40= 1430 ;\n\tvar seuil50 = 1670 ;\n\t\n\tvar seuil_ici = seuil50;\n\t\n\tvar rev_tot = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar rev = \"${q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\/\/\tvar nb_ados = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\/\/ + de 14 ans\n\t\n\tvar nb_recus = 0;\n\tif (rev < seuil_ici) { nb_recus = 1; }\t\n\tif ((nb_adultes > 1) & rev_tot - rev < seuil_ici) { nb_recus = nb_recus + 1; }\n\t\n\tif (nb_recus == 0) { var phrase_recus = \"personne ne recevrait ce\"; \n\t} else if (nb_recus == 1) { var phrase_recus = \"une personne recevrait ce\";\n\t} else { var phrase_recus = \"deux personnes recevraient ce\"; }\n\t\n\t$j('#nb_recus').html(phrase_recus);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID137","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Le gouvernement &eacute;tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es&nbsp;<u><strong>aux 30% des fran&ccedil;ais les plus modestes uniquement<\/strong><\/u>. Cela impliquerait :\n\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un versement annuel de 360&euro;&nbsp;pour chaque adulte&nbsp;gagnant moins de 1140 &euro;\/mois ;<\/li>\n\t<li>aucune compensation pour les autres.<\/li>\n<\/ul>\n<br \/>\n&nbsp;Nous estimons que, dans votre m&eacute;nage, <span id=\"nb_recus\">xx personnes recevraient ce<\/span> versement.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q137","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID137","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar seuil20 = 780;\n\tvar seuil30 = 1140 ;\n\tvar seuil40= 1430 ;\n\tvar seuil50 = 1670 ;\n\t\n\tvar seuil_ici = seuil30;\n\t\n\tvar rev_tot = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar rev = \"${q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\/\/\tvar nb_ados = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\/\/ + de 14 ans\n\t\n\tvar nb_recus = 0;\n\tif (rev < seuil_ici) { nb_recus = 1; }\t\n\tif ((nb_adultes > 1) & rev_tot - rev < seuil_ici) { nb_recus = nb_recus + 1; }\n\t\n\tif (nb_recus == 0) { var phrase_recus = \"personne ne recevrait ce\"; \n\t} else if (nb_recus == 1) { var phrase_recus = \"une personne recevrait ce\";\n\t} else { var phrase_recus = \"deux personnes recevraient ce\"; }\n\t\n\t$j('#nb_recus').html(phrase_recus);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID138","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\n<div>Le gouvernement &eacute;tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es&nbsp;<u><strong>aux 40% des fran&ccedil;ais les plus modestes uniquement<\/strong><\/u>. Cela impliquerait :\n\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un versement annuel de 270&euro;&nbsp;pour chaque adulte&nbsp;gagnant moins de 1430 &euro;\/mois ;<\/li>\n\t<li>aucune compensation pour les autres.<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;<\/div>\n<\/div>\nNous estimons que, dans votre m&eacute;nage, <span id=\"nb_recus\">xx personnes recevraient ce<\/span> versement.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q138","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID138","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar seuil20 = 780;\n\tvar seuil30 = 1140 ;\n\tvar seuil40= 1430 ;\n\tvar seuil50 = 1670 ;\n\t\n\tvar seuil_ici = seuil40;\n\t\n\tvar rev_tot = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar rev = \"${q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\/\/\tvar nb_ados = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\/\/ + de 14 ans\n\t\n\tvar nb_recus = 0;\n\tif (rev < seuil_ici) { nb_recus = 1; }\t\n\tif ((nb_adultes > 1) & rev_tot - rev < seuil_ici) { nb_recus = nb_recus + 1; }\n\t\n\tif (nb_recus == 0) { var phrase_recus = \"personne ne recevrait ce\"; \n\t} else if (nb_recus == 1) { var phrase_recus = \"une personne recevrait ce\";\n\t} else { var phrase_recus = \"deux personnes recevraient ce\"; }\n\t\n\t$j('#nb_recus').html(phrase_recus);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID139","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\n<div>Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu\u00e9es&nbsp;<u><strong>aux 50% des fran\u00e7ais les plus modestes uniquement<\/strong><\/u>. Cela impliquerait :\n\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l'essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un versement annuel de 220\u20ac&nbsp;pour chaque adulte&nbsp;gagnant moins de 1670 \u20ac\/mois ;<\/li>\n\t<li>aucune compensation pour les autres.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\nNous estimons que, dans votre m\u00e9nage, <span id=\"nb_recus\">xx personnes recevraient ce<\/span> versement.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q139","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID139","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar seuil20 = 780;\n\tvar seuil30 = 1140 ;\n\tvar seuil40= 1430 ;\n\tvar seuil50 = 1670 ;\n\t\n\tvar seuil_ici = seuil50;\n\t\n\tvar rev_tot = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar rev = \"${q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\/\/\tvar nb_ados = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\/\/ + de 14 ans\n\t\n\tvar nb_recus = 0;\n\tif (rev < seuil_ici) { nb_recus = 1; }\t\n\tif ((nb_adultes > 1) & rev_tot - rev < seuil_ici) { nb_recus = nb_recus + 1; }\n\t\n\tif (nb_recus == 0) { var phrase_recus = \"personne ne recevrait ce\"; \n\t} else if (nb_recus == 1) { var phrase_recus = \"une personne recevrait ce\";\n\t} else { var phrase_recus = \"deux personnes recevraient ce\"; }\n\t\n\t$j('#nb_recus').html(phrase_recus);\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID152","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe sur les carburants, dont les recettes seraient..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Le gouvernement &eacute;tudie une augmentation de la taxe sur les carburants, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les m&eacute;nages, quel que soit leur revenu. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>un versement&nbsp;annuel de 60&euro; &agrave; chaque adulte, soit 120&euro; par an pour un couple. &nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<div><strong>Vis-&agrave;-vis du pouvoir d&#39;achat,&nbsp;votre m&eacute;nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/strong><\/div>","DataExportTag":"Q152","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe sur les carburants, dont les recettes seraient...","Choices":{"1":{"Display":"Gagnant"},"2":{"Display":"Non affect\u00e9"},"3":{"Display":"Perdant"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID152","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID164","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Le gouvernement &eacute;tudie&nbsp;une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les m&eacute;nages, quel que soit leur revenu. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un&nbsp;versement&nbsp;annuel de 110&euro; &agrave; chaque adulte, soit 220&euro; par an pour un couple.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<div><strong>Vis-&agrave;-vis du pouvoir d&#39;achat,&nbsp;votre m&eacute;nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/strong><\/div>","DataExportTag":"Q164","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu...","Choices":{"1":{"Display":"Gagnant"},"2":{"Display":"Non affect\u00e9"},"3":{"Display":"Perdant"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID164","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID156","SecondaryAttribute":"Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe sur le gaz et le fioul domestique, dont les re.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Le gouvernement &eacute;tudie&nbsp;une augmentation de la taxe sur le gaz et le fioul domestique, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les m&eacute;nages, quel que soit leur revenu. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un&nbsp;versement&nbsp;annuel de 50&euro; &agrave; chaque adulte, soit 100&euro; par an pour un couple. &nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<div><strong>Vis-&agrave;-vis du pouvoir d&#39;achat,&nbsp;votre m&eacute;nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/strong><\/div>","DataExportTag":"Q156","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe sur le gaz et le fioul domestique, dont les re...","Choices":{"1":{"Display":"Gagnant"},"2":{"Display":"Non affect\u00e9"},"3":{"Display":"Perdant"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID156","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID99","SecondaryAttribute":"Le sondage touche \u00e0 sa fin. Vous pouvez d\u00e9sormais inscrire toute remarque, commentaire ou suggest.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Le sondage touche \u00e0 sa fin. Vous pouvez d\u00e9sormais inscrire toute remarque, commentaire ou suggestion dans le champ ci-dessous.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q99","QuestionID":"QID99","QuestionType":"TE","Selector":"ESTB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":680,"InputHeight":196,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Le sondage touche \u00e0 sa fin. Vous pouvez d\u00e9sormais inscrire toute remarque, commentaire ou suggest...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID48","SecondaryAttribute":"Le syst\u00e8me Cap and Share est une proposition de mesure politique mondiale destin\u00e9e \u00e0 combattre le","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"color: rgb(89, 89, 89);\">Le syst\u00e8me Cap and Share est une proposition de mesure politique mondiale destin\u00e9e \u00e0 combattre le r\u00e9chauffement climatique et la mis\u00e8re. Il consiste \u00e0 taxer les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre et \u00e0 distribuer les recettes de la taxe \u00e0 part \u00e9gale entre chaque humain. Ainsi, chaque humain recevrait environ 20\u20ac par mois, mais le prix des carburants augmenterait. Au final, le r\u00e9chauffement climatique devrait \u00eatre grandement limit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 cette mesure, qui op\u00e9rerait une redistribution des plus riches vers les plus pauvres, et rendrait plus rentables&nbsp;les alternatives aux activit\u00e9s \u00e9mettrices de gaz \u00e0 effet de serre (voitures \u00e9lectriques, \u00e9nergies renouvelables...).<\/span><div>\u00cates-vous en faveur d'un tel syst\u00e8me ?<\/div>","DataExportTag":"Q48","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Le syst\u00e8me Cap and Share est une proposition de mesure politique mondiale destin\u00e9e \u00e0 combattre le...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID48"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID193","SecondaryAttribute":"Les curseurs ci-dessous vous permettent d'exprimer vos souhaits concernant l'\u00e9volution des d\u00e9pens.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Les curseurs ci-dessous vous permettent d'<span style=\"font-weight: 700;\">exprimer vos souhaits concernant l'\u00e9volution des d\u00e9penses publiques&nbsp;<\/span>d'ici 2022.<div>&nbsp;<\/div><div>Par exemple, si vous d\u00e9placez le curseur du Syst\u00e8me de sant\u00e9 d'un cran \u00e0 droite, vous verrez que le budget de la sant\u00e9 augmente de +1%, et passe \u00e0 243 milliards d'euros (Mds \u20ac), et la D\u00e9pense totale s'ajuste en cons\u00e9quence, elle augmente de +0,2%, et passe \u00e0 1054 Mds \u20ac.<div>&nbsp;<\/div><div><span style=\"font-weight: 700;\">Un curseur permet \u00e9galement de contr\u00f4ler le niveau de recettes<\/span>&nbsp;(c'est-\u00e0-dire des imp\u00f4ts) : quand les recettes de l'\u00c9tat augmentent, le d\u00e9ficit baisse, et r\u00e9ciproquement. Une variation des recettes peut se concr\u00e9tiser en une variation d'imp\u00f4ts pour tous les Fran\u00e7ais, ou seulement pour un groupe particulier. Pour simplifier, nous ne vous demandons pas de d\u00e9tailler quels groupes seraient concern\u00e9s par la politique budg\u00e9taire que vous souhaitez.<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q194","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Les curseurs ci-dessous vous permettent d'exprimer vos souhaits concernant l'\u00e9volution des d\u00e9pens...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID193"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_9ogpiP6m2nC7pO6","SecondaryAttribute":"Masculin","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Masculin","Occurrences":1525,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_9ogpiP6m2nC7pO6","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_sPxbanM2sI7QC8u","SecondaryAttribute":"Masculin","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Masculin","Occurrences":1525,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_sPxbanM2sI7QC8u","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_zp9iQmzBajRkjiC","SecondaryAttribute":"Masculin","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Masculin","Occurrences":1525,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre sexe (au sens de l'Etat civil) ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Masculin<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_zp9iQmzBajRkjiC","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_kVT6LyetzhiWvst","SecondaryAttribute":"max Brevet","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"max Brevet","Occurrences":949,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID98","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID98","LeftOperand":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Aucun dipl\u00f4me<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID98","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID98","LeftOperand":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Brevet des coll\u00e8ges<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_kVT6LyetzhiWvst","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID52","SecondaryAttribute":"M\u00eame s'il y avait une mobilisation mondiale pour lutter contre le changement climatique, vous ne...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"M\u00eame s'il y avait une mobilisation mondiale pour lutter contre le changement climatique, vous ne voudriez pas renoncer \u00e0 votre mode de vie. Pourquoi ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q52","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"M\u00eame s'il y avait une mobilisation mondiale pour lutter contre le changement climatique, vous ne...","Choices":{"1":{"Display":"Je veux continuer \u00e0 manger de la viande rouge quand j'en ai envie."},"2":{"Display":"Je ne peux pas me passer de mon v\u00e9hicule."},"3":{"Display":"Je ne pense pas que le changement climatique soit si grave que \u00e7a."},"4":{"Display":"Je suis \u00e9go\u00efste et ne serai pas affect\u00e9 moi-m\u00eame par le changement climatique."},"5":{"Display":"Je voudrais bien changer de mode de vie s'il y avait une vraie justice sociale."},"6":{"Display":"Autre (pr\u00e9ciser) :","TextEntry":"true","InputHeight":24,"InputWidth":450}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID51","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID51\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID51","LeftOperand":"q:\/\/QID51\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Dans l'hypoth\u00e8se o\u00f9 tous les \u00c9tats du monde se mettaient d'accord pour lutter fermement contre le...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Non<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID52","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID177","SecondaryAttribute":"Merci de s\u00e9lectionner 'Un peu' (test pour v\u00e9rifier que vous \u00eates attentif\/ve).","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Merci de s\u00e9lectionner 'Un peu' (test pour v\u00e9rifier que vous \u00eates attentif\/ve).","DataExportTag":"Q177","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Merci de s\u00e9lectionner 'Un peu' (test pour v\u00e9rifier que vous \u00eates attentif\/ve).","Choices":{"1":{"Display":"Pas du tout"},"2":{"Display":"Un peu"},"3":{"Display":"Beaucoup"},"4":{"Display":"Compl\u00e8tement"},"5":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID177","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_ClyheT1bUCl0AEH","SecondaryAttribute":"Nord","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Nord","Occurrences":293,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"Nord","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> Nord <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_ClyheT1bUCl0AEH","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID168","SecondaryAttribute":"Nous consid\u00e9rons toujours la m\u00eame mesure. Pour rappel, cela impliquerait :une hausse de 10 centim.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Nous consid&eacute;rons toujours la m&ecirc;me mesure. Pour rappel, cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse de 10 centimes sur l&#39;essence et 11 centimes sur le diesel ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 15% du prix du gaz et de 19% du prix du fioul domestique ;<\/li>\n\t<li>un ch&egrave;que annuel de 225&nbsp;euros pour chaque adulte.<\/li>\n<\/ul>","DataExportTag":"Q168","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nous consid\u00e9rons toujours la m\u00eame mesure. Pour rappel, cela impliquerait :une hausse de 10 centim...","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID168"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID63","SecondaryAttribute":"Nous consid\u00e9rons toujours la m\u00eame mesure. Pour rappel, elle impliquerait : une hausse du prix de..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\n<div>Nous consid\u00e9rons toujours la m\u00eame mesure. Pour rappel, elle impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l'essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un&nbsp;versement&nbsp;annuel de 110\u20ac \u00e0 chaque adulte, soit 220\u20ac par an pour un couple.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\nDans cinq cas sur six, un m\u00e9nage ayant les m\u00eames caract\u00e9ristiques que vous serait<strong> <u><span id=\"gain\">[perdant\/gagnant]<\/span><\/u><\/strong>. (Les caract\u00e9ristiques prises en compte sont : chauffage<span id=\"type_chauffage\"> <\/span>pour un logement de<span id=\"surface\"> <\/span>m\u00b2 ;<span id=\"km\"> <\/span>km parcourus avec une consommation moyenne de<span id=\"conso\"> <\/span> litres aux 100 km).<br><div>&nbsp; &nbsp;\n<div>Au vu de cette estimation, pensez-vous maintenant que votre m\u00e9nage serait&nbsp;:<\/div>\n<\/div>","DataExportTag":"Q63","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nous consid\u00e9rons toujours la m\u00eame mesure. Pour rappel, elle impliquerait : une hausse du prix de...","Choices":{"1":{"Display":"Gagnant"},"3":{"Display":"Perdant"},"6":{"Display":"Non affect\u00e9"}},"ChoiceOrder":["1","6","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID63","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($j){\t\t\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID149\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar chauffage = \"${q:\/\/QID34\/ChoiceGroup\/SelectedChoices}\";\n\t\t\tvar surface = \"${q:\/\/QID175\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar nb_vehicules = \"${q:\/\/QID35\/ChoiceGroup\/SelectedChoices}\";\n\t\t\tvar km_0 = \"${q:\/\/QID142\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar km_1 = \"${q:\/\/QID36\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar km_2 = \"${q:\/\/QID141\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar conso_1 = \"${q:\/\/QID174\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar conso_2 = \"${q:\/\/QID176\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar fuel_1 = \"${q:\/\/QID77\/ChoiceGroup\/SelectedChoices}\";\n\t\t\tvar fuel_2_main = \"${q:\/\/QID100\/ChoiceGroup\/SelectedChoices}\";\n\t\t\tvar fuel_2_second = \"${q:\/\/QID101\/ChoiceGroup\/SelectedChoices}\";\n\t\t\n\t\t\tvar gas = 0;\n\t\t\tvar fuel = 0;\n\t\t\tif (chauffage == 'Butane, propane, gaz en citerne' | chauffage == 'Gaz de ville') {\n\t\t\t\tgas = 1\n\t\t\t} else if (chauffage == 'Fioul, mazout, p\u00e9trole') {\n\t\t\t\tfuel = 1\n\t\t\t}\n\t\t\tvar nb_vehicles = 0;\n\t\t\tif (nb_vehicules=='Un') {\n\t\t\t\tnb_vehicles = 1;\n\t\t\t} else if (nb_vehicules=='Deux ou plus') {\n\t\t\t\tnb_vehicles = 2;\n\t\t\t} \n\t\t\t\n    \t\tvar diesel_price = 1.4\n    \t\tvar gasoline_price = 1.45    \n    \n\t\t\tif (nb_vehicles == 0) {\n        \t\tvar diesel_expenditures = (km_0 \/ 2) * (6.39 \/ 100) * diesel_price; \/\/ avg fuel consumption from Statista\n        \t\tvar gasoline_expenditures = (km_0 \/ 2) * (7.31 \/ 100) * gasoline_price; \/\/ avg fuel consumption from Statista\n\t\t\t\tvar conso = Math.round((6.39 + 7.31) \/2);\n\t\t\t\tvar km = Math.round(km_0);\n\t\t\t} else if (nb_vehicles == 1) {\n\t\t\t\tif (fuel_1 == 'Diesel') {\n            \t\tvar diesel_expenditures = km_1 * diesel_price * conso_1 \/ 100;\n            \t\tvar gasoline_expenditures = 0;\n\t\t\t\t} else {\n            \t\tvar gasoline_expenditures = km_1 * gasoline_price * conso_1 \/ 100;\n            \t\tvar diesel_expenditures = 0;\n\t\t\t\t}\n\t\t\t\tvar conso = Math.round(conso_1);\n\t\t\t\tvar km = Math.round(km_1);\n\t\t\t} else if (nb_vehicles == 2) { \/\/ If the hh has several vehicles, we assume 2\/3 of the distance is made with the main one\n\t\t\t\tif (fuel_2_main == 'Diesel') {\n            \t\tvar diesel_expenditures = (km_2 * 2 \/ 3) * diesel_price * conso_2 \/ 100;\n            \t\tvar gasoline_expenditures = 0;\n\t\t\t\t} else {\n            \t\tvar gasoline_expenditures = (km_2 * 2 \/ 3) * gasoline_price * conso_2 \/ 100;\n            \t\tvar diesel_expenditures = 0;\n\t\t\t\t}\n\t\t\t\tif (fuel_2_second == 'Diesel') {\n            \t\tdiesel_expenditures = diesel_expenditures + (km_2 * 1 \/ 3) * diesel_price * conso_2 \/ 100;\n\t\t\t\t} else {\n            \t\tgasoline_expenditures = gasoline_expenditures + (km_2 * 1 \/ 3) * gasoline_price * conso_2 \/ 100;\n\t\t\t\t}\n\t\t\t\tvar conso = Math.round(conso_2);\n\t\t\t\tvar km = Math.round(km_2);\n\t\t\t}\n\n\t\t\tvar diesel_increase = diesel_expenditures * ((1 - 0.4) * 0.090922);\n\t\t\tvar gasoline_increase = gasoline_expenditures * ((1 - 0.4) * 0.076128);\t\n\t\t\tvar heating_expenditures_increase = -55.507189 + gas * 124.578484 + fuel * 221.145441 + surface * 0.652174;\n\t\t\tvar energy_expenditures_increase = heating_expenditures_increase + diesel_increase + gasoline_increase;\n\t\t\n\t\t\tif (energy_expenditures_increase - 110 * nb_adultes > 16.1) {\n\t\t\t\tvar gain = 'perdant';\n\t\t\t\tvar winner = 0;\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\tvar gain = 'gagnant';\n\t\t\t\tvar winner = 1;\n\t\t\t}\n\t\t\n\t\t\tif (gas) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' au gaz ');\n\t\t\t} else if (fuel) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' au fioul ');\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' ni au gaz, ni au fioul, ');\n\t\t\t}\n\t\t\t$j('#surface').html(' '+Math.round(surface));\n\t\t\t$j('#km').html(' '+km);\n\t\t\t\/\/$j('#surface').html(diesel_increase+gasoline_increase);\n\t\t\t$j('#conso').html(' '+conso);\n\t\t\t\/\/$j('#conso').html(' '+heating_expenditures_increase);\n\t\t\t$j('#gain').html(gain); \n\t\t\t\t\t\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('winner',winner);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('nb_vehicles',nb_vehicles);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gas',gas);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('fuel',fuel);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('energy_expenditures_increase',energy_expenditures_increase);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('diesel_increase',diesel_increase);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gasoline_increase',gasoline_increase);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('heating_increase',heating_expenditures_increase);\n        });\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID185","SecondaryAttribute":"Nous consid\u00e9rons toujours la m\u00eame mesure. Pour rappel, elle impliquerait : une hausse du prix de..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\n<div>Nous consid&eacute;rons toujours la m&ecirc;me mesure. Pour rappel, elle impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un&nbsp;versement&nbsp;annuel de 110&euro; &agrave; chaque adulte, soit 220&euro; par an pour un couple.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\nEn moyenne, cette mesure augmenterait le pouvoir d&#39;achat des m&eacute;nages les plus modestes, et diminuerait celui des plus riches, qui consomment plus d&#39;&eacute;nergie.\n\n<div>&nbsp; &nbsp;\n<div>Au vu de cette nouvelle information, pensez-vous maintenant que votre m&eacute;nage serait&nbsp;:<\/div>\n<\/div>","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nous consid\u00e9rons toujours la m\u00eame mesure. Pour rappel, elle impliquerait : une hausse du prix de...","Choices":{"1":{"Display":"Gagnant"},"3":{"Display":"Perdant"},"6":{"Display":"Non affect\u00e9"}},"ChoiceOrder":["1","6","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($j){\t\t\n\t\t\tvar rev = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar seul = \"${q:\/\/QID114\/SelectedChoicesRecode}\"==3;\n\t\t\tnb_pers = Math.max(1, nb_pers);\n\t\t\tvar nb_enfants = nb_pers - nb_adultes;\n\t\t\t$j('#rev').html(rev);\n\t\t\t$j('#nb_adultes').html(nb_adultes);\n\t\t\t$j('#nb_enfants').html(nb_enfants);\n\t\t\/*\n\t\t\tfunction irpp(rev, seul, nb_pers) {\n\t\t\t\t\/\/ http:\/\/impotsurlerevenu.org\/fonctionnement-de-l-impot\/211-decote-de-l-impot.php\n\t\t\t\t\/\/ https:\/\/www.service-public.fr\/particuliers\/vosdroits\/F1419\n\t\t\t\tvar income = 0.9 * rev \/ quotient(nb_pers);\n\t\t\t\tvar ir = 0;\n\t\t\t\tif (income > 12815.25) {\n\t\t\t\t\tir = ir + (income - 12815.25) * 0.45\n\t\t\t\t} if (income > 6051.42) {\n\t\t\t\t\tir = ir + (Math.min(income, 12815.25) - 6051.42) * 0.41\n\t\t\t\t} if (income > 2257.17) {\n\t\t\t\t\tir = ir + (Math.min(income, 6051.42) - 2257.17) * 0.3\n\t\t\t\t} if (income > 817.25) {\n\t\t\t\t\tir = ir + (Math.min(income, 2257.17) - 817.25) * 0.14\n\t\t\t\t}\n\t\t\t\tir = quotient(nb_pers, seul) *  ir\n\t\t\t\tvar seuil_decote = 2585\/12; \/\/ 215\n\t\t\t\tif (seul) { seuil_decote = 1569\/12; } \/\/ 131\n\t\t\t\tvar decote = 0;\n\t\t\t\tif (ir < seuil_decote) { decote = 0.75 * (seuil_decote - ir);  }\n\t\t\t\treturn Math.max(ir - decote, 0);\n\t\t\t}\t\t\t\n\t\t\tfunction quotient(nb_pers, seul) {\n\t\t\t\t\/\/ https:\/\/droit-finances.commentcamarche.com\/contents\/907-quotient-familial-calcul-du-nombre-de-parts-fiscales\n\t\t\t\t\/\/ nb de parts fiscales en fonction de la situation et de nb_pers = 1 \/ 2 \/ 3 \/ 4 \/ 5\n\t\t\t\t\/\/ marie: x \/ 2 \/ 2.5 \/ 3 \/ 4 --- en concubinage: x \/ 1 \/ 1.5 \/2 \/ 3 (= marie - 1) --- seul: 1 \/ 2 \/ 2.5 \/ 3.5 \/ 4.5\n\t\t\t\tvar res = 1;\n\t\t\t\tif (nb_pers == 2) { res = 2; }\n\t\t\t\tif (nb_pers == 3) { res = 2.5; }\n\t\t\t\tif (nb_pers == 4) { res = 3; }\n\t\t\t\tif (nb_pers > 4) { res = Math.min(6, nb_pers - 1); }\n\t\t\t\tif (seul && (nb_pers > 3)) { res = res + 0.5; }\n\t\t\t\treturn res;\n\t\t\t}\n\t\t\tfunction niveau_vie(rev, nb_pers, nb_enfants) { \/\/ https:\/\/www.insee.fr\/fr\/metadonnees\/definition\/c1890\n\t\t\t\tvar uc = 1 + 0.5 * Math.max(0, nb_pers - nb_enfants - 1) + 0.3 * Math.max(0, nb_enfants);\n\t\t\t\treturn (rev\/uc);\n\t\t\t}\n\t\n\t\t\tvar revdisp = (rev - irpp(rev, seul, nb_pers));\n\t\t\tvar niv_vie = Math.round(niveau_vie(revdisp, nb_pers, nb_enfants));\n\t\t\t*\/\n\t\t\tvar gain = 5;\n\t\t\tif (gain >= 0) {\n\t\t\t\tvar gain_words = 'gagner ' + gain;\n\t\t\t\tvar verbe = \"gagneriez\";\n\t\t\t\tvar antiverbe = \"perdant\";\n\t\t\t} else {\t\t\t\t\n\t\t\t\tvar perte = - gain;\n\t\t\t\tvar gain_words = 'perdre ' + perte;\n\t\t\t\tvar verbe = \"perdriez\";\n\t\t\t\tvar antiverbe = \"gagant\";\n\t\t\t}\n\t\t\n\t\t\t$j('#gain').html(gain_words);\n\t\t\t$j('#verbe').html(verbe);\n\t\t\t$j('.antiverbe').html(antiverbe);\n        });\n});","QuestionText_Unsafe":"<div>\n<div>Nous consid\u00e9rons toujours la m\u00eame mesure. Pour rappel, elle impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse de 10 centimes sur l'essence et 11 centimes sur le diesel ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 15% du prix du gaz et de 19% du prix du fioul domestique ;<\/li>\n\t<li>un versement&nbsp;annuel de 225&nbsp;\u20ac \u00e0 chaque adulte, soit 450 \u20ac par an pour un couple.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\nNous estimons qu'<b><u>en moyenne<\/u><\/b> un m\u00e9nage ayant les m\u00eames caract\u00e9ristiques que vous (<span id=\"nb_adultes\">[nb_adultes]<\/span> personnes de plus de 14 ans et <span id=\"nb_enfants\">[nb_enfants]<\/span> personnes de moins de 14 ans, avec un revenu total de <span id=\"rev\">[rev]<\/span>&nbsp;\u20ac\/mois) serait <span class=\"antiverbe\">[perdant\/gagnant]<\/span>.&nbsp;<div>&nbsp; &nbsp;<div>Au vu de cette estimation, pensez-vous maintenant que votre m\u00e9nage serait&nbsp;:<\/div><\/div>","DataExportTag":"Q185","QuestionID":"QID185"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID86","SecondaryAttribute":"Nous estimons qu'une telle mesure ferait gagner\/perdre xx\u20ac de pouvoir d'achat \u00e0 quelqu'un ayant l","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Nous estimons qu'une telle mesure ferait gagner\/perdre xx\u20ac de pouvoir d'achat \u00e0&nbsp; quelqu'un ayant les m\u00eames caract\u00e9ristiques que vous [pr\u00e9cisez les caracs]. Par rapport \u00e0 cette moyenne, pensez-vous que vous perdriez\/gagneriez :","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nous estimons qu'une telle mesure ferait gagner\/perdre xx\u20ac de pouvoir d'achat \u00e0 quelqu'un ayant l...","Choices":{"1":{"Display":"Au moins le double"},"3":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"},"4":{"Display":"Moins de la moiti\u00e9"},"6":{"Display":"Un peu plus"},"7":{"Display":"\u00c0 peu pr\u00e8s ce montant"},"8":{"Display":"Un peu moins"}},"ChoiceOrder":["1","6","7","8","4","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Nous estimons qu'une telle mesure ferait gagner\/perdre xx\u20ac de pouvoir d'achat \u00e0&nbsp; quelqu'un ayant les m\u00eames caract\u00e9ristiques que vous [pr\u00e9cisez les caracs]. Par rapport \u00e0 cette moyenne, pensez-vous que vous perdriez\/gagneriez :","DataExportTag":"Q86","QuestionID":"QID86"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_U4axGuddcATmC6u","SecondaryAttribute":"Occ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Occ","Occurrences":288,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"Occ","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> Occ <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_U4axGuddcATmC6u","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_9aiutCqGe7PEncv","SecondaryAttribute":"Ouest","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Ouest","Occurrences":325,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"Ouest","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> Ouest <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_9aiutCqGe7PEncv","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_kUjpDuscE65Toqt","SecondaryAttribute":"Ouvrier\/\u00e8re","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Ouvrier\/\u00e8re","Occurrences":383,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/6","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/6","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_kUjpDuscE65Toqt","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_Eh8H4mdeSqJ6BWm","SecondaryAttribute":"PACA","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"PACA","Occurrences":248,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"PACA","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> PACA <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_Eh8H4mdeSqJ6BWm","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID182","SecondaryAttribute":"Par quel moyen vous tenez-vous principalement inform\u00e9 de l'actualit\u00e9 ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Par quel moyen vous tenez-vous principalement inform\u00e9 de l'actualit\u00e9 ?","DataExportTag":"Q182","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Par quel moyen vous tenez-vous principalement inform\u00e9 de l'actualit\u00e9 ?","Choices":{"1":{"Display":"T\u00e9l\u00e9vision"},"2":{"Display":"Presse (\u00e9crite ou en ligne)"},"4":{"Display":"R\u00e9seaux sociaux"},"5":{"Display":"Radio"},"6":{"Display":"Autre","InputHeight":24,"InputWidth":484}},"ChoiceOrder":["1","2","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID182","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_G15ITQpBjkv377L","SecondaryAttribute":"Paris","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Paris","Occurrences":515,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 5 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC 5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC 5 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_G15ITQpBjkv377L","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID46","SecondaryAttribute":"Parmi les \u00e9l\u00e9ments suivants, lesquels participent au r\u00e9chauffement climatique ? (Plusieurs r\u00e9pon","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Parmi les \u00e9l\u00e9ments suivants, lesquels participent au r\u00e9chauffement climatique ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q48","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Parmi les \u00e9l\u00e9ments suivants, lesquels participent au r\u00e9chauffement climatique ? (Plusieurs r\u00e9pons...","Choices":{"1":{"Display":"Le CO<sub>2<\/sub>"},"2":{"Display":"Le m\u00e9thane"},"3":{"Display":"L'oxyg\u00e8ne"},"4":{"Display":"Les particules fines"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID46","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID10","SecondaryAttribute":"Pensez-vous qu'une telle mesure permettrait de r\u00e9duire la pollution et de lutter contre le change..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensez-vous qu'une telle mesure permettrait de r\u00e9duire la pollution et de lutter contre le changement climatique ?","DataExportTag":"Q10","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pensez-vous qu'une telle mesure permettrait de r\u00e9duire la pollution et de lutter contre le change...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID10","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID19","SecondaryAttribute":"Pensez-vous qu'une telle mesure permettrait de r\u00e9duire la pollution et de lutter contre le change..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensez-vous qu'une telle mesure permettrait de r\u00e9duire la pollution et de lutter contre le changement climatique ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pensez-vous qu'une telle mesure permettrait de r\u00e9duire la pollution et de lutter contre le change...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Pensez-vous qu'une telle mesure permettrait de r\u00e9duire la pollution et de lutter contre le changement climatique ?","DataExportTag":"Q19","QuestionID":"QID19"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID80","SecondaryAttribute":"Pensez-vous qu'une telle mesure permettrait de r\u00e9duire la pollution et de lutter contre le change..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensez-vous qu'une telle mesure permettrait de r\u00e9duire la pollution et de lutter contre le changement climatique ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pensez-vous qu'une telle mesure permettrait de r\u00e9duire la pollution et de lutter contre le change...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Pensez-vous qu'une telle mesure permettrait de r\u00e9duire la pollution et de lutter contre le changement climatique ?","DataExportTag":"Q80","QuestionID":"QID80"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID150","SecondaryAttribute":"Pensez-vous qu\u2019une hausse de la TVA ferait perdre plus de pouvoir d'achat \u00e0 votre m\u00e9nage qu'\u00e0 u","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensez-vous qu\u2019une hausse de la TVA ferait perdre plus de pouvoir d'achat \u00e0 votre m\u00e9nage qu'\u00e0 un m\u00e9nage Fran\u00e7ais moyen ?","DataExportTag":"Q150","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pensez-vous qu\u2019une hausse de la TVA ferait perdre plus de pouvoir d'achat \u00e0 votre m\u00e9nage qu'\u00e0 un...","Choices":{"1":{"Display":"Oui, beaucoup plus"},"2":{"Display":"Oui, un peu plus"},"3":{"Display":"Autant que la moyenne"},"4":{"Display":"Non, un peu moins"},"5":{"Display":"Non, beaucoup moins"},"6":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID150","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID155","SecondaryAttribute":"Pensez-vous qu\u2019une hausse des taxes sur le gaz et le fioul domestique ferait perdre plus de pouvo.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensez-vous qu&rsquo;une hausse des taxes sur le gaz et le fioul domestique&nbsp;ferait perdre plus de pouvoir d&#39;achat &agrave; votre m&eacute;nage qu&#39;&agrave; un m&eacute;nage Fran&ccedil;ais moyen ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pensez-vous qu\u2019une hausse des taxes sur le gaz et le fioul domestique ferait perdre plus de pouvo...","Choices":{"1":{"Display":"Oui, beaucoup plus"},"2":{"Display":"Oui, un peu plus"},"3":{"Display":"Autant que la moyenne"},"4":{"Display":"Non, un peu moins"},"5":{"Display":"Non, beaucoup moins"},"6":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<span id=\"docs-internal-guid-8a150f91-7fff-fa2c-c427-3049975c4489\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Pensez-vous qu\u2019une hausse des taxes sur les carburants vous ferez perdre plus de pouvoir d'achat qu'\u00e0 la moyenne des Fran\u00e7ais ?<\/span><\/span>","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DataExportTag":"Q155","QuestionID":"QID155"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID151","SecondaryAttribute":"Pensez-vous qu\u2019une hausse des taxes sur les carburants ferait perdre plus de pouvoir d'achat \u00e0 vo","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensez-vous qu&rsquo;une hausse des taxes sur les carburants ferait perdre plus de pouvoir d&#39;achat &agrave; votre m&eacute;nage qu&#39;&agrave; un m&eacute;nage Fran&ccedil;ais moyen ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pensez-vous qu\u2019une hausse des taxes sur les carburants ferait perdre plus de pouvoir d'achat \u00e0 vo...","Choices":{"1":{"Display":"Oui, beaucoup plus"},"2":{"Display":"Oui, un peu plus"},"3":{"Display":"Autant que la moyenne"},"4":{"Display":"Non, un peu moins"},"5":{"Display":"Non, beaucoup moins"},"6":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<span id=\"docs-internal-guid-8a150f91-7fff-fa2c-c427-3049975c4489\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Pensez-vous qu\u2019une hausse de la TVA vous ferez perdre plus de pouvoir d'achat qu'\u00e0 la moyenne des Fran\u00e7ais ?<\/span><\/span>","DataExportTag":"Q151","QuestionID":"QID151","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID140","SecondaryAttribute":"Pour des raisons historiques, le diesel est moins tax\u00e9 que l'essence. Seriez-vous favorable \u00e0 une.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pour des raisons historiques, le diesel est moins tax\u00e9 que l'essence. Seriez-vous favorable \u00e0 une hausse des taxes sur le diesel pour rattraper le niveau de taxation de l'essence ?","DataExportTag":"Q140","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pour des raisons historiques, le diesel est moins tax\u00e9 que l'essence. Seriez-vous favorable \u00e0 une...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID140","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID200","SecondaryAttribute":"Pour information, les pays riches transf\u00e8rent actuellement 0,3% de leur revenu en aide aux d\u00e9velo.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Pour information, les pays riches transf&egrave;rent actuellement 0,3% de leur revenu en aide aux d&eacute;veloppement des pays pauvres (source : <a href=\"https:\/\/data.oecd.org\/fr\/oda\/apd-nette.htm\">OCDE<\/a>).<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\nApprouveriez-vous le transfert de 5% des revenus des pays riches aux pays pauvres ?","DataExportTag":"Q200","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pour information, les pays riches transf\u00e8rent actuellement 0,3% de leur revenu en aide aux d\u00e9velo...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID200"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID66","SecondaryAttribute":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle b\u00e9n\u00e9fique ? (Maximum trois..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle b\u00e9n\u00e9fique ? (Maximum trois r\u00e9ponses)","DataExportTag":"Q66","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle b\u00e9n\u00e9fique ? (Maximum trois...","Choices":{"1":{"Display":"Participe \u00e0 la lutte contre le changement climatique"},"2":{"Display":"R\u00e9duit les effets n\u00e9fastes de la pollution sur la sant\u00e9"},"3":{"Display":"R\u00e9duit les embouteillages"},"4":{"Display":"Augmente mon pouvoir d'achat"},"5":{"Display":"Autre (pr\u00e9ciser) :","TextEntry":"true","InputHeight":24,"InputWidth":629},"7":{"Display":"Pr\u00e9pare l'\u00e9conomie aux enjeux de demain"},"8":{"Display":"Augmente le pouvoir d'achat des plus modestes"},"9":{"Display":"Pour aucune de ces raisons"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","8","7","9","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID66","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID88","SecondaryAttribute":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle b\u00e9n\u00e9fique ? (Maximum trois..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle b\u00e9n\u00e9fique ? (Maximum trois r\u00e9ponses)","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle b\u00e9n\u00e9fique ? (Maximum trois...","Choices":{"1":{"Display":"Participe \u00e0 la lutte contre le changement climatique"},"2":{"Display":"R\u00e9duit les effets n\u00e9fastes de la pollution sur la sant\u00e9"},"3":{"Display":"Favorise l'ind\u00e9pendance de la France aux importations d'\u00e9nergie fossile"},"4":{"Display":"Augmente mon pouvoir d'achat"},"5":{"Display":"Autre (pr\u00e9ciser) :","TextEntry":"true","InputHeight":24,"InputWidth":629},"6":{"Display":"Place la France comme champion de la transition \u00e9nerg\u00e9tique"},"7":{"Display":"Pr\u00e9pare l'\u00e9conomie aux technologies de demain"},"8":{"Display":"Augmente le pouvoir d'achat des plus modestes"},"9":{"Display":"Pour aucune de ces raisons"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","6","7","4","8","9","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle b\u00e9n\u00e9fique ? [en enlever deux]","DataExportTag":"Q88","QuestionID":"QID88"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID187","SecondaryAttribute":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle b\u00e9n\u00e9fique ? (Maximum trois..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle b\u00e9n\u00e9fique ? (Maximum trois r\u00e9ponses)","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle b\u00e9n\u00e9fique ? (Maximum trois...","Choices":{"1":{"Display":"Participe \u00e0 la lutte contre le changement climatique"},"2":{"Display":"R\u00e9duit les effets n\u00e9fastes de la pollution sur la sant\u00e9"},"3":{"Display":"R\u00e9duit les embouteillages"},"4":{"Display":"Augmente mon pouvoir d'achat"},"5":{"Display":"Autre (pr\u00e9ciser) :","TextEntry":"true","InputHeight":24,"InputWidth":629},"7":{"Display":"Favorise l'ind\u00e9pendance de la France aux importations d'\u00e9nergie fossile"},"8":{"Display":"Augmente le pouvoir d'achat des plus modestes"},"9":{"Display":"Pour aucune de ces raisons"},"10":{"Display":"Pr\u00e9pare l'\u00e9conomie aux technologies de demain"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","8","7","10","9","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle b\u00e9n\u00e9fique ? (Maximum trois r\u00e9ponses)","DataExportTag":"Q187","QuestionID":"QID187"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID67","SecondaryAttribute":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle ind\u00e9sirable ? (Maximum troi..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle ind\u00e9sirable ? (Maximum trois r\u00e9ponses)","DataExportTag":"Q67","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle ind\u00e9sirable ? (Maximum troi...","Choices":{"1":{"Display":"Est inefficace pour r\u00e9duire la pollution"},"2":{"Display":"Diminue le pouvoir d'achat de certains m\u00e9nages modestes"},"3":{"Display":"Diminue mon pouvoir d'achat"},"4":{"Display":"Nuit \u00e0 l'\u00e9conomie et \u00e0 l'emploi"},"5":{"Display":"Autre (pr\u00e9ciser) :","TextEntry":"true","InputHeight":24,"InputWidth":617},"6":{"Display":"P\u00e9nalise les milieux ruraux"},"7":{"Display":"Pour aucune de ces raisons"},"8":{"Display":"Les alternatives sont insuffisantes ou trop ch\u00e8res"}},"ChoiceOrder":["1","8","6","3","2","4","7","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ChoiceRange","MinChoices":null,"MaxChoices":null}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID67","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID89","SecondaryAttribute":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle ind\u00e9sirable ? (Maximum troi..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle ind\u00e9sirable ? (Maximum trois r\u00e9ponses)","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle ind\u00e9sirable ? (Maximum troi...","Choices":{"1":{"Display":"Est inefficace pour r\u00e9duire la pollution"},"2":{"Display":"Diminue le pouvoir d'achat des plus modestes"},"3":{"Display":"Diminue mon pouvoir d'achat"},"4":{"Display":"Nuit \u00e0 l'\u00e9conomie et \u00e0 l'emploi"},"5":{"Display":"Autre (pr\u00e9ciser) :","TextEntry":"true","InputHeight":24,"InputWidth":617},"6":{"Display":"P\u00e9nalise les milieux ruraux"},"7":{"Display":"Pour aucune de ces raisons"},"8":{"Display":"Les alternatives sont insuffisantes ou trop ch\u00e8res"}},"ChoiceOrder":["1","8","6","2","3","4","7","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle ind\u00e9sirable ?","DataExportTag":"Q89","QuestionID":"QID89"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID188","SecondaryAttribute":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle ind\u00e9sirable ? (Maximum troi..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle ind\u00e9sirable ? (Maximum trois r\u00e9ponses)","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle ind\u00e9sirable ? (Maximum troi...","Choices":{"1":{"Display":"Est inefficace pour r\u00e9duire la pollution"},"2":{"Display":"Diminue le pouvoir d'achat de certains m\u00e9nages modestes"},"3":{"Display":"Diminue mon pouvoir d'achat"},"4":{"Display":"Nuit \u00e0 l'\u00e9conomie et \u00e0 l'emploi"},"5":{"Display":"Autre (pr\u00e9ciser) :","TextEntry":"true","InputHeight":24,"InputWidth":617},"6":{"Display":"P\u00e9nalise les milieux ruraux"},"7":{"Display":"Pour aucune de ces raisons"},"8":{"Display":"Les alternatives sont insuffisantes ou trop ch\u00e8res"},"9":{"Display":"Est un pr\u00e9texte pour augmenter les imp\u00f4ts"}},"ChoiceOrder":["1","8","6","3","2","4","9","7","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ChoiceRange","MinChoices":null,"MaxChoices":null}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Pour lesquelles des raisons suivantes cette mesure vous semble-t-elle ind\u00e9sirable ? (Maximum trois r\u00e9ponses)","DataExportTag":"Q188","QuestionID":"QID188"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID59","SecondaryAttribute":"Pourquoi le changement climatique influence-t-il votre d\u00e9cision de faire un (ou des) enfant(s) ?...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pourquoi le changement climatique influence-t-il votre d\u00e9cision de faire un (ou des) enfant(s) ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles).","DataExportTag":"Q59","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pourquoi le changement climatique influence-t-il votre d\u00e9cision de faire un (ou des) enfant(s) ?...","Choices":{"1":{"Display":"Parce que je ne souhaite pas \u00e0 mon enfant de vivre dans un monde d\u00e9vast\u00e9."},"2":{"Display":"Parce que chaque humain suppl\u00e9mentaire aggrave le changement climatique."}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID59","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"InPageDisplayLogic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID58","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID58\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID58","LeftOperand":"q:\/\/QID58\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Est-ce que le changement climatique a, a eu ou aura une influence dans votre d\u00e9cision de faire un...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Oui<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":true}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_FiWrrSUrMkOabne","SecondaryAttribute":"Profession interm\u00e9diaire","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Profession interm\u00e9diaire","Occurrences":430,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_FiWrrSUrMkOabne","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_P2gp4IgmNT1dmfK","SecondaryAttribute":"Profession lib\u00e9rale, cadre","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Profession lib\u00e9rale, cadre","Occurrences":297,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Rappelons que les ch\u00f4meurs sont des actifs).<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Profession lib\u00e9rale, cadre<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_P2gp4IgmNT1dmfK","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID198","SecondaryAttribute":"Que pensez-vous de l'id\u00e9e que le gaz de schiste permettrait de limiter le changement climatique ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Que pensez-vous de l'id\u00e9e que le gaz de schiste permettrait de limiter le changement climatique ?","DataExportTag":"Q198","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Que pensez-vous de l'id\u00e9e que le gaz de schiste permettrait de limiter le changement climatique ?","Choices":{"1":{"Display":"Elle est valable : toute baisse des \u00e9missions va dans la bonne direction"},"2":{"Display":"Elle est malvenue : il faudrait mettre fin aux \u00e9missions, pas seulement les ralentir"},"3":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID198","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID39","SecondaryAttribute":"Que pensez-vous de l'offre de transports en commun l\u00e0 o\u00f9 vous habitez ? Elle est ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Que pensez-vous de l'offre de transports en commun l\u00e0 o\u00f9 vous habitez ? Elle est ...","DataExportTag":"Q41","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Que pensez-vous de l'offre de transports en commun l\u00e0 o\u00f9 vous habitez ? Elle est ...","Choices":{"1":{"Display":"Satisfaisante"},"2":{"Display":"Convenable, mais devrait \u00eatre accrue"},"3":{"Display":"Limit\u00e9e, mais suffisante"},"4":{"Display":"Insuffisante"},"5":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID39","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID33","SecondaryAttribute":"Que pensez-vous des gilets jaunes ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Que pensez-vous des gilets jaunes ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q35","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Que pensez-vous des gilets jaunes ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","Choices":{"1":{"Display":"J'en fais partie"},"2":{"Display":"Je les soutiens"},"3":{"Display":"Je les comprends"},"4":{"Display":"Je m'y oppose"},"5":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID33","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID178","SecondaryAttribute":"Quel est le mode de chauffage de votre logement ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est le mode de chauffage de votre logement ?","DataExportTag":"Q178","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel est le mode de chauffage de votre logement ?","Choices":{"1":{"Display":"Chauffage individuel"},"2":{"Display":"Chauffage collectif"},"3":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID178","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID28","SecondaryAttribute":"Quel est le revenu mensuel net de votre conjoint\u00b7e (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est le&nbsp;revenu mensuel net de votre conjoint\u00b7e (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensions, allocations, revenus fonciers, etc.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q33","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Quel est le revenu mensuel net de votre conjoint\u00b7e (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID28","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID27","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID27\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID27","LeftOperand":"q:\/\/QID27\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"Error\">Invalid Logic<\/span> <a href=\"javascript:void(0)\" clickcallback=\"Qualtrics.DisplayLogic.edit:DL_52401717\" instanceid=\"LE_52492307\">Click Here to Edit Logic<\/a>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID24","SecondaryAttribute":"Quel est le revenu mensuel\u00a0net (en euros) de votre m\u00e9nage ? Sont inclus ici tous les revenus : sa.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est le revenu <u><strong>mensuel<\/strong><\/u>&nbsp;net (en euros) <b><u>de votre m\u00e9nage<\/u><\/b> ? Sont inclus ici <b><u>tous les revenus<\/u><\/b> : salaires, pensions, allocations, APL, revenus fonciers, etc.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q25","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","AllowFreeResponse":"false","InputWidth":241,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Quel est le revenu mensuel\u00a0net (en euros) de votre m\u00e9nage ? Sont inclus ici tous les revenus : sa...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID24"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID93","SecondaryAttribute":"Quel est votre code postal ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est votre code postal ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q93","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","AllowFreeResponse":"false","InputWidth":131,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Quel est votre code postal ?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID93","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID93\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"MatchesRegex","QuestionIDFromLocator":"QID93","LeftOperand":"q:\/\/QID93\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"^[0-9]{5}$","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre code postal ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Matches Regex<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> ^[0-9]{5}$ <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":"MS_6Dto1LsqZxnBMj3","subMessageID":"VE_CUSTOM_VALIDATION_0","libraryID":"UR_3agbd4FurRnlOFS","description":"code postal FR"}}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID93","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID98","SecondaryAttribute":"Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est votre plus haut&nbsp;dipl\u00f4me&nbsp;?","DataExportTag":"Q102","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?","Choices":{"1":{"Display":"Aucun dipl\u00f4me"},"2":{"Display":"Brevet des coll\u00e8ges"},"3":{"Display":"CAP ou BEP"},"4":{"Display":"Baccalaur\u00e9at"},"5":{"Display":"Bac +2 (BTS, DUT, DEUG, \u00e9coles de formation sanitaires et sociales...)"},"6":{"Display":"Bac +3 (licence...)"},"7":{"Display":"Bac +5 ou plus (master, \u00e9cole d'ing\u00e9nieur ou de commerce, doctorat, m\u00e9decine, ma\u00eetrise, DEA, DESS...)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID98"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID148","SecondaryAttribute":"Quel est votre revenu\u00a0mensuel\u00a0net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est votre revenu&nbsp;<u><span style=\"font-weight: 700;\">mensuel<\/span><\/u>&nbsp;net (en euros) ? Sont inclus ici <b><u>tous les revenus<\/u><\/b> : salaires, pensions, allocations, APL, revenus fonciers, etc.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q148","QuestionID":"QID148","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","AllowFreeResponse":"false","InputWidth":240,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Quel est votre revenu\u00a0mensuel\u00a0net (en euros) ? Sont inclus ici tous les revenus : salaires, pensi...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID95","SecondaryAttribute":"Quel est votre sexe (au sens de l'Etat civil) ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-002776e5-7fff-d735-c54b-75ed795dca0b\"><span style=\"font-size: 11.5pt; font-family: Arial; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Quel est votre sexe (au sens de l&#39;Etat civil) ?<\/span><\/span>","DataExportTag":"Q96","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel est votre sexe (au sens de l'Etat civil) ?","Choices":{"1":{"Display":"F\u00e9minin"},"3":{"Display":"Masculin"}},"ChoiceOrder":["1","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID95"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID29","SecondaryAttribute":"Quel est votre statut d'emploi ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est votre statut d'emploi ?","DataExportTag":"Q35","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel est votre statut d'emploi ?","Choices":{"1":{"Display":"fonctionnaire"},"2":{"Display":"CDI"},"3":{"Display":"CDD"},"4":{"Display":"int\u00e9rimaire ou contrat pr\u00e9caire"},"5":{"Display":"au ch\u00f4mage"},"6":{"Display":"\u00e9tudiant\u00b7e"},"7":{"Display":"retrait\u00e9\u00b7e"},"8":{"Display":"autre actif"},"9":{"Display":"inactif"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID29"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID37","SecondaryAttribute":"Quel mode de transports utilisez-vous principalement pour chacun des trajets suivants ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel mode de transports utilisez-vous principalement pour chacun des trajets suivants ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q39","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Quel mode de transports utilisez-vous principalement pour chacun des trajets suivants ?","Choices":{"1":{"Display":"Domicile - travail (ou \u00e9tudes)"},"2":{"Display":"Faire les courses"},"3":{"Display":"Loisirs (hors vacances)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":7,"Answers":{"1":{"Display":"La voiture"},"2":{"Display":"Les transports en commun"},"3":{"Display":"La marche ou le v\u00e9lo"},"4":{"Display":"Un deux roues motoris\u00e9"},"5":{"Display":"Le covoiturage"},"6":{"Display":"Non concern\u00e9\u00b7e"}},"AnswerOrder":[1,2,3,4,5,6],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID37","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID199","SecondaryAttribute":"Quel serait pour vous le principal avantage de l'exploitation du gaz de schiste ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel serait pour vous le principal avantage de l'exploitation du gaz de schiste ?","DataExportTag":"Q199","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel serait pour vous le principal avantage de l'exploitation du gaz de schiste ?","Choices":{"1":{"Display":"Cela permettrait de limiter le changement climatique"},"2":{"Display":"Cela permettrait de cr\u00e9er des emplois et dynamiser les d\u00e9partements concern\u00e9s"},"3":{"Display":"Aucune de ces deux raisons"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID199","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID77","SecondaryAttribute":"Quel type de carburant utilisez-vous pour ce v\u00e9hicule ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-59139b7e-7fff-ee6a-3618-9dcceaf23b00\"><span style=\"font-size: 11.5pt; font-family: Arial; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Quel type de carburant utilisez-vous pour ce v\u00e9hicule ?<\/span><\/span>","DataExportTag":"Q77","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel type de carburant utilisez-vous pour ce v\u00e9hicule ?","Choices":{"1":{"Display":"Essence"},"2":{"Display":"Diesel"},"4":{"Display":"\u00c9lectrique ou hybride"},"8":{"Display":"Autre"}},"ChoiceOrder":["1","2","4","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID77","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID101","SecondaryAttribute":"Quel type de carburant utilisez-vous pour votre deuxi\u00e8me v\u00e9hicule ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"font-family: Arial; font-size: 15.3333px; white-space: pre-wrap;\">Quel type de carburant utilisez-vous pour votre deuxi\u00e8me v\u00e9hicule ?<\/span>","DataExportTag":"Q101","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel type de carburant utilisez-vous pour votre deuxi\u00e8me v\u00e9hicule ?","Choices":{"1":{"Display":"Essence"},"2":{"Display":"Diesel"},"5":{"Display":"\u00c9lectrique ou hybride"},"6":{"Display":"Autre"}},"ChoiceOrder":["1","2","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID101","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID100","SecondaryAttribute":"Quel type de carburant utilisez-vous pour votre v\u00e9hicule principal ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"font-family: Arial; font-size: 15.3333px; white-space: pre-wrap;\">Quel type de carburant utilisez-vous pour votre v\u00e9hicule principal ?<\/span>","DataExportTag":"Q100","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel type de carburant utilisez-vous pour votre v\u00e9hicule principal ?","Choices":{"1":{"Display":"Essence"},"2":{"Display":"Diesel"},"6":{"Display":"\u00c9lectrique ou hybride"},"7":{"Display":"Autre"}},"ChoiceOrder":["1","2","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID100","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID173","SecondaryAttribute":"Quelle est la consommation moyenne aux 100 kilom\u00e8tres de ce v\u00e9hicule ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est la consommation moyenne aux 100 kilom\u00e8tres de ce v\u00e9hicule ?","DataExportTag":"Q173","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quelle est la consommation moyenne aux 100 kilom\u00e8tres de ce v\u00e9hicule ?","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID173"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID176","SecondaryAttribute":"Quelle est la consommation moyenne de l'ensemble de vos v\u00e9hicules ? (en Litres aux 100 km)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est la consommation moyenne de l'ensemble de vos v\u00e9hicules ? (en Litres aux 100 km)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q176","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":189,"InputHeight":29,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Quelle est la consommation moyenne de l'ensemble de vos v\u00e9hicules ? (en Litres aux 100 km)","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"100","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID176","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID174","SecondaryAttribute":"Quelle est la consommation moyenne de votre v\u00e9hicule ? (en Litres aux 100 km)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est la consommation moyenne de votre v\u00e9hicule ? (en Litres aux 100 km)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q174","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":218,"InputHeight":29,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Quelle est la consommation moyenne de votre v\u00e9hicule ? (en Litres aux 100 km)","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"100","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID174","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID34","SecondaryAttribute":"Quelle est la source d'\u00e9nergie de chauffage principale de votre logement ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est la source d&#39;&eacute;nergie de chauffage principale de votre logement ?","DataExportTag":"Q36","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quelle est la source d'\u00e9nergie de chauffage principale de votre logement ?","Choices":{"1":{"Display":"\u00c9lectricit\u00e9"},"2":{"Display":"Fioul, mazout, p\u00e9trole"},"3":{"Display":"Gaz de ville"},"5":{"Display":"Autre"},"6":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"},"7":{"Display":"Butane, propane, gaz en citerne"},"8":{"Display":"Bois, solaire, g\u00e9othermie, a\u00e9rothermie (pompe \u00e0 chaleur)"}},"ChoiceOrder":[1,3,"7",2,"8",5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID34","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID175","SecondaryAttribute":"Quelle est la surface de votre logement ? (en m\u00b2)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est la surface de votre logement ? (en m&sup2;)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q175","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":151,"InputHeight":29,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Quelle est la surface de votre logement ? (en m\u00b2)","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"3","Max":"2000","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID175","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\tvar rev_tot = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\tvar rev = \"${q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\tvar rev_conjoint = rev_tot - rev;\n\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('rev_conjoint',rev_conjoint);\n\t\tvar gain_money = Math.floor(Math.random() * 2);\n\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_money',gain_money);\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID96","SecondaryAttribute":"Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Rappelons que les ch\u00f4meurs sont des actifs).","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Rappelons que les ch\u00f4meurs sont des actifs).","DataExportTag":"Q98","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Rappelons que les ch\u00f4meurs sont des actifs).","Choices":{"1":{"Display":"Agriculteur\/rice"},"2":{"Display":"Artisan, commer\u00e7ant.e"},"3":{"Display":"Profession lib\u00e9rale, cadre"},"4":{"Display":"Profession interm\u00e9diaire"},"5":{"Display":"Employ\u00e9.e"},"6":{"Display":"Ouvrier\/\u00e8re"},"7":{"Display":"Retrait\u00e9.e"},"8":{"Display":"Autre Inactif\/ve"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID96"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID114","SecondaryAttribute":"Quelle est votre situation familiale (ou celle de vos parents, si vous vivez chez eux) ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est votre situation familiale (ou celle de vos parents, si vous vivez chez eux) ?","DataExportTag":"Q114","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quelle est votre situation familiale (ou celle de vos parents, si vous vivez chez eux) ?","Choices":{"1":{"Display":"Mari\u00e9\u00b7e ou pacs\u00e9\u00b7e"},"2":{"Display":"Vivant en concubinage avec mon partenaire"},"3":{"Display":"Vivant sans partenaire : c\u00e9libataire, veuf\/ve, etc."}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID114","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID97","SecondaryAttribute":"Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?","DataExportTag":"Q100","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?","Choices":{"1":{"Display":"18 \u00e0 24 ans"},"2":{"Display":"25 \u00e0 34 ans"},"3":{"Display":"35 \u00e0 49 ans"},"4":{"Display":"50 \u00e0 64 ans"},"5":{"Display":"65 ans ou plus"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID97"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID183","SecondaryAttribute":"Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?","DataExportTag":"Q183","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?","Choices":{"1":{"Display":"18 \u00e0 24 ans"},"2":{"Display":"25 \u00e0 34 ans"},"3":{"Display":"35 \u00e0 49 ans"},"4":{"Display":"50 \u00e0 64 ans"},"5":{"Display":"65 ans ou plus"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID183"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID184","SecondaryAttribute":"Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?","DataExportTag":"Q184","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?","Choices":{"1":{"Display":"18 \u00e0 24 ans"},"2":{"Display":"25 \u00e0 34 ans"},"3":{"Display":"35 \u00e0 49 ans"},"4":{"Display":"50 \u00e0 64 ans"},"5":{"Display":"65 ans ou plus"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID184"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_zPFkNHdKlFKwGjM","SecondaryAttribute":"R\u00e9gion","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_zPFkNHdKlFKwGjM","Name":"R\u00e9gion","Selected":false,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":false,"Quotas":["QO_67IgutL3Aq2d8Gj","QO_ClyheT1bUCl0AEH","QO_ar5OewcNKBwdHsA","QO_OSD3BEdESLyTvaL","QO_x4fsmdjPEwanSK4","QO_9aiutCqGe7PEncv","QO_U4axGuddcATmC6u","QO_RVdUHc7eEwTItf3","QO_Eh8H4mdeSqJ6BWm"]}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_GjlA21FvpUBy1oL","SecondaryAttribute":"Retrait\u00e9.e","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Retrait\u00e9.e","Occurrences":1034,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/7","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/7","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_GjlA21FvpUBy1oL","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_CSuAJEnDdK6Dg4K","SecondaryAttribute":"rural","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"rural","Occurrences":683,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC 1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC 1 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_CSuAJEnDdK6Dg4K","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID4","SecondaryAttribute":"Sachant qu'un Fran\u00e7ais \u00e9met en moyenne l'\u00e9quivalent de 10 500 kilos de CO2 par an, d'apr\u00e8s vous,","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Sachant qu'un Fran\u00e7ais \u00e9met en moyenne l'\u00e9quivalent de 10 500 kilos de CO<sub>2<\/sub> par an, d'apr\u00e8s vous, quelle \u00e9mission r\u00e9alise-t-il via les activit\u00e9s suivantes (en kg CO<sub>2<\/sub>-eq) ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q4","QuestionID":"QID4","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Sachant qu'un Fran\u00e7ais \u00e9met en moyenne l'\u00e9quivalent de 10 500 kilos de CO2 par an, d'apr\u00e8s vous,...","Choices":{"1":{"Display":"l'usage de la voiture 15 km par jour pendant un an"},"2":{"Display":"un si\u00e8ge dans un vol aller-retour Paris - Montr\u00e9al (Canada)"},"3":{"Display":"un si\u00e8ge dans un aller-retour Bordeaux - Nice en TGV"},"5":{"Display":"la consommation de 4 steaks hach\u00e9s de b\u0153uf par semaine pendant un an"},"6":{"Display":"la consommation de 4 rations de p\u00e2tes de 100 g par semaine pendant un an"},"7":{"Display":"le visionnage r\u00e9gulier d'une t\u00e9l\u00e9 pendant un an (\u00e9lectricit\u00e9 produite \u00e0 partir du nucl\u00e9aire)"},"8":{"Display":"le visionnage r\u00e9gulier d'une t\u00e9l\u00e9 pendant un an (\u00e9lectricit\u00e9 produite \u00e0 partir d'\u00e9nergies renouvelables)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,5,6,7,"8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":4,"Answers":{"1":{"Display":"10"},"2":{"Display":"200"},"3":{"Display":"1 400"}},"AnswerOrder":["1","2","3"],"ChoiceDataExportTags":false,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID5","SecondaryAttribute":"Selon vous, comment seraient les effets du changement climatique, dans l'hypoth\u00e8se o\u00f9 l'humanit\u00e9.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, comment seraient les effets du changement climatique, dans l'hypoth\u00e8se o\u00f9 l'humanit\u00e9 ne ferait rien pour le limiter ?","DataExportTag":"Q5","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, comment seraient les effets du changement climatique, dans l'hypoth\u00e8se o\u00f9 l'humanit\u00e9...","Choices":{"1":{"Display":"Insignifiants, voire b\u00e9n\u00e9fiques"},"2":{"Display":"Faibles, car les humains sauraient vivre avec"},"3":{"Display":"Graves, car il y aurait plus de catastrophes naturelles"},"4":{"Display":"D\u00e9sastreux, les modes de vie seraient largement alt\u00e9r\u00e9s"},"5":{"Display":"Cataclysmiques, l'humanit\u00e9 dispara\u00eetrait"},"6":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID5","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID181","SecondaryAttribute":"Selon vous, dans laquelle de ces deux r\u00e9gions le changement climatique aura-t-il les pires cons\u00e9q.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, dans laquelle de ces deux r\u00e9gions le changement climatique aura-t-il les pires cons\u00e9quences ?","DataExportTag":"Q181","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, dans laquelle de ces deux r\u00e9gions le changement climatique aura-t-il les pires cons\u00e9q...","Choices":{"1":{"Display":"L'Union Europ\u00e9enne"},"2":{"Display":"L'Inde"},"3":{"Display":"Autant dans les deux"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID181","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID1","SecondaryAttribute":"Selon vous, le changement climatique ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, le changement climatique ...","DataExportTag":"Q1","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, le changement climatique ...","Choices":{"1":{"Display":"n'est pas une r\u00e9alit\u00e9"},"2":{"Display":"est principalement d\u00fb \u00e0 la variabilit\u00e9 naturelle du climat"},"3":{"Display":"est principalement d\u00fb \u00e0 l'activit\u00e9 humaine"},"4":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)."}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID1","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID12","SecondaryAttribute":"Selon vous, quelles cat\u00e9gories gagneraient en pouvoir d'achat avec une telle mesure ? (Plusieurs...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, <span id=\"formulation\">quelles cat\u00e9gories gagneraient en pouvoir d'achat<\/span> avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q12","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, quelles cat\u00e9gories gagneraient en pouvoir d'achat avec une telle mesure ? (Plusieurs...","Choices":{"1":{"Display":"Personne"},"2":{"Display":"Les plus pauvres"},"3":{"Display":"Les classes moyennes"},"4":{"Display":"Les plus riches"},"5":{"Display":"Tous les Fran\u00e7ais"},"6":{"Display":"Certains Fran\u00e7ais, mais pas une cat\u00e9gorie de revenus particuli\u00e8re"},"7":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"},"9":{"Display":"Les citadins"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,"9",6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID12","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar gain_money = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gain_money');\n\tif (gain_money) { $j('#formulation').html(\"quelles cat\u00e9gories gagneraient en pouvoir d'achat\"); \n\t} else { $j('#formulation').html(\"quels seraient les gagnants\"); }\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID190","SecondaryAttribute":"Selon vous, quelles cat\u00e9gories perdraient en pouvoir d'achat avec une telle mesure ?\u00a0(Plusieurs r.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, <span id=\"formulation_perte\">quelles cat\u00e9gories perdraient en pouvoir d'achat<\/span> avec une telle mesure ?&nbsp;(Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q190","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, quelles cat\u00e9gories perdraient en pouvoir d'achat avec une telle mesure ?\u00a0(Plusieurs r...","Choices":{"1":{"Display":"Personne"},"2":{"Display":"Les plus pauvres"},"3":{"Display":"Les classes moyennes"},"4":{"Display":"Les plus riches"},"5":{"Display":"Tous les Fran\u00e7ais"},"6":{"Display":"Certains Fran\u00e7ais, mais pas une cat\u00e9gorie de revenus particuli\u00e8re"},"7":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"},"8":{"Display":"Les ruraux ou p\u00e9ri-urbains"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,"8",6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID190","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar gain_money = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gain_money');\n\tif (gain_money) { $j('#formulation_perte').html(\"quelles cat\u00e9gories perdraient en pouvoir d'achat\"); \n\t} else { $j('#formulation_perte').html(\"quels seraient les perdants\"); }\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID13","SecondaryAttribute":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q13","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID13"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID14","SecondaryAttribute":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ?&nbsp;(Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q14","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","Choices":{"1":{"Display":"Personne"},"2":{"Display":"Les plus pauvres"},"3":{"Display":"Les classes moyennes"},"4":{"Display":"Les plus riches"},"5":{"Display":"Tous les Fran\u00e7ais"},"6":{"Display":"Certains Fran\u00e7ais, mais pas une cat\u00e9gorie de revenus particuli\u00e8re"},"7":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"},"8":{"Display":"Les ruraux ou p\u00e9ri-urbains"},"9":{"Display":"Les citadins"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,"8","9",6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID14","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"v","Operator":"EqualTo","RightOperand":"0","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">v<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID21","SecondaryAttribute":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ?&nbsp;(Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","Choices":{"1":{"Display":"Personne"},"2":{"Display":"Les plus pauvres"},"3":{"Display":"Les classes moyennes"},"4":{"Display":"Les plus riches"},"5":{"Display":"Tous les Fran\u00e7ais"},"6":{"Display":"Certains Fran\u00e7ais, mais pas une cat\u00e9gorie de revenus particuli\u00e8re"},"7":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"},"8":{"Display":"Les ruraux"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,"8",6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q21","QuestionID":"QID21"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID82","SecondaryAttribute":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ?&nbsp;(Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","Choices":{"1":{"Display":"Personne"},"2":{"Display":"Les plus pauvres"},"3":{"Display":"Les classes moyennes"},"4":{"Display":"Les plus riches"},"5":{"Display":"Tous les Fran\u00e7ais"},"6":{"Display":"Certains Fran\u00e7ais, mais pas une cat\u00e9gorie de revenus particuli\u00e8re"},"7":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"},"8":{"Display":"Les ruraux"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,"8",6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ?&nbsp;(Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q82","QuestionID":"QID82"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID189","SecondaryAttribute":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q189","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, quels seraient les gagnants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","Choices":{"1":{"Display":"Personne"},"2":{"Display":"Les plus pauvres"},"3":{"Display":"Les classes moyennes"},"4":{"Display":"Les plus riches"},"5":{"Display":"Tous les Fran\u00e7ais"},"6":{"Display":"Certains Fran\u00e7ais, mais pas une cat\u00e9gorie de revenus particuli\u00e8re"},"7":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"},"8":{"Display":"Les ruraux ou p\u00e9ri-urbains"},"9":{"Display":"Les citadins"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,"8","9",6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID189","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"gain_money","Operator":"EqualTo","RightOperand":"0","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">gain_money<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID20","SecondaryAttribute":"Selon vous, quels seraient les perdants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, quels seraient les perdants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, quels seraient les perdants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","Choices":{"1":{"Display":"Personne"},"2":{"Display":"Les plus pauvres"},"3":{"Display":"Les classes moyennes"},"4":{"Display":"Les plus riches"},"5":{"Display":"Tous les Fran\u00e7ais"},"6":{"Display":"Certains Fran\u00e7ais, mais pas une cat\u00e9gorie de revenus particuli\u00e8re"},"7":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"},"8":{"Display":"Les ruraux"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,"8",6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Selon vous, quels seraient les perdants avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q20","QuestionID":"QID20","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID81","SecondaryAttribute":"Selon vous, quels seraient les perdants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, quels seraient les perdants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, quels seraient les perdants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","Choices":{"1":{"Display":"Personne"},"2":{"Display":"Les plus pauvres"},"3":{"Display":"Les classes moyennes"},"4":{"Display":"Les plus riches"},"5":{"Display":"Tous les Fran\u00e7ais"},"6":{"Display":"Certains Fran\u00e7ais, mais pas une cat\u00e9gorie de revenus particuli\u00e8re"},"7":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"},"8":{"Display":"Les ruraux"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,"8",6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Selon vous, quels seraient les perdants avec une telle mesure ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q81","QuestionID":"QID81"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID6","SecondaryAttribute":"Selon vous, qui est responsable du changement climatique ? (Plusieurs choix possibles)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, qui est responsable du changement climatique ? (Plusieurs choix possibles)","DataExportTag":"Q6","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, qui est responsable du changement climatique ? (Plusieurs choix possibles)","Choices":{"1":{"Display":"Chacun d'entre nous"},"2":{"Display":"Les plus riches"},"3":{"Display":"Les gouvernements"},"4":{"Display":"Certains pays \u00e9trangers"},"5":{"Display":"Les g\u00e9n\u00e9rations pass\u00e9es"},"6":{"Display":"Des causes naturelles"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID6","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID166","SecondaryAttribute":"Selon vous, votre pouvoir d'achat baisserait :","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, votre pouvoir d'achat baisserait :","DataExportTag":"Q166","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, votre pouvoir d'achat baisserait :","Choices":{"1":{"Display":"entre 0 et 100 euros par an"},"2":{"Display":"entre 100 et 200 euros par an"},"3":{"Display":"de plus de 200 euros par an"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID164","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID164\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID164","LeftOperand":"q:\/\/QID164\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement &amp;eacute;tudie&amp;nbsp;une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&amp;eacute;es &amp;agrave; tous les m&amp;eacute;nages, quelque soit leur revenu. Cela impliquerait...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Perdant<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID166","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID74","SecondaryAttribute":"Seriez-vous favorable aux politiques environnementales suivantes ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Seriez-vous favorable aux politiques environnementales suivantes ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q74","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Seriez-vous favorable aux politiques environnementales suivantes ?","Choices":{"1":{"Display":"Une taxe sur le k\u00e9ros\u00e8ne (aviation)"},"2":{"Display":"Une taxe sur la viande rouge"},"3":{"Display":"Des normes plus strictes sur l'isolation des nouveaux b\u00e2timents"},"4":{"Display":"Des normes plus strictes sur la pollution des nouveaux v\u00e9hicules"},"5":{"Display":"Des normes plus strictes sur la pollution lors du contr\u00f4le technique"},"6":{"Display":"L'interdiction des v\u00e9hicules polluants dans les centre-villes"},"7":{"Display":"L'instauration de p\u00e9ages urbains"},"8":{"Display":"Une contribution \u00e0 un fonds mondial pour le climat"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"Oui, tout \u00e0 fait"},"2":{"Display":"Oui, plut\u00f4t"},"3":{"Display":"Indiff\u00e9rent ou Ne sais pas"},"4":{"Display":"Non, pas vraiment"},"5":{"Display":"Non, pas du tout"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID74","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID76","SecondaryAttribute":"Seriez-vous pr\u00eat \u00e0 changer votre mode de vie pour lutter contre le changement climatique ? (Plusi.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Seriez-vous pr\u00eat \u00e0 changer votre mode de vie pour lutter contre le changement climatique ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q76","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Seriez-vous pr\u00eat \u00e0 changer votre mode de vie pour lutter contre le changement climatique ? (Plusi...","Choices":{"1":{"Display":"J'ai d\u00e9j\u00e0 adopt\u00e9 un mode de vie soutenable"},"2":{"Display":"Oui, si tout le monde en faisait autant"},"3":{"Display":"Oui, si j'en avais les moyens financiers"},"4":{"Display":"Non, seuls les plus riches doivent changer leur mode de vie"},"5":{"Display":"Non, cela s'oppose \u00e0 mon int\u00e9r\u00eat personnel"},"6":{"Display":"Non, je pense que le changement climatique n'est pas un vrai probl\u00e8me"},"7":{"Display":"Oui, si les politiques allaient dans ce sens"},"8":{"Display":"J'essaie, mais j'ai du mal \u00e0 changer mes habitudes"}},"ChoiceOrder":["7","3","2","4","5","6","1","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID76","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_3vyBS2wkGkUfMTu","SecondaryAttribute":"Sexe","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_3vyBS2wkGkUfMTu","Name":"Sexe","Selected":false,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":false,"Quotas":["QO_JMSegGeAGQPdI9W","QO_zp9iQmzBajRkjiC"]}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID110","SecondaryAttribute":"Si le prix des carburants augmentait de la sorte suite \u00e0 une telle mesure, quelle serait la r\u00e9duc.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si le prix des carburants augmentait de la sorte suite \u00e0 une telle mesure, quelle serait la r\u00e9duction de votre consommation de carburants ? (en %)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q110","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":20,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":0,"ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":true,"NotApplicableText":"NSP (Ne s'applique pas, ne se prononce pas)","MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0}},"QuestionDescription":"Si le prix des carburants augmentait de la sorte suite \u00e0 une telle mesure, quelle serait la r\u00e9duc...","Choices":{"1":{"Display":"en moyenne, je r\u00e9duirais ma consommation de carburants de ... %"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":1,"Labels":{"NA":{"Display":"NSP (Ne s'applique pas, ne se prononce pas)"}},"QuestionID":"QID110"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID113","SecondaryAttribute":"Si le prix des combustibles pour le chauffage augmentait de la sorte suite \u00e0 une telle mesure, qu..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si le prix des combustibles pour le chauffage augmentait de la sorte suite \u00e0 une telle mesure, quelle serait la r\u00e9duction de votre consommation de combustibles ? (en %)","DefaultChoices":false,"QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":20,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":0,"ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":true,"NotApplicableText":"NSP (Ne s'applique pas, ne se prononce pas)","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Si le prix des combustibles pour le chauffage augmentait de la sorte suite \u00e0 une telle mesure, qu...","Choices":{"1":{"Display":"en moyenne, je r\u00e9duirais ma consommation de combustibles de ... %"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":1,"Labels":{"NA":{"Display":"NSP (Ne s'applique pas, ne se prononce pas)"}},"QuestionText_Unsafe":"Si le prix des carburants augmentait de la sorte suite \u00e0 une telle mesure, quelle serait la r\u00e9duction de votre consommation de carburants ? (en %)","DataExportTag":"Q113","QuestionID":"QID113"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID159","SecondaryAttribute":"Si les prix des carburants augmentaient de 50 centimes par litre, de combien votre m\u00e9nage r\u00e9duira.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si les prix des carburants augmentaient de 50 centimes par litre, de combien <b><u>votre m\u00e9nage<\/u><\/b> r\u00e9duirait-il sa consommation&nbsp;de carburants ?","DataExportTag":"Q159","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si les prix des carburants augmentaient de 50 centimes par litre, de combien votre m\u00e9nage r\u00e9duira...","Choices":{"1":{"Display":"0% - Je n'en consomme d\u00e9j\u00e0 presque pas"},"2":{"Display":"0% - Je suis contraint sur tous mes d\u00e9placements"},"3":{"Display":"de 0% \u00e0 10%"},"4":{"Display":"de 20% \u00e0 30%"},"5":{"Display":"+ de 30% - Je changerais largement mes habitudes de d\u00e9placement"},"6":{"Display":"de 10% \u00e0 20%"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","6","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID159","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID160","SecondaryAttribute":"Si les prix du gaz et du fioul domestique augmentaient de 30%, de combien votre m\u00e9nage\u00a0r\u00e9duirait-","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si les prix du gaz et du fioul domestique augmentaient de 30%, de combien <b><u>votre m\u00e9nage<\/u><\/b>&nbsp;r\u00e9duirait-il sa consommation de gaz et de fioul ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si les prix du gaz et du fioul domestique augmentaient de 30%, de combien votre m\u00e9nage\u00a0r\u00e9duirait-...","Choices":{"1":{"Display":"0% - Je n'en consomme d\u00e9j\u00e0 pas"},"3":{"Display":"de 0% \u00e0 10%"},"4":{"Display":"de 10% \u00e0 20%"},"5":{"Display":"+ de 30% - Je changerais largement ma consommation"},"6":{"Display":"0% - Je ne la r\u00e9duirais pas"},"7":{"Display":"de 20% \u00e0 30%"}},"ChoiceOrder":["1","6","3","4","7","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Suite \u00e0 cette augmentation des prix, de combien pensez-vous diminuer votre consommation de carburants ?","DataExportTag":"Q160","QuestionID":"QID160","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID161","SecondaryAttribute":"Si les prix du gaz et du fioul domestique augmentaient de 30%, de combien\u00a0les Fran\u00e7ais\u00a0r\u00e9duiraie","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si les prix du gaz et du fioul domestique augmentaient de 30%, de combien&nbsp;<u><span style=\"font-weight: 700;\">les Fran\u00e7ais<\/span><\/u>&nbsp;r\u00e9duiraient-ils leur consommation de gaz et de fioul domestique en moyenne ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q161","QuestionID":"QID161","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si les prix du gaz et du fioul domestique augmentaient de 30%, de combien\u00a0les Fran\u00e7ais\u00a0r\u00e9duiraien...","Choices":{"1":{"Display":"en moyenne, je r\u00e9duirais ma consommation de carburants de ... %"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_OSD3BEdESLyTvaL","SecondaryAttribute":"SO","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"SO","Occurrences":293,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"SO","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> SO <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_OSD3BEdESLyTvaL","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_g3x0CiWaa2Hr59B","SecondaryAttribute":"Sup\u00e9rieur","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Sup\u00e9rieur","Occurrences":898,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID98","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID98","LeftOperand":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Bac +2 (BTS, DUT, DEUG, \u00e9coles de formation sanitaires et sociales...)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID98","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/6","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID98","LeftOperand":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/6","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Bac +3 (licence...)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID98","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/7","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID98","LeftOperand":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/7","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Bac +5 ou plus (master, \u00e9cole d'ing\u00e9nieur ou de commerce, doctorat, m\u00e9decine, ma\u00eetrise, DEA, DESS...)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_g3x0CiWaa2Hr59B","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_kbjbBR41n4nJ9HS","SecondaryAttribute":"Taille agglo","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_kbjbBR41n4nJ9HS","Name":"Taille agglo","Selected":true,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":false,"Quotas":["QO_CSuAJEnDdK6Dg4K","QO_bfTSczVD49Ad2Kq","QO_fWnLuhflIFz5bPh","QO_yo418SD4s4veVN9","QO_G15ITQpBjkv377L"]}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID144","SecondaryAttribute":"Timing","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Timing","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q144","QuestionType":"Timing","Selector":"PageTimer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","MinSeconds":"0","MaxSeconds":"0","ShowTimer":false},"QuestionDescription":"Timing","Choices":{"1":{"Display":"First Click"},"2":{"Display":"Last Click"},"3":{"Display":"Page Submit"},"4":{"Display":"Click Count"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":32,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID144"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID145","SecondaryAttribute":"Timing","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Timing","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q145","QuestionType":"Timing","Selector":"PageTimer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","MinSeconds":"0","MaxSeconds":"0"},"QuestionDescription":"Timing","Choices":{"1":{"Display":"First Click"},"2":{"Display":"Last Click"},"3":{"Display":"Page Submit"},"4":{"Display":"Click Count"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID145"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID146","SecondaryAttribute":"Timing","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Timing","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q146","QuestionType":"Timing","Selector":"PageTimer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","MinSeconds":"0","MaxSeconds":"0"},"QuestionDescription":"Timing","Choices":{"1":{"Display":"First Click"},"2":{"Display":"Last Click"},"3":{"Display":"Page Submit"},"4":{"Display":"Click Count"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID146"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID147","SecondaryAttribute":"Timing","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Timing","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q147","QuestionType":"Timing","Selector":"PageTimer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","MinSeconds":"0","MaxSeconds":"0"},"QuestionDescription":"Timing","Choices":{"1":{"Display":"First Click"},"2":{"Display":"Last Click"},"3":{"Display":"Page Submit"},"4":{"Display":"Click Count"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID147"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID102","SecondaryAttribute":"Veuillez examiner attentivement l'infographie ci-dessous, d\u00e9crivant la temp\u00e9rature globale pass\u00e9e","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Veuillez examiner attentivement l&#39;infographie ci-dessous, d&eacute;crivant la temp&eacute;rature globale pass&eacute;e, et diff&eacute;rentes trajectoires d&#39;&eacute;missions de CO<sub>2<\/sub> futures (correspondant &agrave; diff&eacute;rentes hausse de temp&eacute;rature en 2100). L&#39;infographie date de 2010, mais la temp&eacute;rature globale a continu&eacute; &agrave; cro&icirc;tre depuis.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><img src=\"https:\/\/hbs.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_bQPfWAEtAhVQkh7\" style=\"width: 465px; height: 332px;\" \/><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q102","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Veuillez examiner attentivement l'infographie ci-dessous, d\u00e9crivant la temp\u00e9rature globale pass\u00e9e...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID102","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID107","SecondaryAttribute":"Veuillez examiner attentivement l'infographie ci-dessous, d\u00e9crivant la temp\u00e9rature globale pass\u00e9e","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Veuillez examiner attentivement l&#39;infographie ci-dessous, d&eacute;crivant la temp&eacute;rature globale pass&eacute;e, et diff&eacute;rentes trajectoires d&#39;&eacute;missions de CO<sub>2<\/sub> futures (correspondant &agrave; diff&eacute;rentes hausse de temp&eacute;rature en 2100). L&#39;infographie date de 2010, mais la temp&eacute;rature globale a continu&eacute; &agrave; cro&icirc;tre depuis.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><img src=\"https:\/\/hbs.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_bQPfWAEtAhVQkh7\" style=\"width: 465px; height: 332px;\" \/><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q107","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Veuillez examiner attentivement l'infographie ci-dessous, d\u00e9crivant la temp\u00e9rature globale pass\u00e9e...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID107"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID105","SecondaryAttribute":"Veuillez lire attentivement les informations ci-dessous, sur la pollution aux particules fines :...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Veuillez lire attentivement les informations ci-dessous, sur la pollution aux particules fines :<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<ul>\n\t<li>les particules fines sont responsables de 48 000 morts en France chaque ann&eacute;e ;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<ul>\n\t<li>les particules fines font baisser l&#39;esp&eacute;rance de vie des Fran&ccedil;ais de 9 mois ;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;\n\n<ul>\n\t<li>r&eacute;duire la consommation de carburants permettrait de r&eacute;duire les probl&egrave;mes de sant&eacute; li&eacute;s aux particules fines.<\/li>\n<\/ul>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>Source : <a href=\"http:\/\/invs.santepubliquefrance.fr\/Publications-et-outils\/Rapports-et-syntheses\/Environnement-et-sante\/2016\/Impacts-de-l-exposition-chronique-aux-particules-fines-sur-la-mortalite-en-France-continentale-et-analyse-des-gains-en-sante-de-plusieurs-scenarios-de-reduction-de-la-pollution-atmospherique\">rapport Sant&eacute; Publique France (2016)<\/a><\/div>\n\n<ul>\n<\/ul>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q105","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Veuillez lire attentivement les informations ci-dessous, sur la pollution aux particules fines :...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID105"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID120","SecondaryAttribute":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat, votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat,&nbsp;votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat, votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Gagnant"},"2":{"Display":"Non affect\u00e9"},"3":{"Display":"Perdant"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q120","QuestionID":"QID120"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID169","SecondaryAttribute":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat, votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat,&nbsp;votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q169","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat, votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Gagnant"},"2":{"Display":"Non affect\u00e9"},"3":{"Display":"Perdant"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID169"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID170","SecondaryAttribute":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat, votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat,&nbsp;votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q170","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat, votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Gagnant"},"2":{"Display":"Non affect\u00e9"},"3":{"Display":"Perdant"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID170"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID171","SecondaryAttribute":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat, votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat,&nbsp;votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q171","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat, votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Gagnant"},"2":{"Display":"Non affect\u00e9"},"3":{"Display":"Perdant"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID171"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID172","SecondaryAttribute":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat, votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat,&nbsp;votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q172","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat, votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Gagnant"},"2":{"Display":"Non affect\u00e9"},"3":{"Display":"Perdant"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID172"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID44","SecondaryAttribute":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q46","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"},"2":{"Display":"Mon pouvoir d'achat resterait stable"},"3":{"Display":"Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"},"4":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID44"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID54","SecondaryAttribute":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q54","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"},"2":{"Display":"Mon pouvoir d'achat resterait stable"},"3":{"Display":"Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID54","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID54\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID54","LeftOperand":"q:\/\/QID54\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID54","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID54\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID54","LeftOperand":"q:\/\/QID54\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID54","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID54\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID54","LeftOperand":"q:\/\/QID54\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID54","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID54\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID54","LeftOperand":"q:\/\/QID54\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID54"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID83","SecondaryAttribute":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"},"2":{"Display":"Mon pouvoir d'achat resterait stable"},"3":{"Display":"Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"},"4":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID83","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID83\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID83","LeftOperand":"q:\/\/QID83\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID83","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID83\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID83","LeftOperand":"q:\/\/QID83\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID83","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID83\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID83","LeftOperand":"q:\/\/QID83\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID83","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID83\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID83","LeftOperand":"q:\/\/QID83\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q83","QuestionID":"QID83"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID92","SecondaryAttribute":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"},"2":{"Display":"Mon pouvoir d'achat resterait stable"},"3":{"Display":"Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"},"4":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q92","QuestionID":"QID92"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID109","SecondaryAttribute":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q109","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"},"2":{"Display":"Mon pouvoir d'achat resterait stable"},"3":{"Display":"Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID109","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID109\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID109","LeftOperand":"q:\/\/QID109\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID109","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID109\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID109","LeftOperand":"q:\/\/QID109\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID109","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID109\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID109","LeftOperand":"q:\/\/QID109\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID109","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID109\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID109","LeftOperand":"q:\/\/QID109\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID109"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID112","SecondaryAttribute":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"},"2":{"Display":"Mon pouvoir d'achat resterait stable"},"3":{"Display":"Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID112","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID112\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID112","LeftOperand":"q:\/\/QID112\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID112","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID112\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID112","LeftOperand":"q:\/\/QID112\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID112","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID112\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID112","LeftOperand":"q:\/\/QID112\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID112","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID112\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID112","LeftOperand":"q:\/\/QID112\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q112","QuestionID":"QID112"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID116","SecondaryAttribute":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q116","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"},"2":{"Display":"Mon pouvoir d'achat resterait stable"},"3":{"Display":"Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID116"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID123","SecondaryAttribute":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"},"2":{"Display":"Mon pouvoir d'achat resterait stable"},"3":{"Display":"Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q123","QuestionID":"QID123"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID126","SecondaryAttribute":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"},"2":{"Display":"Mon pouvoir d'achat resterait stable"},"3":{"Display":"Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q126","QuestionID":"QID126"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID129","SecondaryAttribute":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"},"2":{"Display":"Mon pouvoir d'achat resterait stable"},"3":{"Display":"Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q129","QuestionID":"QID129"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID132","SecondaryAttribute":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"},"2":{"Display":"Mon pouvoir d'achat resterait stable"},"3":{"Display":"Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat resterait stable<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat augmenterait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID44","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/ChoiceTextEntryValue\/3","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon pouvoir d'achat baisserait d'environ (en \u20ac\/mois) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Vous m\u00eame, seriez-vous gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q132","QuestionID":"QID132"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID38","SecondaryAttribute":"Vous serait-il possible, sans changer de logement ni de lieu de travail, d'effectuer vos trajets...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous serait-il possible, sans changer de logement ni de lieu de travail, d'effectuer vos trajets domicile - travail en utilisant les transports en commun ?","DataExportTag":"Q40","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vous serait-il possible, sans changer de logement ni de lieu de travail, d'effectuer vos trajets...","Choices":{"1":{"Display":"Oui, \u00e7a ne me poserait pas de grande difficult\u00e9"},"2":{"Display":"Oui, mais \u00e7a m'emb\u00eaterait"},"3":{"Display":"Non"},"4":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID38","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID37","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID37\/SelectableChoice\/1\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID37","LeftOperand":"q:\/\/QID37\/SelectableChoice\/1\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel mode de transports utilisez-vous principalement pour chacun des trajets suivants ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Domicile - travail (ou \u00e9tudes) - La voiture<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID37","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID37\/SelectableChoice\/1\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID37","LeftOperand":"q:\/\/QID37\/SelectableChoice\/1\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel mode de transports utilisez-vous principalement pour chacun des trajets suivants ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Domicile - travail (ou \u00e9tudes) - Un deux roues motoris\u00e9<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID43","SecondaryAttribute":"Vous serait-il possible, sans changer de logement ni de lieu de travail, d'effectuer vos trajets...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous serait-il possible, sans changer de logement ni de lieu de travail, d'effectuer vos trajets domicile - travail en marchant ou \u00e0 v\u00e9lo ?","DataExportTag":"Q45","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vous serait-il possible, sans changer de logement ni de lieu de travail, d'effectuer vos trajets...","Choices":{"1":{"Display":"Oui, \u00e7a ne me poserait pas de grande difficult\u00e9"},"2":{"Display":"Oui, mais \u00e7a m'emb\u00eaterait"},"3":{"Display":"Non"},"4":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID43","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID37","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID37\/SelectableChoice\/1\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID37","LeftOperand":"q:\/\/QID37\/SelectableChoice\/1\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel mode de transports utilisez-vous principalement pour chacun des trajets suivants ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Domicile - travail (ou \u00e9tudes) - La voiture<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID37","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID37\/SelectableChoice\/1\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID37","LeftOperand":"q:\/\/QID37\/SelectableChoice\/1\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel mode de transports utilisez-vous principalement pour chacun des trajets suivants ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Domicile - travail (ou \u00e9tudes) - Un deux roues motoris\u00e9<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID153","SecondaryAttribute":"[Pour rappel] Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe sur les carburants, dont les rec..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"[Pour rappel] Le gouvernement &eacute;tudie une augmentation de la taxe sur les carburants, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les m&eacute;nages, quel que soit leur revenu. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>un versement&nbsp;annuel de 60&euro; &agrave; chaque adulte, soit 120&euro; par an pour un couple.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n<br \/>\n<strong>Selon vous, le pouvoir d&#39;achat de votre m&eacute;nage augmenterait :<\/strong>","DataExportTag":"Q153","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"[Pour rappel] Le gouvernement \u00e9tudie une augmentation de la taxe sur les carburants, dont les rec...","Choices":{"1":{"Display":"de 0 &agrave; <span class=\"s1\">25<\/span> &euro; par an"},"2":{"Display":"de <span class=\"s3\">75<\/span> &agrave; <span class=\"s4\">100<\/span> &euro; par an"},"4":{"Display":"de plus de <span class=\"s4\">100<\/span> &euro; par an"},"5":{"Display":"de <span class=\"s1\">25<\/span> &agrave; <span class=\"s2\">50<\/span> &euro; par an"},"6":{"Display":"de <span class=\"s2\">50<\/span> &agrave; <span class=\"s3\">75<\/span> &euro; par an"}},"ChoiceOrder":["1","5","6","2","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID153","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID152","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID152\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID152","LeftOperand":"q:\/\/QID152\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement &amp;eacute;tudie une augmentation de la taxe sur les carburants, dont les recettes seraient redistribu&amp;eacute;es &amp;agrave; tous les m&amp;eacute;nages, quelque soit leur revenu. Cela impliq...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Gagnant<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\t\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tnb_pers = Math.max(1, nb_pers);\n\t\t\tvar nb_enfants = nb_pers - nb_adultes;\n\t\t\tvar uc = 1 + 0.5 * Math.max(0, nb_pers - nb_enfants - 1) + 0.3 * Math.max(0, nb_enfants);\n\t\t\t\n\t\t\tvar coef = 1;\n\t\t\tvar round_at = 5;\n\t\t\tvar s1 = Math.round(10 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s2 = Math.round(20 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s3= Math.round(30 *coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s4 = Math.round(40 *coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\t$j('.s1').html(s1);\n\t\t\t$j('.s2').html(s2);\n\t\t\t$j('.s3').html(s3);\n\t\t\t$j('.s4').html(s4);\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID165","SecondaryAttribute":"[Pour rappel] Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes serai.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"[Pour rappel] Le gouvernement &eacute;tudie&nbsp;une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les m&eacute;nages, quel que soit leur revenu. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un&nbsp;versement&nbsp;annuel de 110&euro; &agrave; chaque adulte, soit 220&euro; par an pour un couple.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n<br \/>\n<strong>Selon vous, le pouvoir d&#39;achat de votre m&eacute;nage&nbsp;augmenterait :<\/strong>","DataExportTag":"Q165","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"[Pour rappel] Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes serai...","Choices":{"1":{"Display":"de 0 &agrave; <span class=\"s1\">50<\/span> &euro; par an"},"2":{"Display":"de <span class=\"s1\">50<\/span> &agrave; <span class=\"s2\">100<\/span> &euro; par an"},"3":{"Display":"de <span class=\"s2\">100<\/span> &agrave; <span class=\"s3\">150<\/span> &euro; par an"},"4":{"Display":"de <span class=\"s3\">150<\/span> &agrave; <span class=\"s4\">200<\/span> &euro; par an"},"5":{"Display":"de plus de <span class=\"s4\">200<\/span> &euro; par an"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID165","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID164","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID164\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID164","LeftOperand":"q:\/\/QID164\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement &amp;eacute;tudie&amp;nbsp;une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&amp;eacute;es &amp;agrave; tous les m&amp;eacute;nages, quelque soit leur revenu. Cela impliquerait...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Gagnant<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\t\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tnb_pers = Math.max(1, nb_pers);\n\t\t\tvar nb_enfants = nb_pers - nb_adultes;\n\t\t\tvar uc = 1 + 0.5 * Math.max(0, nb_pers - nb_enfants - 1) + 0.3 * Math.max(0, nb_enfants);\n\t\t\t\n\t\t\tvar coef = 1;\n\t\t\tvar round_at = 5;\n\t\t\tvar s1 = Math.round(20 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s2 = Math.round(40 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s3= Math.round(60 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s4 = Math.round(80 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\t$j('.s1').html(s1);\n\t\t\t$j('.s2').html(s2);\n\t\t\t$j('.s3').html(s3);\n\t\t\t$j('.s4').html(s4);\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID167","SecondaryAttribute":"[Pour rappel] Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes serai.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"[Pour rappel] Le gouvernement &eacute;tudie&nbsp;une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les m&eacute;nages, quel que soit leur revenu. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un&nbsp;versement&nbsp;annuel de 110&euro; &agrave; chaque adulte, soit 220&euro; par an pour un couple.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n<br \/>\n<strong>Selon vous, le pouvoir d&#39;achat de votre m&eacute;nage&nbsp;baisserait :<\/strong>","DataExportTag":"Q166","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"[Pour rappel] Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes serai...","Choices":{"1":{"Display":"de 0 &agrave; <span class=\"s1\">50<\/span> &euro; par an"},"2":{"Display":"de <span class=\"s2\">100<\/span> &agrave; <span class=\"s3\">150<\/span> &euro; par an"},"3":{"Display":"de <span class=\"s3\">150<\/span> &agrave; <span class=\"s4\">200<\/span> &euro; par an"},"4":{"Display":"de <span class=\"s1\">50<\/span> &agrave; <span class=\"s2\">100<\/span> &euro; par an"},"5":{"Display":"de plus de <span class=\"s5\">250<\/span> &euro; par an"},"6":{"Display":"de <span class=\"s4\">200<\/span> &agrave; <span class=\"s5\">250<\/span> &euro; par an"}},"ChoiceOrder":["1","4","2","3","6","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID167","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID164","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID164\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID164","LeftOperand":"q:\/\/QID164\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement &amp;eacute;tudie&amp;nbsp;une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&amp;eacute;es &amp;agrave; tous les m&amp;eacute;nages, quelque soit leur revenu. Cela impliquerait...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Perdant<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\t\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tnb_pers = Math.max(1, nb_pers);\n\t\t\tvar nb_enfants = nb_pers - nb_adultes;\n\t\t\tvar uc = 1 + 0.5 * Math.max(0, nb_pers - nb_enfants - 1) + 0.3 * Math.max(0, nb_enfants);\n\t\t\t\n\t\t\tvar coef = 1;\n\t\t\tvar round_at = 5;\n\t\t\tvar s1 = Math.round(30 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s2 = Math.round(70 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s3= Math.round(120 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s4 = Math.round(190 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s5 = Math.round(280 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\t$j('.s1').html(s1);\n\t\t\t$j('.s2').html(s2);\n\t\t\t$j('.s3').html(s3);\n\t\t\t$j('.s4').html(s4);\n\t\t\t$j('.s5').html(s5);\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID202","SecondaryAttribute":"[Pour rappel] Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes serai.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"[Pour rappel] Le gouvernement &eacute;tudie&nbsp;une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les m&eacute;nages, quel que soit leur revenu. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un&nbsp;versement&nbsp;annuel de 110&euro; &agrave; chaque adulte, soit 220&euro; par an pour un couple.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q202","QuestionID":"QID202","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"[Pour rappel] Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes serai...","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID164","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID164\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID164","LeftOperand":"q:\/\/QID164\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement \u00e9tudie&nbsp;une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Non affect\u00e9<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID157","SecondaryAttribute":"[Pour rappel] Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe sur le gaz et le fioul domestiqu.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"[Pour rappel] Le gouvernement &eacute;tudie&nbsp;une augmentation de la taxe sur le gaz et le fioul domestique, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les m&eacute;nages, quel que soit leur revenu. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un&nbsp;versement&nbsp;annuel de 50&euro; &agrave; chaque adulte, soit 100&euro; par an pour un couple.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;<br \/>\n<strong>Selon vous, le pouvoir d&#39;achat de votre m&eacute;nage augmenterait :<\/strong>","DataExportTag":"Q157","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"[Pour rappel] Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe sur le gaz et le fioul domestiqu...","Choices":{"1":{"Display":"de 0 &agrave; <span class=\"s1\">25<\/span> &euro; par an"},"2":{"Display":"de <span class=\"s1\">25<\/span> &agrave; <span class=\"s2\">50<\/span> &euro; par an"},"3":{"Display":"de <span class=\"s2\">50<\/span> &agrave; <span class=\"s3\">75<\/span> &euro; par an"},"5":{"Display":"de <span class=\"s3\">75<\/span> &agrave; <span class=\"s4\">100<\/span> &euro; par an"},"6":{"Display":"de plus de <span class=\"s4\">100<\/span> &euro; par an"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID157","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID156","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID156\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID156","LeftOperand":"q:\/\/QID156\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement &amp;eacute;tudie&amp;nbsp;une augmentation de la taxe sur le gaz et le fioul domestique, dont les recettes seraient redistribu&amp;eacute;es &amp;agrave; tous les m&amp;eacute;nages, quelque soit leur...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Gagnant<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\t\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tnb_pers = Math.max(1, nb_pers);\n\t\t\tvar nb_enfants = nb_pers - nb_adultes;\n\t\t\tvar uc = 1 + 0.5 * Math.max(0, nb_pers - nb_enfants - 1) + 0.3 * Math.max(0, nb_enfants);\n\t\t\t\n\t\t\tvar coef = 1;\n\t\t\tvar round_at = 5;\n\t\t\tvar s1 = Math.round(10 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s2 = Math.round(20 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s3= Math.round(30 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s4 = Math.round(40 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\t$j('.s1').html(s1);\n\t\t\t$j('.s2').html(s2);\n\t\t\t$j('.s3').html(s3);\n\t\t\t$j('.s4').html(s4);\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID158","SecondaryAttribute":"[Pour rappel] Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe sur le gaz et le fioul domestiqu.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"[Pour rappel] Le gouvernement &eacute;tudie&nbsp;une augmentation de la taxe sur le gaz et le fioul domestique, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les m&eacute;nages, quel que soit leur revenu. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un&nbsp;versement&nbsp;annuel de 50&euro; &agrave; chaque adulte, soit 100&euro; par an pour un couple.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n&nbsp;<br \/>\n<strong>Selon vous, le pouvoir d&#39;achat de votre m&eacute;nage&nbsp;baisserait :<\/strong>","DataExportTag":"Q158","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"[Pour rappel] Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe sur le gaz et le fioul domestiqu...","Choices":{"1":{"Display":"de 0 &agrave; <span class=\"s1\">25<\/span> &euro; par an"},"2":{"Display":"de <span class=\"s1\">25<\/span> &agrave; <span class=\"s2\">50<\/span> &euro; par an"},"3":{"Display":"de <span class=\"s2\">50<\/span> &agrave; <span class=\"s3\">75<\/span> &euro; par an"},"4":{"Display":"de <span class=\"s3\">75<\/span> &agrave; <span class=\"s4\">100<\/span> &euro; par an"},"5":{"Display":"de plus de <span class=\"s5\">125<\/span> &euro; par an"},"6":{"Display":"de <span class=\"s4\">100<\/span> &agrave; <span class=\"s5\">125<\/span> &euro; par an"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","6","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID158","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID156","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID156\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID156","LeftOperand":"q:\/\/QID156\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement &amp;eacute;tudie&amp;nbsp;une augmentation de la taxe sur le gaz et le fioul domestique, dont les recettes seraient redistribu&amp;eacute;es &amp;agrave; tous les m&amp;eacute;nages, quelque soit leur...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Perdant<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\t\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tnb_pers = Math.max(1, nb_pers);\n\t\t\tvar nb_enfants = nb_pers - nb_adultes;\n\t\t\tvar uc = 1 + 0.5 * Math.max(0, nb_pers - nb_enfants - 1) + 0.3 * Math.max(0, nb_enfants);\n\t\t\t\n\t\t\tvar coef = 1;\n\t\t\tvar round_at = 5;\n\t\t\tvar s1 = Math.round(15 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s2 = Math.round(40 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s3= Math.round(70 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s4 = Math.round(110 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s5 = Math.round(160 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\t$j('.s1').html(s1);\n\t\t\t$j('.s2').html(s2);\n\t\t\t$j('.s3').html(s3);\n\t\t\t$j('.s4').html(s4);\n\t\t\t$j('.s5').html(s5);\n});"}},{"SurveyID":"SV_9zqdJWZXgpWfjsF","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID154","SecondaryAttribute":"[Pour rappel] Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe sur les carburants, dont les rec.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"[Pour rappel] Le gouvernement &eacute;tudie&nbsp;une augmentation de la taxe sur les carburants, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les m&eacute;nages, quel que soit leur revenu. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>un versement&nbsp;annuel de 60&euro; &agrave; chaque adulte, soit 120&euro; par an pour un couple.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n<br \/>\n<strong>Selon vous, le pouvoir d&#39;achat de votre m&eacute;nage&nbsp;baisserait :<\/strong>","DataExportTag":"Q154","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"[Pour rappel] Le gouvernement \u00e9tudie\u00a0une augmentation de la taxe sur les carburants, dont les rec...","Choices":{"1":{"Display":"de 0 &agrave; <span class=\"s1\">25<\/span> &euro; par an"},"2":{"Display":"de <span class=\"s3\">75<\/span> &agrave; <span class=\"s4\">100<\/span> &euro; par an"},"3":{"Display":"de <span class=\"s4\">100<\/span> &agrave; <span class=\"s5\">125<\/span> &euro; par an"},"4":{"Display":"de <span class=\"s1\">25<\/span> &agrave; <span class=\"s2\">50<\/span> &euro; par an"},"5":{"Display":"de <span class=\"s2\">50<\/span> &agrave; <span class=\"s3\">75<\/span> &euro; par an"},"6":{"Display":"de plus de <span class=\"s5\">125<\/span> &euro; par an"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","2","3","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID154","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID152","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID152\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID152","LeftOperand":"q:\/\/QID152\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Le gouvernement &amp;eacute;tudie une augmentation de la taxe sur les carburants, dont les recettes seraient redistribu&amp;eacute;es &amp;agrave; tous les m&amp;eacute;nages, quelque soit leur revenu. Cela impliq...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Perdant<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\t\tvar nb_pers = \"${q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID27\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tnb_pers = Math.max(1, nb_pers);\n\t\t\tvar nb_enfants = nb_pers - nb_adultes;\n\t\t\tvar uc = 1 + 0.5 * Math.max(0, nb_pers - nb_enfants - 1) + 0.3 * Math.max(0, nb_enfants);\n\t\t\t\n\t\t\tvar coef = 1;\n\t\t\tvar round_at = 5;\n\t\t\tvar s1 = Math.round(15 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s2 = Math.round(40 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s3= Math.round(70 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s4 = Math.round(110 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\tvar s5 = Math.round(160 * coef * uc \/ round_at) * round_at;\n\t\t\t$j('.s1').html(s1);\n\t\t\t$j('.s2').html(s2);\n\t\t\t$j('.s3').html(s3);\n\t\t\t$j('.s4').html(s4);\n\t\t\t$j('.s5').html(s5);\n});"}}]}